[{"id_accidente": "201912096000003", "municipio": "Rossell", "carretera": "CV-100", "pk": 0.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2019-04-16T14:40:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Otro", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "000+500", "nombre_pk": "CV-100/0.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912096000003", "x": 0.344058455934332, "y": 40.6064717947949, "coordenadas": {"lon": 0.344058455934332, "lat": 40.6064717947949}},{"id_accidente": "202112101000006", "municipio": "San Rafael del R\u00edo", "carretera": "CV-100", "pk": 3041.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2021-10-19T20:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Jabal\u00ed", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 41, "kkk_mmm": "003+041", "nombre_pk": "CV-100/3.0", "distancia": 41, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202112101000006", "x": 0.315618650153054, "y": 40.61249645737, "coordenadas": {"lon": 0.315618650153054, "lat": 40.61249645737}},{"id_accidente": "201912101000007", "municipio": "San Rafael del R\u00edo", "carretera": "CV-100", "pk": 4936.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2019-10-28T13:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 4, "pk_m": 936, "kkk_mmm": "004+936", "nombre_pk": "CV-100/4.0", "distancia": 936, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912101000007", "x": 0.29362508256935, "y": 40.613937083276, "coordenadas": {"lon": 0.29362508256935, "lat": 40.613937083276}},{"id_accidente": "201512096000001", "municipio": "Rossell", "carretera": "CV-100", "pk": 5.1, "sentido": "Descendente", "fecha": "2015-07-24T17:10:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia fuerte", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 5, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "005+100", "nombre_pk": "CV-100/5.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201512096000001", "x": 0.291563090327571, "y": 40.6140091163265, "coordenadas": {"lon": 0.291563090327571, "lat": 40.6140091163265}},{"id_accidente": "202112096000007", "municipio": "Rossell", "carretera": "CV-100", "pk": 7227.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2021-07-21T21:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Jabal\u00ed (maniobra evasiva)", "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 7, "pk_m": 227, "kkk_mmm": "007+227", "nombre_pk": "CV-100/7.0", "distancia": 227, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202112096000007", "x": 0.267281226540886, "y": 40.6154953868159, "coordenadas": {"lon": 0.267281226540886, "lat": 40.6154953868159}},{"id_accidente": "201512096000003", "municipio": "Rossell", "carretera": "CV-100", "pk": 8.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2015-11-16T16:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 8, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "008+000", "nombre_pk": "CV-100/8.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201512096000003", "x": 0.258131178449172, "y": 40.6163686941884, "coordenadas": {"lon": 0.258131178449172, "lat": 40.6163686941884}},{"id_accidente": "201712096000004", "municipio": "Rossell", "carretera": "CV-100", "pk": 10.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2017-12-19T21:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": "X", "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 70, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 10, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "010+000", "nombre_pk": "CV-100/10.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Cami\u00f3n/Vh. Articulado", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201712096000004", "x": 0.234954331052153, "y": 40.6147570437634, "coordenadas": {"lon": 0.234954331052153, "lat": 40.6147570437634}},{"id_accidente": "201612096000005", "municipio": "Rossell", "carretera": "CV-100", "pk": 10.9, "sentido": "Mixto", "fecha": "2016-07-19T10:50:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Se desconoce", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "En T o Y", "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n lateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 10, "pk_m": 900, "kkk_mmm": "010+900", "nombre_pk": "CV-100/10.0", "distancia": 900, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n lateral", "id_accidente0": "201612096000005", "x": 0.224574542740372, "y": 40.6149023286957, "coordenadas": {"lon": 0.224574542740372, "lat": 40.6149023286957}},{"id_accidente": "201812096000003", "municipio": "Rossell", "carretera": "CV-100", "pk": 12.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2018-10-28T02:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural y con iluminaci\u00f3n artificial encendida de la v\u00eda", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 12, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "012+000", "nombre_pk": "CV-100/12.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812096000003", "x": 0.23291283464847, "y": 40.619110569303, "coordenadas": {"lon": 0.23291283464847, "lat": 40.619110569303}},{"id_accidente": "202112096000003", "municipio": "Rossell", "carretera": "CV-100", "pk": 12.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2021-03-19T22:10:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Despe\u00f1amiento", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Se desconoce", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 12, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "012+500", "nombre_pk": "CV-100/12.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202112096000003", "x": 0.23620715470591, "y": 40.6224602222235, "coordenadas": {"lon": 0.23620715470591, "lat": 40.6224602222235}},{"id_accidente": "202112096000008", "municipio": "Rossell", "carretera": "CV-100", "pk": 12.7, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2021-12-24T08:40:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 12, "pk_m": 700, "kkk_mmm": "012+700", "nombre_pk": "CV-100/12.0", "distancia": 700, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202112096000008", "x": 0.237680742903119, "y": 40.6238617435335, "coordenadas": {"lon": 0.237680742903119, "lat": 40.6238617435335}},{"id_accidente": "202112096000004", "municipio": "Rossell", "carretera": "CV-100", "pk": 12743.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2021-09-04T14:38:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 12, "pk_m": 743, "kkk_mmm": "012+743", "nombre_pk": "CV-100/12.0", "distancia": 743, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202112096000004", "x": 0.238138186171276, "y": 40.6240263048659, "coordenadas": {"lon": 0.238138186171276, "lat": 40.6240263048659}},{"id_accidente": "202012096000005", "municipio": "Rossell", "carretera": "CV-100", "pk": 12.8, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2020-11-11T23:20:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Zorro", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 12, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "012+800", "nombre_pk": "CV-100/12.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202012096000005", "x": 0.238776314685271, "y": 40.6241899252277, "coordenadas": {"lon": 0.238776314685271, "lat": 40.6241899252277}},{"id_accidente": "201412096000001", "municipio": "Rossell", "carretera": "CV-100", "pk": 14.8, "sentido": "Descendente", "fecha": "2014-03-30T11:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 14, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "014+800", "nombre_pk": "CV-100/14.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412096000001", "x": 0.261527408191083, "y": 40.6291079993764, "coordenadas": {"lon": 0.261527408191083, "lat": 40.6291079993764}},{"id_accidente": "201712096000003", "municipio": "Rossell", "carretera": "CV-100", "pk": 15.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2017-08-29T16:50:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 15, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "015+000", "nombre_pk": "CV-100/15.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201712096000003", "x": 0.263327741522114, "y": 40.6287251380286, "coordenadas": {"lon": 0.263327741522114, "lat": 40.6287251380286}},{"id_accidente": "201612096000003", "municipio": "Rossell", "carretera": "CV-100", "pk": 16.05, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2016-03-14T18:10:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 16, "pk_m": 50, "kkk_mmm": "016+050", "nombre_pk": "CV-100/16.0", "distancia": 50, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201612096000003", "x": 0.27460120610545, "y": 40.6291303291973, "coordenadas": {"lon": 0.27460120610545, "lat": 40.6291303291973}},{"id_accidente": "201612138000074", "municipio": "Vinar\u00f2s", "carretera": "CV-101", "pk": 1.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2016-09-23T18:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Despe\u00f1amiento", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Amanecer o atardecer, sin luz artificial", "estado_meteorologico": "Lluvia fuerte", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Factores atmosf\u00e9ricos", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 1, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "001+500", "nombre_pk": "CV-101/1.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201612138000074", "x": 0.46157211583978, "y": 40.534504305882, "coordenadas": {"lon": 0.46157211583978, "lat": 40.534504305882}},{"id_accidente": "202012093000001", "municipio": "Pobla de Benifass\u00e0 (la)", "carretera": "CV-105", "pk": 5.4, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2020-06-29T02:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Otras restricciones", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 5, "pk_m": 400, "kkk_mmm": "005+400", "nombre_pk": "CV-105/5.0", "distancia": 400, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202012093000001", "x": 0.235016425698653, "y": 40.6690781018001, "coordenadas": {"lon": 0.235016425698653, "lat": 40.6690781018001}},{"id_accidente": "201712093000001", "municipio": "Pobla de Benifass\u00e0, la", "carretera": "CV-105", "pk": 9.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2017-01-22T16:00:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n lateral", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 9, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "009+000", "nombre_pk": "CV-105/9.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n lateral", "id_accidente0": "201712093000001", "x": 0.212720991706559, "y": 40.6725606492635, "coordenadas": {"lon": 0.212720991706559, "lat": 40.6725606492635}},{"id_accidente": "201912093000003", "municipio": "Pobla de Benifass\u00e0 (la)", "carretera": "CV-105", "pk": 9.7, "sentido": "Descendente", "fecha": "2019-06-15T12:45:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Alcance", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 9, "pk_m": 700, "kkk_mmm": "009+700", "nombre_pk": "CV-105/9.0", "distancia": 700, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Alcance", "id_accidente0": "201912093000003", "x": 0.203559442466945, "y": 40.670931118569, "coordenadas": {"lon": 0.203559442466945, "lat": 40.670931118569}},{"id_accidente": "201912093000004", "municipio": "Pobla de Benifass\u00e0 (la)", "carretera": "CV-105", "pk": 17.7, "sentido": "Descendente", "fecha": "2019-10-09T22:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Jabal\u00ed", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 17, "pk_m": 700, "kkk_mmm": "017+700", "nombre_pk": "CV-105/17.0", "distancia": 700, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201912093000004", "x": 0.149797669910411, "y": 40.6719607122494, "coordenadas": {"lon": 0.149797669910411, "lat": 40.6719607122494}},{"id_accidente": "201812096000002", "municipio": "Rossell", "carretera": "CV-111", "pk": 5.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-05-26T08:05:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Con barro o gravilla suelta", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Factores atmosf\u00e9ricos", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 5, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "005+000", "nombre_pk": "CV-111/5.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "201812096000002", "x": 0.006658677541118, "y": 40.5808381263342, "coordenadas": {"lon": 0.006658677541118, "lat": 40.5808381263342}},{"id_accidente": "201912096000005", "municipio": "Rossell", "carretera": "CV-111", "pk": 8.7, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2019-07-08T13:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Configuraci\u00f3n del terreno", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 30, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 8, "pk_m": 700, "kkk_mmm": "008+700", "nombre_pk": "CV-111/8.0", "distancia": 700, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "201912096000005", "x": 0.040261365236166, "y": 40.5819372254966, "coordenadas": {"lon": 0.040261365236166, "lat": 40.5819372254966}},{"id_accidente": "201712070000007", "municipio": "Jana, la", "carretera": "CV-113", "pk": 0.2, "sentido": "Descendente", "fecha": "2017-02-12T08:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "000+200", "nombre_pk": "CV-113/0.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201712070000007", "x": 0.250056440779182, "y": 40.5165674390624, "coordenadas": {"lon": 0.250056440779182, "lat": 40.5165674390624}},{"id_accidente": "201812036000001", "municipio": "Canet lo Roig", "carretera": "CV-113", "pk": 0.8, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2018-02-19T21:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "000+800", "nombre_pk": "CV-113/0.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201812036000001", "x": 0.24628678371109, "y": 40.5209402042794, "coordenadas": {"lon": 0.24628678371109, "lat": 40.5209402042794}},{"id_accidente": "202112061000005", "municipio": "Forcall", "carretera": "CV-120", "pk": 1.1, "sentido": "Descendente", "fecha": "2021-12-14T18:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Corzo", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Se desconoce", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 1, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "001+100", "nombre_pk": "CV-120/1.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202112061000005", "x": -0.218925782426569, "y": 40.6454155603707, "coordenadas": {"lon": -0.218925782426569, "lat": 40.6454155603707}},{"id_accidente": "202012061000002", "municipio": "Forcall", "carretera": "CV-120", "pk": 2.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2020-07-23T23:40:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Corzo", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural y con iluminaci\u00f3n artificial encendida de la v\u00eda", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 2, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "002+000", "nombre_pk": "CV-120/2.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202012061000002", "x": -0.229494637767028, "y": 40.645971818106, "coordenadas": {"lon": -0.229494637767028, "lat": 40.645971818106}},{"id_accidente": "201412061000001", "municipio": "Forcall", "carretera": "CV-120", "pk": 4.5, "sentido": "--", "fecha": "2014-03-13T10:30:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n lateral", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 70, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 4, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "004+500", "nombre_pk": "CV-120/4.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n lateral", "id_accidente0": "201412061000001", "x": -0.249607085537546, "y": 40.6370737645994, "coordenadas": {"lon": -0.249607085537546, "lat": 40.6370737645994}},{"id_accidente": "202112061000003", "municipio": "Mata de Morella, la", "carretera": "CV-120", "pk": 6.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2021-07-10T18:20:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Cabra mont\u00e9s", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 6, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "006+500", "nombre_pk": "CV-120/6.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202112061000003", "x": -0.267684480385203, "y": 40.6218209190268, "coordenadas": {"lon": -0.267684480385203, "lat": 40.6218209190268}},{"id_accidente": "201812075000001", "municipio": "Mata de Morella, la", "carretera": "CV-120", "pk": 7.1, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2018-08-26T10:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 7, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "007+100", "nombre_pk": "CV-120/7.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201812075000001", "x": -0.270189167240353, "y": 40.6204803458936, "coordenadas": {"lon": -0.270189167240353, "lat": 40.6204803458936}},{"id_accidente": "201412080000007", "municipio": "Morella", "carretera": "CV-120", "pk": 11.5, "sentido": "--", "fecha": "2014-02-18T14:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": "X", "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Se desconoce", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 11, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "011+500", "nombre_pk": "CV-120/11.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Cami\u00f3n/Vh. Articulado", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412080000007", "x": -0.317858340656758, "y": 40.6091926267131, "coordenadas": {"lon": -0.317858340656758, "lat": 40.6091926267131}},{"id_accidente": "201812083000002", "municipio": "Olocau del Rey", "carretera": "CV-121", "pk": 0.1, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2018-11-16T13:00:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "En T o Y", "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontolateral", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Vegetacion o \u00e1rboles", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "000+100", "nombre_pk": "CV-121/0.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontolateral", "id_accidente0": "201812083000002", "x": -0.328486366548714, "y": 40.605828000118, "coordenadas": {"lon": -0.328486366548714, "lat": 40.605828000118}},{"id_accidente": "201512083000001", "municipio": "Olocau del Rey", "carretera": "CV-121", "pk": 1.25, "sentido": "Descendente", "fecha": "2015-12-20T21:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 1, "pk_m": 250, "kkk_mmm": "001+250", "nombre_pk": "CV-121/1.0", "distancia": 250, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201512083000001", "x": -0.335547901582529, "y": 40.612872136283, "coordenadas": {"lon": -0.335547901582529, "lat": 40.612872136283}},{"id_accidente": "201912083000001", "municipio": "Olocau del Rey", "carretera": "CV-121", "pk": 2.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2019-06-06T19:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 2, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Amanecer o atardecer, sin luz artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Deslumbramiento por sol", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 2, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "002+000", "nombre_pk": "CV-121/2.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912083000001", "x": -0.338906819255905, "y": 40.619099540875, "coordenadas": {"lon": -0.338906819255905, "lat": 40.619099540875}},{"id_accidente": "201512038000001", "municipio": "Castellfort", "carretera": "CV-126", "pk": 8.3, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2015-08-29T01:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 1, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 8, "pk_m": 300, "kkk_mmm": "008+300", "nombre_pk": "CV-126/8.0", "distancia": 300, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201512038000001", "x": -0.191041176531585, "y": 40.4887242558291, "coordenadas": {"lon": -0.191041176531585, "lat": 40.4887242558291}},{"id_accidente": "202012003000008", "municipio": "Alboc\u00e0sser", "carretera": "CV-128", "pk": 3.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2020-10-29T21:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Jabal\u00ed", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Otras restricciones", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "003+500", "nombre_pk": "CV-128/3.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202012003000008", "x": -0.040763955772739, "y": 40.4019468492813, "coordenadas": {"lon": -0.040763955772739, "lat": 40.4019468492813}},{"id_accidente": "201912042000004", "municipio": "Cat\u00ed", "carretera": "CV-128", "pk": 8.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2019-10-31T14:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": "X", "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 8, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "008+500", "nombre_pk": "CV-128/8.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Cami\u00f3n/Vh. Articulado", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912042000004", "x": -0.01013354513776, "y": 40.4394193711639, "coordenadas": {"lon": -0.01013354513776, "lat": 40.4394193711639}},{"id_accidente": "201612042000003", "municipio": "Cat\u00ed", "carretera": "CV-128", "pk": 9.6, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2016-09-28T11:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": "X", "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 9, "pk_m": 600, "kkk_mmm": "009+600", "nombre_pk": "CV-128/9.0", "distancia": 600, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Cami\u00f3n/Vh. Articulado", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201612042000003", "x": -0.006258640425419, "y": 40.4486074269995, "coordenadas": {"lon": -0.006258640425419, "lat": 40.4486074269995}},{"id_accidente": "201412042000002", "municipio": "Cat\u00ed", "carretera": "CV-128", "pk": 10.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2014-08-09T16:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 3, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 10, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "010+500", "nombre_pk": "CV-128/10.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412042000002", "x": -0.001265794912712, "y": 40.4552503284574, "coordenadas": {"lon": -0.001265794912712, "lat": 40.4552503284574}},{"id_accidente": "201912042000003", "municipio": "Cat\u00ed", "carretera": "CV-128", "pk": 16.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2019-05-29T03:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": "Viento fuerte", "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 16, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "016+500", "nombre_pk": "CV-128/16.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912042000003", "x": 0.025209894781763, "y": 40.4947577513342, "coordenadas": {"lon": 0.025209894781763, "lat": 40.4947577513342}},{"id_accidente": "202012042000001", "municipio": "Cat\u00ed", "carretera": "CV-128", "pk": 16.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2020-02-13T00:25:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Jabal\u00ed", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 16, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "016+500", "nombre_pk": "CV-128/16.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202012042000001", "x": 0.025209894781763, "y": 40.4947577513342, "coordenadas": {"lon": 0.025209894781763, "lat": 40.4947577513342}},{"id_accidente": "201412111000001", "municipio": "T\u00edrig", "carretera": "CV-130", "pk": 2.0, "sentido": "Mixto", "fecha": "2014-07-12T11:00:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Otro", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": "Viento fuerte", "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 2, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "002+000", "nombre_pk": "CV-130/2.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Otro", "id_accidente0": "201412111000001", "x": 0.019747662183178, "y": 40.3730904990694, "coordenadas": {"lon": 0.019747662183178, "lat": 40.3730904990694}},{"id_accidente": "201612111000002", "municipio": "T\u00edrig", "carretera": "CV-130", "pk": 13.85, "sentido": "Descendente", "fecha": "2016-09-12T21:20:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 1, "hl": 0, "bic": null, "mot": "x", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 13, "pk_m": 850, "kkk_mmm": "013+850", "nombre_pk": "CV-130/13.0", "distancia": 850, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201612111000002", "x": 0.094056518786209, "y": 40.4414918328132, "coordenadas": {"lon": 0.094056518786209, "lat": 40.4414918328132}},{"id_accidente": "201512100000006", "municipio": "Sant Mateu", "carretera": "CV-130", "pk": 14.5, "sentido": "Mixto", "fecha": "2015-10-28T12:30:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontolateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 14, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "014+500", "nombre_pk": "CV-130/14.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontolateral", "id_accidente0": "201512100000006", "x": 0.10121609083526, "y": 40.4429275657598, "coordenadas": {"lon": 0.10121609083526, "lat": 40.4429275657598}},{"id_accidente": "201712111000001", "municipio": "T\u00edrig", "carretera": "CV-131", "pk": 8.9, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2017-10-01T06:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Se desconoce", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 8, "pk_m": 900, "kkk_mmm": "008+900", "nombre_pk": "CV-131/8.0", "distancia": 900, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201712111000001", "x": 0.081045575981698, "y": 40.4034161786065, "coordenadas": {"lon": 0.081045575981698, "lat": 40.4034161786065}},{"id_accidente": "201712111000002", "municipio": "T\u00edrig", "carretera": "CV-134", "pk": 6.9, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2017-03-03T22:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Muy encharcado o inundado", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Lluvia fuerte", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Factores atmosf\u00e9ricos", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 6, "pk_m": 900, "kkk_mmm": "006+900", "nombre_pk": "CV-134/6.0", "distancia": 900, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201712111000002", "x": 0.104739734982978, "y": 40.4371817727896, "coordenadas": {"lon": 0.104739734982978, "lat": 40.4371817727896}},{"id_accidente": "201412099000005", "municipio": "Sant Jordi/San Jorge", "carretera": "CV-136", "pk": 7.1, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2014-05-08T15:00:00+00:00", "no_veh": 3, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontolateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 7, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "007+100", "nombre_pk": "CV-136/7.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontolateral", "id_accidente0": "201412099000005", "x": 0.333980258281492, "y": 40.5089751788713, "coordenadas": {"lon": 0.333980258281492, "lat": 40.5089751788713}},{"id_accidente": "201412034000002", "municipio": "C\u00e0lig", "carretera": "CV-137", "pk": 0.4, "sentido": "--", "fecha": "2014-01-16T11:00:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 3, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Se desconoce", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontal", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 0, "pk_m": 400, "kkk_mmm": "000+400", "nombre_pk": "CV-137/0.0", "distancia": 400, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontal", "id_accidente0": "201412034000002", "x": 0.356016618826535, "y": 40.4683668851305, "coordenadas": {"lon": 0.356016618826535, "lat": 40.4683668851305}},{"id_accidente": "201412034000004", "municipio": "C\u00e0lig", "carretera": "CV-137", "pk": 0.4, "sentido": "--", "fecha": "2014-11-04T15:50:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 400, "kkk_mmm": "000+400", "nombre_pk": "CV-137/0.0", "distancia": 400, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412034000004", "x": 0.356016618826535, "y": 40.4683668851305, "coordenadas": {"lon": 0.356016618826535, "lat": 40.4683668851305}},{"id_accidente": "201412034000003", "municipio": "C\u00e0lig", "carretera": "CV-137", "pk": 0.4, "sentido": "--", "fecha": "2014-11-04T16:05:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 400, "kkk_mmm": "000+400", "nombre_pk": "CV-137/0.0", "distancia": 400, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412034000003", "x": 0.356016618826535, "y": 40.4683668851305, "coordenadas": {"lon": 0.356016618826535, "lat": 40.4683668851305}},{"id_accidente": "201512034000005", "municipio": "C\u00e0lig", "carretera": "CV-137", "pk": 0.4, "sentido": "Descendente", "fecha": "2015-07-30T11:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia fuerte", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 400, "kkk_mmm": "000+400", "nombre_pk": "CV-137/0.0", "distancia": 400, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201512034000005", "x": 0.356016618826535, "y": 40.4683668851305, "coordenadas": {"lon": 0.356016618826535, "lat": 40.4683668851305}},{"id_accidente": "201412034000008", "municipio": "C\u00e0lig", "carretera": "CV-137", "pk": 0.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2014-05-22T18:15:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontal", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "000+500", "nombre_pk": "CV-137/0.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontal", "id_accidente0": "201412034000008", "x": 0.355500930666364, "y": 40.4691581997442, "coordenadas": {"lon": 0.355500930666364, "lat": 40.4691581997442}},{"id_accidente": "201512034000001", "municipio": "C\u00e0lig", "carretera": "CV-137", "pk": 0.8, "sentido": "Descendente", "fecha": "2015-01-30T18:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "000+800", "nombre_pk": "CV-137/0.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201512034000001", "x": 0.353731137004677, "y": 40.4714860546677, "coordenadas": {"lon": 0.353731137004677, "lat": 40.4714860546677}},{"id_accidente": "201912034000003", "municipio": "C\u00e0lig", "carretera": "CV-137", "pk": 2.2, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2019-02-19T09:20:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Otro", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 2, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "002+200", "nombre_pk": "CV-137/2.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912034000003", "x": 0.350601765589469, "y": 40.4824811075449, "coordenadas": {"lon": 0.350601765589469, "lat": 40.4824811075449}},{"id_accidente": "201912099000003", "municipio": "Sant Jordi/San", "carretera": "CV-137", "pk": 3.9, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2019-01-04T06:35:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 3, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Otro", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Configuraci\u00f3n del terreno", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 3, "pk_m": 900, "kkk_mmm": "003+900", "nombre_pk": "CV-137/3.0", "distancia": 900, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912099000003", "x": 0.343380600189335, "y": 40.4959104478121, "coordenadas": {"lon": 0.343380600189335, "lat": 40.4959104478121}},{"id_accidente": "202112034000005", "municipio": "C\u00e0lig", "carretera": "CV-137", "pk": 4.2, "sentido": "Descendente", "fecha": "2021-06-13T16:05:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": "alcohol (s/ atestado)", "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 4, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "004+200", "nombre_pk": "CV-137/4.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202112034000005", "x": 0.342900304281535, "y": 40.4983451187755, "coordenadas": {"lon": 0.342900304281535, "lat": 40.4983451187755}},{"id_accidente": "201612099000001", "municipio": "Sant Jordi/San Jorge", "carretera": "CV-137", "pk": 5.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2016-12-01T19:40:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "requilometrado\npk7,7 s/ DGT", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 5, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "005+500", "nombre_pk": "CV-137/5.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201612099000001", "x": 0.34448498, "y": 40.49444135, "coordenadas": {"lon": 0.34448498, "lat": 40.49444135}},{"id_accidente": "201712138000046", "municipio": "Vinar\u00f2s", "carretera": "CV-138", "pk": 0.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2017-06-16T14:00:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n lateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "000+500", "nombre_pk": "CV-138/0.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n lateral", "id_accidente0": "201712138000046", "x": 0.43667555158421, "y": 40.4746781218912, "coordenadas": {"lon": 0.43667555158421, "lat": 40.4746781218912}},{"id_accidente": "201812138000065", "municipio": "Vinar\u00f2s", "carretera": "CV-138", "pk": 1.5, "sentido": "Mixto", "fecha": "2018-11-09T12:45:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": "X", "bus": null, "maq": "X", "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Se desconoce", "trazado_en_alzado": "Se desconoce", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n lateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Se desconoce", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 1, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "001+500", "nombre_pk": "CV-138/1.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Cami\u00f3n/Vh. Articulado", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n lateral", "id_accidente0": "201812138000065", "x": 0.425217219617329, "y": 40.4737613509006, "coordenadas": {"lon": 0.425217219617329, "lat": 40.4737613509006}},{"id_accidente": "201512034000002", "municipio": "C\u00e0lig", "carretera": "CV-138", "pk": 3.8, "sentido": "Descendente", "fecha": "2015-03-17T20:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": "X", "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Con barro o gravilla suelta", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "003+800", "nombre_pk": "CV-138/3.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Cami\u00f3n/Vh. Articulado", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201512034000002", "x": 0.399294628982761, "y": 40.4718285599296, "coordenadas": {"lon": 0.399294628982761, "lat": 40.4718285599296}},{"id_accidente": "201512138000104", "municipio": "Vinar\u00f2s", "carretera": "CV-138", "pk": 3.8, "sentido": "Descendente", "fecha": "2015-05-30T18:40:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "003+800", "nombre_pk": "CV-138/3.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201512138000104", "x": 0.399294628982761, "y": 40.4718285599296, "coordenadas": {"lon": 0.399294628982761, "lat": 40.4718285599296}},{"id_accidente": "201612034000003", "municipio": "C\u00e0lig", "carretera": "CV-138", "pk": 3.8, "sentido": "Mixto", "fecha": "2016-06-09T15:30:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "003+800", "nombre_pk": "CV-138/3.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontal", "id_accidente0": "201612034000003", "x": 0.399294628982761, "y": 40.4718285599296, "coordenadas": {"lon": 0.399294628982761, "lat": 40.4718285599296}},{"id_accidente": "201812027000041", "municipio": "Benicarl\u00f3", "carretera": "CV-138", "pk": 3.8, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-02-03T16:55:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Despe\u00f1amiento", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Configuraci\u00f3n del terreno", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "003+800", "nombre_pk": "CV-138/3.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812027000041", "x": 0.399294628982761, "y": 40.4718285599296, "coordenadas": {"lon": 0.399294628982761, "lat": 40.4718285599296}},{"id_accidente": "201812138000061", "municipio": "Vinar\u00f2s", "carretera": "CV-138", "pk": 3.8, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-04-09T06:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "003+800", "nombre_pk": "CV-138/3.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812138000061", "x": 0.399294628982761, "y": 40.4718285599296, "coordenadas": {"lon": 0.399294628982761, "lat": 40.4718285599296}},{"id_accidente": "201912034000007", "municipio": "C\u00e0lig", "carretera": "CV-138", "pk": 3.8, "sentido": "Descendente", "fecha": "2019-04-30T08:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "003+800", "nombre_pk": "CV-138/3.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912034000007", "x": 0.399218845572192, "y": 40.4718631571766, "coordenadas": {"lon": 0.399218845572192, "lat": 40.4718631571766}},{"id_accidente": "201412138000030", "municipio": "Vinar\u00f2s", "carretera": "CV-138", "pk": 3.85, "sentido": "--", "fecha": "2014-03-04T16:10:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 850, "kkk_mmm": "003+850", "nombre_pk": "CV-138/3.0", "distancia": 850, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412138000030", "x": 0.399294628982761, "y": 40.4718285599296, "coordenadas": {"lon": 0.399294628982761, "lat": 40.4718285599296}},{"id_accidente": "201612138000055", "municipio": "Vinar\u00f2s", "carretera": "CV-138", "pk": 3.9, "sentido": "Descendente", "fecha": "2016-06-15T09:30:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontolateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 3, "pk_m": 900, "kkk_mmm": "003+900", "nombre_pk": "CV-138/3.0", "distancia": 900, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontolateral", "id_accidente0": "201612138000055", "x": 0.398194078830196, "y": 40.472087867219, "coordenadas": {"lon": 0.398194078830196, "lat": 40.472087867219}},{"id_accidente": "201612027000165", "municipio": "Benicarl\u00f3", "carretera": "CV-138", "pk": 3.9, "sentido": "Descendente", "fecha": "2016-11-23T16:25:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Otro", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Se desconoce", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 900, "kkk_mmm": "003+900", "nombre_pk": "CV-138/3.0", "distancia": 900, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201612027000165", "x": 0.398194078830196, "y": 40.472087867219, "coordenadas": {"lon": 0.398194078830196, "lat": 40.472087867219}},{"id_accidente": "201912138000081", "municipio": "Vinar\u00f2s", "carretera": "CV-138", "pk": 3924.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2019-11-22T21:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Se desconoce", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 924, "kkk_mmm": "003+924", "nombre_pk": "CV-138/3.0", "distancia": 924, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912138000081", "x": 0.397843870747142, "y": 40.4719944616564, "coordenadas": {"lon": 0.397843870747142, "lat": 40.4719944616564}},{"id_accidente": "202112138000144", "municipio": "Benicarl\u00f3", "carretera": "CV-138", "pk": 3928.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2021-04-10T02:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 928, "kkk_mmm": "003+928", "nombre_pk": "CV-138/3.0", "distancia": 928, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202112138000144", "x": 0.397799720937949, "y": 40.4719818450069, "coordenadas": {"lon": 0.397799720937949, "lat": 40.4719818450069}},{"id_accidente": "201912027000152", "municipio": "Benicarl\u00f3", "carretera": "CV-138", "pk": 4.6, "sentido": "Descendente", "fecha": "2019-09-20T10:20:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Despe\u00f1amiento", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia fuerte", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 4, "pk_m": 600, "kkk_mmm": "004+600", "nombre_pk": "CV-138/4.0", "distancia": 600, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912027000152", "x": 0.390550960689981, "y": 40.4701098417551, "coordenadas": {"lon": 0.390550960689981, "lat": 40.4701098417551}},{"id_accidente": "201912138000085", "municipio": "Vinar\u00f2s", "carretera": "CV-138", "pk": 4688.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2019-03-12T20:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Otras restricciones", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 4, "pk_m": 688, "kkk_mmm": "004+688", "nombre_pk": "CV-138/4.0", "distancia": 688, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912138000085", "x": 0.389531545649183, "y": 40.4700977196703, "coordenadas": {"lon": 0.389531545649183, "lat": 40.4700977196703}},{"id_accidente": "201412034000007", "municipio": "C\u00e0lig", "carretera": "CV-138", "pk": 5.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2014-04-28T14:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Se desconoce", "trazado_en_alzado": "Se desconoce", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "En T o Y", "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 5, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "005+500", "nombre_pk": "CV-138/5.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412034000007", "x": 0.380889118577252, "y": 40.467143556387, "coordenadas": {"lon": 0.380889118577252, "lat": 40.467143556387}},{"id_accidente": "201512004000021", "municipio": "Alcal\u00e0 de Xivert", "carretera": "CV-142", "pk": 0.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2015-09-08T01:50:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "000+000", "nombre_pk": "CV-142/0.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201512004000021", "x": 0.241784953107805, "y": 40.2660833890969, "coordenadas": {"lon": 0.241784953107805, "lat": 40.2660833890969}},{"id_accidente": "201612004000059", "municipio": "Alcal\u00e0 de Xivert", "carretera": "CV-142", "pk": 0.1, "sentido": "Descendente", "fecha": "2016-09-26T12:20:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Otro", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 90, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 0, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "000+100", "nombre_pk": "CV-142/0.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201612004000059", "x": 0.242096395167769, "y": 40.2652155053902, "coordenadas": {"lon": 0.242096395167769, "lat": 40.2652155053902}},{"id_accidente": "201412004000016", "municipio": "Alcal\u00e0 de Xivert", "carretera": "CV-142", "pk": 1.8, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2014-05-30T11:00:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Alcance", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 1, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "001+800", "nombre_pk": "CV-142/1.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Alcance", "id_accidente0": "201412004000016", "x": 0.24636428999941, "y": 40.2521403175807, "coordenadas": {"lon": 0.24636428999941, "lat": 40.2521403175807}},{"id_accidente": "201512004000010", "municipio": "Alcal\u00e0 de Xivert", "carretera": "CV-142", "pk": 2.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2015-03-04T12:00:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontolateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 2, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "002+000", "nombre_pk": "CV-142/2.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontolateral", "id_accidente0": "201512004000010", "x": 0.247523016533277, "y": 40.2505792146152, "coordenadas": {"lon": 0.247523016533277, "lat": 40.2505792146152}},{"id_accidente": "201612004000012", "municipio": "Alcal\u00e0 de Xivert", "carretera": "CV-142", "pk": 2.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2016-03-26T11:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "En T o Y", "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 2, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "002+000", "nombre_pk": "CV-142/2.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201612004000012", "x": 0.247523016533277, "y": 40.2505792146152, "coordenadas": {"lon": 0.247523016533277, "lat": 40.2505792146152}},{"id_accidente": "201712004000044", "municipio": "Alcal\u00e0 de Xivert", "carretera": "CV-142", "pk": 2.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2017-10-30T19:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "En T o Y", "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 2, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "002+000", "nombre_pk": "CV-142/2.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201712004000044", "x": 0.247523016533277, "y": 40.2505792146152, "coordenadas": {"lon": 0.247523016533277, "lat": 40.2505792146152}},{"id_accidente": "201812004000025", "municipio": "Alcal\u00e0 de Xivert", "carretera": "CV-142", "pk": 2.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2018-05-25T11:30:00+00:00", "no_veh": 3, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n m\u00faltiple", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 2, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "002+000", "nombre_pk": "CV-142/2.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n m\u00faltiple", "id_accidente0": "201812004000025", "x": 0.247523016533277, "y": 40.2505792146152, "coordenadas": {"lon": 0.247523016533277, "lat": 40.2505792146152}},{"id_accidente": "201812004000065", "municipio": "Alcal\u00e0 de Xivert", "carretera": "CV-142", "pk": 2.1, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-08-11T20:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 2, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "002+100", "nombre_pk": "CV-142/2.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201812004000065", "x": 0.248148834821341, "y": 40.2498177959445, "coordenadas": {"lon": 0.248148834821341, "lat": 40.2498177959445}},{"id_accidente": "201812004000020", "municipio": "Alcal\u00e0 de Xivert", "carretera": "CV-142", "pk": 2.3, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2018-04-27T21:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": "X", "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 2, "pk_m": 300, "kkk_mmm": "002+300", "nombre_pk": "CV-142/2.0", "distancia": 300, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Cami\u00f3n/Vh. Articulado", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812004000020", "x": 0.250119753446505, "y": 40.2489654130511, "coordenadas": {"lon": 0.250119753446505, "lat": 40.2489654130511}},{"id_accidente": "201412004000052", "municipio": "Alcal\u00e0 de Xivert", "carretera": "CV-142", "pk": 2.4, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2014-12-27T19:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 2, "pk_m": 400, "kkk_mmm": "002+400", "nombre_pk": "CV-142/2.0", "distancia": 400, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201412004000052", "x": 0.251285134226949, "y": 40.2488524628196, "coordenadas": {"lon": 0.251285134226949, "lat": 40.2488524628196}},{"id_accidente": "201612004000051", "municipio": "Alcal\u00e0 de Xivert", "carretera": "CV-142", "pk": 2.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2016-08-22T22:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "Glorieta", "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 2, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "002+500", "nombre_pk": "CV-142/2.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201612004000051", "x": 0.252449143770978, "y": 40.2487315141955, "coordenadas": {"lon": 0.252449143770978, "lat": 40.2487315141955}},{"id_accidente": "201412004000031", "municipio": "Alcal\u00e0 de Xivert", "carretera": "CV-142", "pk": 2.7, "sentido": "Descendente", "fecha": "2014-08-21T10:30:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "Glorieta", "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontolateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 2, "pk_m": 700, "kkk_mmm": "002+700", "nombre_pk": "CV-142/2.0", "distancia": 700, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontolateral", "id_accidente0": "201412004000031", "x": 0.253610926559859, "y": 40.2486043458644, "coordenadas": {"lon": 0.253610926559859, "lat": 40.2486043458644}},{"id_accidente": "202112132000009", "municipio": "Torreblanca", "carretera": "CV-145", "pk": 0.1, "sentido": "Descendente", "fecha": "2021-01-10T20:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Jabal\u00ed", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Amanecer o atardecer, sin luz artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "000+100", "nombre_pk": "CV-145/0.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202112132000009", "x": 0.054964438051683, "y": 40.2274750946941, "coordenadas": {"lon": 0.054964438051683, "lat": 40.2274750946941}},{"id_accidente": "201712117000027", "municipio": "Torreblanca", "carretera": "CV-145", "pk": 1.2, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2017-07-20T16:40:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 1, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "001+200", "nombre_pk": "CV-145/1.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": null, "id_accidente0": "201712117000027", "x": 0.186508258116587, "y": 40.2264115637013, "coordenadas": {"lon": 0.186508258116587, "lat": 40.2264115637013}},{"id_accidente": "201612050000006", "municipio": "Coves de Vinrom\u00e0, les", "carretera": "CV-145", "pk": 1.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2016-11-21T21:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Vegetacion o \u00e1rboles", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 1, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "001+500", "nombre_pk": "CV-145/1.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201612050000006", "x": 0.185941390127931, "y": 40.2270529278014, "coordenadas": {"lon": 0.185941390127931, "lat": 40.2270529278014}},{"id_accidente": "201712004000023", "municipio": "Alcal\u00e0 de Xivert", "carretera": "CV-145", "pk": 4.2, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2017-06-15T16:30:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n lateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 4, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "004+200", "nombre_pk": "CV-145/4.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n lateral", "id_accidente0": "201712004000023", "x": 0.162402277039766, "y": 40.2310144036436, "coordenadas": {"lon": 0.162402277039766, "lat": 40.2310144036436}},{"id_accidente": "202012132000010", "municipio": "Vilanova d'Alcolea", "carretera": "CV-145", "pk": 4.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2020-12-18T07:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Jabal\u00ed", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Amanecer o atardecer, sin luz artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 4, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "004+500", "nombre_pk": "CV-145/4.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202012132000010", "x": 0.091836456626131, "y": 40.2196996556724, "coordenadas": {"lon": 0.091836456626131, "lat": 40.2196996556724}},{"id_accidente": "201612132000001", "municipio": "Vilanova d'Alcolea", "carretera": "CV-145", "pk": 5.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2016-01-18T16:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 5, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "005+000", "nombre_pk": "CV-145/5.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201612132000001", "x": 0.15437946173914, "y": 40.2318589129471, "coordenadas": {"lon": 0.15437946173914, "lat": 40.2318589129471}},{"id_accidente": "201712132000005", "municipio": "Vilanova d'Alcolea", "carretera": "CV-145", "pk": 8.5, "sentido": "Mixto", "fecha": "2017-12-07T10:40:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Configuraci\u00f3n del terreno", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 8, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "008+500", "nombre_pk": "CV-145/8.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontal", "id_accidente0": "201712132000005", "x": 0.128009827266779, "y": 40.2268318143099, "coordenadas": {"lon": 0.128009827266779, "lat": 40.2268318143099}},{"id_accidente": "201812132000008", "municipio": "Vilanova d'Alcolea", "carretera": "CV-145", "pk": 11.3, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-03-09T09:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": null, "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 11, "pk_m": 300, "kkk_mmm": "011+300", "nombre_pk": "CV-145/11.0", "distancia": 300, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812132000008", "x": 0.102505100500406, "y": 40.2153859233856, "coordenadas": {"lon": 0.102505100500406, "lat": 40.2153859233856}},{"id_accidente": "201712033000029", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-146", "pk": 0.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2017-12-09T16:00:00+00:00", "no_veh": 3, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": "X", "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n m\u00faltiple", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 0, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "000+500", "nombre_pk": "CV-146/0.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Maquinaria agr\u00edcola/obras", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n m\u00faltiple", "id_accidente0": "201712033000029", "x": 0.145257611596296, "y": 40.1390068102941, "coordenadas": {"lon": 0.145257611596296, "lat": 40.1390068102941}},{"id_accidente": "202112033000032", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-146", "pk": 1.7, "sentido": "Descendente", "fecha": "2021-10-16T20:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Jabal\u00ed", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 1, "pk_m": 700, "kkk_mmm": "001+700", "nombre_pk": "CV-146/1.0", "distancia": 700, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202112033000032", "x": 0.132633517600103, "y": 40.1368038685563, "coordenadas": {"lon": 0.132633517600103, "lat": 40.1368038685563}},{"id_accidente": "202112033000035", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-146", "pk": 3395.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2021-10-28T05:40:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Jabal\u00ed (maniobra evasiva)", "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 395, "kkk_mmm": "003+395", "nombre_pk": "CV-146/3.0", "distancia": 395, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202112033000035", "x": 0.113954263837232, "y": 40.1414267657743, "coordenadas": {"lon": 0.113954263837232, "lat": 40.1414267657743}},{"id_accidente": "201912033000032", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-146", "pk": 4.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2019-08-18T13:00:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Se desconoce", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 4, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "004+500", "nombre_pk": "CV-146/4.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontal", "id_accidente0": "201912033000032", "x": 0.103205738021358, "y": 40.1431566882407, "coordenadas": {"lon": 0.103205738021358, "lat": 40.1431566882407}},{"id_accidente": "202112033000023", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-146", "pk": 4896.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2021-08-08T14:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Conejo (s/ atestado)", "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 4, "pk_m": 896, "kkk_mmm": "004+896", "nombre_pk": "CV-146/4.0", "distancia": 896, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202112033000023", "x": 0.099999858340387, "y": 40.1420113587698, "coordenadas": {"lon": 0.099999858340387, "lat": 40.1420113587698}},{"id_accidente": "202012033000034", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-146", "pk": 5.2, "sentido": "Descendente", "fecha": "2020-11-26T15:15:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontal", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 5, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "005+200", "nombre_pk": "CV-146/5.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontal", "id_accidente0": "202012033000034", "x": 0.096871134820058, "y": 40.1424988218068, "coordenadas": {"lon": 0.096871134820058, "lat": 40.1424988218068}},{"id_accidente": "202112033000028", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-146", "pk": 5.2, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2021-09-26T11:10:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 5, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "005+200", "nombre_pk": "CV-146/5.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202112033000028", "x": 0.096871134820058, "y": 40.1424988218068, "coordenadas": {"lon": 0.096871134820058, "lat": 40.1424988218068}},{"id_accidente": "202112033000052", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-146", "pk": 5.2, "sentido": "Mixto", "fecha": "2021-12-21T11:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 5, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "005+200", "nombre_pk": "CV-146/5.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "202112033000052", "x": 0.096871134820058, "y": 40.1424988218068, "coordenadas": {"lon": 0.096871134820058, "lat": 40.1424988218068}},{"id_accidente": "201912033000041", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-146", "pk": 5.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2019-10-20T13:20:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 5, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "005+500", "nombre_pk": "CV-146/5.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912033000041", "x": 0.093499608373779, "y": 40.1429501983921, "coordenadas": {"lon": 0.093499608373779, "lat": 40.1429501983921}},{"id_accidente": "201912033000027", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-146", "pk": 6.1, "sentido": "Descendente", "fecha": "2019-03-08T12:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 1, "hl": 0, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": "CICLO", "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 6, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "006+100", "nombre_pk": "CV-146/6.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912033000027", "x": 0.088824101836837, "y": 40.1447990223089, "coordenadas": {"lon": 0.088824101836837, "lat": 40.1447990223089}},{"id_accidente": "201712033000026", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-146", "pk": 8.3, "sentido": "Descendente", "fecha": "2017-08-22T01:10:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": "X", "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 8, "pk_m": 300, "kkk_mmm": "008+300", "nombre_pk": "CV-146/8.0", "distancia": 300, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Maquinaria agr\u00edcola/obras", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201712033000026", "x": 0.083770245953551, "y": 40.1564049952459, "coordenadas": {"lon": 0.083770245953551, "lat": 40.1564049952459}},{"id_accidente": "201812033000047", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-146", "pk": 9.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2018-08-10T15:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 9, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "009+000", "nombre_pk": "CV-146/9.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812033000047", "x": 0.078707363171968, "y": 40.159701685934, "coordenadas": {"lon": 0.078707363171968, "lat": 40.159701685934}},{"id_accidente": "201812033000021", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-146", "pk": 9.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-01-06T05:20:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 9, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "009+500", "nombre_pk": "CV-146/9.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812033000021", "x": 0.073212140281283, "y": 40.1600567897525, "coordenadas": {"lon": 0.073212140281283, "lat": 40.1600567897525}},{"id_accidente": "201412033000012", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-146", "pk": 9.9, "sentido": "Descendente", "fecha": "2014-07-21T12:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 90, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 9, "pk_m": 900, "kkk_mmm": "009+900", "nombre_pk": "CV-146/9.0", "distancia": 900, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412033000012", "x": 0.068714303018511, "y": 40.1590373855183, "coordenadas": {"lon": 0.068714303018511, "lat": 40.1590373855183}},{"id_accidente": "202112033000019", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-146", "pk": 10497.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2021-07-13T22:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Jabal\u00ed (maniobra evasiva)", "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Otro", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 10, "pk_m": 497, "kkk_mmm": "010+497", "nombre_pk": "CV-146/10.0", "distancia": 497, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202112033000019", "x": 0.06299383672918, "y": 40.1563409566333, "coordenadas": {"lon": 0.06299383672918, "lat": 40.1563409566333}},{"id_accidente": "201712040000127", "municipio": "Castell\u00f3 de la Plana", "carretera": "CV-147", "pk": 1.8, "sentido": "Descendente", "fecha": "2017-12-09T15:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 1, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "001+800", "nombre_pk": "CV-147/1.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201712040000127", "x": -0.003470599957166, "y": 40.0415295572725, "coordenadas": {"lon": -0.003470599957166, "lat": 40.0415295572725}},{"id_accidente": "201512040000002", "municipio": "Castell\u00f3 de la Plana", "carretera": "CV-147", "pk": 1.9, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2015-01-01T14:35:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Otro", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 1, "pk_m": 900, "kkk_mmm": "001+900", "nombre_pk": "CV-147/1.0", "distancia": 900, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Otro", "id_accidente0": "201512040000002", "x": -0.002933770502746, "y": 40.0423296776557, "coordenadas": {"lon": -0.002933770502746, "lat": 40.0423296776557}},{"id_accidente": "201512028000159", "municipio": "Benicasim/Benic\u00e0ssim", "carretera": "CV-147", "pk": 4.1, "sentido": "Descendente", "fecha": "2015-12-20T12:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 1, "hl": 0, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 4, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "004+100", "nombre_pk": "CV-147/4.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "201512028000159", "x": 0.004625305321812, "y": 40.053861363862, "coordenadas": {"lon": 0.004625305321812, "lat": 40.053861363862}},{"id_accidente": "201712040000003", "municipio": "Castell\u00f3 de la Plana", "carretera": "CV-147", "pk": 5.3, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2017-06-01T13:55:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Otro", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 5, "pk_m": 300, "kkk_mmm": "005+300", "nombre_pk": "CV-147/5.0", "distancia": 300, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201712040000003", "x": 0.011647138999706, "y": 40.0569873522886, "coordenadas": {"lon": 0.011647138999706, "lat": 40.0569873522886}},{"id_accidente": "201412040000031", "municipio": "Castell\u00f3 de la Plana", "carretera": "CV-147", "pk": 6.1, "sentido": "Descendente", "fecha": "2014-05-14T21:35:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 6, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "006+100", "nombre_pk": "CV-147/6.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412040000031", "x": 0.01515897185716, "y": 40.0628813131814, "coordenadas": {"lon": 0.01515897185716, "lat": 40.0628813131814}},{"id_accidente": "201712028000067", "municipio": "Benicasim/Benic\u00e0ssim", "carretera": "CV-147", "pk": 7.1, "sentido": "Descendente", "fecha": "2017-03-06T10:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 7, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "007+100", "nombre_pk": "CV-147/7.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "201712028000067", "x": 0.019048458743412, "y": 40.0670301834821, "coordenadas": {"lon": 0.019048458743412, "lat": 40.0670301834821}},{"id_accidente": "201512028000115", "municipio": "Benicasim/Benic\u00e0ssim", "carretera": "CV-147", "pk": 7.2, "sentido": "Descendente", "fecha": "2015-05-09T19:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 7, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "007+200", "nombre_pk": "CV-147/7.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201512028000115", "x": 0.019758704417894, "y": 40.0675951907445, "coordenadas": {"lon": 0.019758704417894, "lat": 40.0675951907445}},{"id_accidente": "201712028000031", "municipio": "Benicasim/Benic\u00e0ssim", "carretera": "CV-147", "pk": 9.1, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2017-04-17T23:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Otro", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Configuraci\u00f3n del terreno", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 9, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "009+100", "nombre_pk": "CV-147/9.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201712028000031", "x": 0.027450491161299, "y": 40.076251068018, "coordenadas": {"lon": 0.027450491161299, "lat": 40.076251068018}},{"id_accidente": "201712040000096", "municipio": "Castell\u00f3 de la Plana", "carretera": "CV-147", "pk": 9.3, "sentido": "Descendente", "fecha": "2017-07-14T20:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 9, "pk_m": 300, "kkk_mmm": "009+300", "nombre_pk": "CV-147/9.0", "distancia": 300, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201712040000096", "x": 0.029671176857808, "y": 40.0763991914757, "coordenadas": {"lon": 0.029671176857808, "lat": 40.0763991914757}},{"id_accidente": "201812028000105", "municipio": "Benicasim/Benic\u00e0ssim", "carretera": "CV-147", "pk": 9.3, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2018-08-08T09:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 1, "hl": 0, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Configuraci\u00f3n del terreno", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 9, "pk_m": 300, "kkk_mmm": "009+300", "nombre_pk": "CV-147/9.0", "distancia": 300, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812028000105", "x": 0.029671176857808, "y": 40.0763991914757, "coordenadas": {"lon": 0.029671176857808, "lat": 40.0763991914757}},{"id_accidente": "201512028000074", "municipio": "Benicasim/Benic\u00e0ssim", "carretera": "CV-147", "pk": 9.6, "sentido": "Descendente", "fecha": "2015-07-16T22:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 2, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Despe\u00f1amiento", "superficie_del_firme": "Con barro o gravilla suelta", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 9, "pk_m": 600, "kkk_mmm": "009+600", "nombre_pk": "CV-147/9.0", "distancia": 600, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201512028000074", "x": 0.03160969619612, "y": 40.078343152955, "coordenadas": {"lon": 0.03160969619612, "lat": 40.078343152955}},{"id_accidente": "201912028000102", "municipio": "Benicasim/Benic\u00e0ssim", "carretera": "CV-147", "pk": 10.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2019-03-08T10:10:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Otro", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 10, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "010+500", "nombre_pk": "CV-147/10.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912028000102", "x": 0.039733092670604, "y": 40.0795443474538, "coordenadas": {"lon": 0.039733092670604, "lat": 40.0795443474538}},{"id_accidente": "202012028000082", "municipio": "Benicasim/Benic\u00e0ssim", "carretera": "CV-147", "pk": 12.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2020-08-15T19:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 12, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "012+500", "nombre_pk": "CV-147/12.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202012028000082", "x": 0.042327847382118, "y": 40.0746315266436, "coordenadas": {"lon": 0.042327847382118, "lat": 40.0746315266436}},{"id_accidente": "201412028000069", "municipio": "Benicasim/Benic\u00e0ssim", "carretera": "CV-147", "pk": 14.4, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2014-10-08T11:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 1, "hl": 0, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Despe\u00f1amiento", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 50, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 14, "pk_m": 400, "kkk_mmm": "014+400", "nombre_pk": "CV-147/14.0", "distancia": 400, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412028000069", "x": 0.041569381051207, "y": 40.0652086400365, "coordenadas": {"lon": 0.041569381051207, "lat": 40.0652086400365}},{"id_accidente": "201812028000018", "municipio": "Benicasim/Benic\u00e0ssim", "carretera": "CV-147", "pk": 15.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2018-02-14T12:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 15, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "015+000", "nombre_pk": "CV-147/15.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812028000018", "x": 0.044940788464198, "y": 40.0606716127099, "coordenadas": {"lon": 0.044940788464198, "lat": 40.0606716127099}},{"id_accidente": "201712028000072", "municipio": "Benicasim/Benic\u00e0ssim", "carretera": "CV-147", "pk": 15.8, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2017-11-06T20:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 15, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "015+800", "nombre_pk": "CV-147/15.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201712028000072", "x": 0.047661269730647, "y": 40.054788160637, "coordenadas": {"lon": 0.047661269730647, "lat": 40.054788160637}},{"id_accidente": "201912028000042", "municipio": "Benicasim/Benic\u00e0ssim", "carretera": "CV-147", "pk": 15.9, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2019-04-28T17:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 1, "hl": 0, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 15, "pk_m": 900, "kkk_mmm": "015+900", "nombre_pk": "CV-147/15.0", "distancia": 900, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "201912028000042", "x": 0.048621434589501, "y": 40.0547447037698, "coordenadas": {"lon": 0.048621434589501, "lat": 40.0547447037698}},{"id_accidente": "201812029000006", "municipio": "Benlloc", "carretera": "CV-152", "pk": 0.2, "sentido": "Mixto", "fecha": "2018-09-26T12:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "000+200", "nombre_pk": "CV-152/0.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812029000006", "x": 0.042605146383107, "y": 40.1939720070097, "coordenadas": {"lon": 0.042605146383107, "lat": 40.1939720070097}},{"id_accidente": "201512029000003", "municipio": "Benlloc", "carretera": "CV-152", "pk": 2.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2015-08-13T11:30:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 1, "hl": 0, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "En T o Y", "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontolateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 2, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "002+000", "nombre_pk": "CV-152/2.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201512029000003", "x": 0.030510576894428, "y": 40.2073767509698, "coordenadas": {"lon": 0.030510576894428, "lat": 40.2073767509698}},{"id_accidente": "201912050000009", "municipio": "Coves de Vinrom\u00e0 (les)", "carretera": "CV-154", "pk": 6.2, "sentido": "Mixto", "fecha": "2019-07-19T10:45:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Configuraci\u00f3n del terreno", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 6, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "006+200", "nombre_pk": "CV-154/6.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontal", "id_accidente0": "201912050000009", "x": 0.036713894247962, "y": 40.2805085506795, "coordenadas": {"lon": 0.036713894247962, "lat": 40.2805085506795}},{"id_accidente": "201712103000001", "municipio": "Serratella, la", "carretera": "CV-154", "pk": 13.9, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2017-08-23T16:55:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 13, "pk_m": 900, "kkk_mmm": "013+900", "nombre_pk": "CV-154/13.0", "distancia": 900, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201712103000001", "x": 0.024534067792143, "y": 40.3164050873453, "coordenadas": {"lon": 0.024534067792143, "lat": 40.3164050873453}},{"id_accidente": "201512103000001", "municipio": "Serratella, la", "carretera": "CV-154", "pk": 14.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2015-08-14T17:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Con barro o gravilla suelta", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 14, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "014+000", "nombre_pk": "CV-154/14.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "201512103000001", "x": 0.024477057637122, "y": 40.3169870475149, "coordenadas": {"lon": 0.024477057637122, "lat": 40.3169870475149}},{"id_accidente": "202012105000001", "municipio": "Sierra Engarcer\u00e1n", "carretera": "CV-155", "pk": 6.4, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2019-12-30T18:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 6, "pk_m": 400, "kkk_mmm": "006+400", "nombre_pk": "CV-155/6.0", "distancia": 400, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202012105000001", "x": -0.011556634894801, "y": 40.2466280195132, "coordenadas": {"lon": -0.011556634894801, "lat": 40.2466280195132}},{"id_accidente": "201412105000001", "municipio": "Sierra Engarcer\u00e1n", "carretera": "CV-155", "pk": 13.7, "sentido": "--", "fecha": "2014-09-03T11:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 13, "pk_m": 700, "kkk_mmm": "013+700", "nombre_pk": "CV-155/13.0", "distancia": 700, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412105000001", "x": -0.029358860231929, "y": 40.2787496091454, "coordenadas": {"lon": -0.029358860231929, "lat": 40.2787496091454}},{"id_accidente": "201612124000009", "municipio": "Vall d'Alba", "carretera": "CV-156", "pk": 1.1, "sentido": "Descendente", "fecha": "2016-05-18T22:50:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 1, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "001+100", "nombre_pk": "CV-156/1.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201612124000009", "x": -0.022872906178691, "y": 40.1871688143209, "coordenadas": {"lon": -0.022872906178691, "lat": 40.1871688143209}},{"id_accidente": "201912124000003", "municipio": "Vall d'Alba", "carretera": "CV-156", "pk": 1.1, "sentido": "Descendente", "fecha": "2019-07-02T11:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 1, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 1, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "001+100", "nombre_pk": "CV-156/1.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Mortal", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912124000003", "x": -0.022785058422604, "y": 40.1871975992064, "coordenadas": {"lon": -0.022785058422604, "lat": 40.1871975992064}},{"id_accidente": "201812124000020", "municipio": "Vall d'Alba", "carretera": "CV-156", "pk": 1.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2018-09-10T20:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 1, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "001+500", "nombre_pk": "CV-156/1.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201812124000020", "x": -0.019763801612712, "y": 40.1898304678117, "coordenadas": {"lon": -0.019763801612712, "lat": 40.1898304678117}},{"id_accidente": "201612029000011", "municipio": "Benlloc", "carretera": "CV-156", "pk": 4.2, "sentido": "Mixto", "fecha": "2016-07-22T17:40:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 4, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "004+200", "nombre_pk": "CV-156/4.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201612029000011", "x": 0.004753834722621, "y": 40.2026521210575, "coordenadas": {"lon": 0.004753834722621, "lat": 40.2026521210575}},{"id_accidente": "201812124000003", "municipio": "Vall d'Alba", "carretera": "CV-156", "pk": 4.6, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-05-02T08:40:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Configuraci\u00f3n del terreno", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 4, "pk_m": 600, "kkk_mmm": "004+600", "nombre_pk": "CV-156/4.0", "distancia": 600, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812124000003", "x": 0.008573410295358, "y": 40.2046843684459, "coordenadas": {"lon": 0.008573410295358, "lat": 40.2046843684459}},{"id_accidente": "201912029000002", "municipio": "Benlloch", "carretera": "CV-156", "pk": 4.7, "sentido": "Descendente", "fecha": "2019-04-14T05:35:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 1, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 4, "pk_m": 700, "kkk_mmm": "004+700", "nombre_pk": "CV-156/4.0", "distancia": 700, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912029000002", "x": 0.009296788947248, "y": 40.2053747679955, "coordenadas": {"lon": 0.009296788947248, "lat": 40.2053747679955}},{"id_accidente": "201612033000017", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-157", "pk": 2.3, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2016-07-05T02:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "Glorieta", "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 2, "pk_m": 300, "kkk_mmm": "002+300", "nombre_pk": "CV-157/2.0", "distancia": 300, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201612033000017", "x": 0.016219005054003, "y": 40.1650390908171, "coordenadas": {"lon": 0.016219005054003, "lat": 40.1650390908171}},{"id_accidente": "201512124000003", "municipio": "Vall d'Alba", "carretera": "CV-157", "pk": 5.1, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2015-03-18T07:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Sin luz natural y con iluminaci\u00f3n artificial encendida de la v\u00eda", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 5, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "005+100", "nombre_pk": "CV-157/5.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201512124000003", "x": -0.012938027541782, "y": 40.1739193795954, "coordenadas": {"lon": -0.012938027541782, "lat": 40.1739193795954}},{"id_accidente": "201412128000004", "municipio": "Vilafam\u00e9s", "carretera": "CV-158", "pk": 1.1, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2014-03-07T06:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 1, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "001+100", "nombre_pk": "CV-158/1.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412128000004", "x": -0.047813430758922, "y": 40.1283696014298, "coordenadas": {"lon": -0.047813430758922, "lat": 40.1283696014298}},{"id_accidente": "201812128000009", "municipio": "Vilafam\u00e9s", "carretera": "CV-158", "pk": 3.8, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-07-25T21:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Amanecer o atardecer, sin luz artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "003+800", "nombre_pk": "CV-158/3.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812128000009", "x": -0.0404719687825, "y": 40.1517400579027, "coordenadas": {"lon": -0.0404719687825, "lat": 40.1517400579027}},{"id_accidente": "201812126000038", "municipio": "Vall d'Uix\u00f3, la", "carretera": "CV-158", "pk": 4.8, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2018-10-14T12:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 4, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "004+800", "nombre_pk": "CV-158/4.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812126000038", "x": -0.038204918194114, "y": 40.1603388635902, "coordenadas": {"lon": -0.038204918194114, "lat": 40.1603388635902}},{"id_accidente": "201812124000002", "municipio": "Vall d'Alba", "carretera": "CV-158", "pk": 4.9, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-01-26T09:20:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 70, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 4, "pk_m": 900, "kkk_mmm": "004+900", "nombre_pk": "CV-158/4.0", "distancia": 900, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812124000002", "x": -0.03798096718836, "y": 40.1611824783377, "coordenadas": {"lon": -0.03798096718836, "lat": 40.1611824783377}},{"id_accidente": "201912033000045", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-159", "pk": 0.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2019-10-11T04:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "Glorieta", "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural y con iluminaci\u00f3n artificial encendida de la v\u00eda", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "000+000", "nombre_pk": "CV-159/0.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912033000045", "x": 0.033257239498872, "y": 40.1495445737602, "coordenadas": {"lon": 0.033257239498872, "lat": 40.1495445737602}},{"id_accidente": "202112033000050", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-159", "pk": 1.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2021-12-18T13:20:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "Glorieta", "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 1, "kkk_mmm": "000+001", "nombre_pk": "CV-159/0.0", "distancia": 1, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202112033000050", "x": 0.033249471163683, "y": 40.1495513195284, "coordenadas": {"lon": 0.033249471163683, "lat": 40.1495513195284}},{"id_accidente": "201712124000007", "municipio": "Vall d'Alba", "carretera": "CV-159", "pk": 7.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2017-11-13T11:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": "Viento fuerte", "visibilidad_restringida": "Configuraci\u00f3n del terreno", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 7, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "007+500", "nombre_pk": "CV-159/7.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201712124000007", "x": -0.041897132044441, "y": 40.1664015478986, "coordenadas": {"lon": -0.041897132044441, "lat": 40.1664015478986}},{"id_accidente": "202012124000009", "municipio": "Vall d'Alba", "carretera": "CV-159", "pk": 8.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2020-07-15T20:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 1, "hl": 0, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Despe\u00f1amiento", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 8, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "008+000", "nombre_pk": "CV-159/8.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202012124000009", "x": -0.047479060938137, "y": 40.1655629056163, "coordenadas": {"lon": -0.047479060938137, "lat": 40.1655629056163}},{"id_accidente": "201612124000019", "municipio": "Vall d'Alba", "carretera": "CV-159", "pk": 8.3, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2016-11-22T13:40:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Factores atmosf\u00e9ricos", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 8, "pk_m": 300, "kkk_mmm": "008+300", "nombre_pk": "CV-159/8.0", "distancia": 300, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201612124000019", "x": -0.050396529937551, "y": 40.1640563015129, "coordenadas": {"lon": -0.050396529937551, "lat": 40.1640563015129}},{"id_accidente": "201612124000001", "municipio": "Vall d'Alba", "carretera": "CV-159", "pk": 9.7, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2016-09-01T20:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural y con iluminaci\u00f3n artificial encendida de la v\u00eda", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 70, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 9, "pk_m": 700, "kkk_mmm": "009+700", "nombre_pk": "CV-159/9.0", "distancia": 700, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201612124000001", "x": -0.065820871000624, "y": 40.1670118175532, "coordenadas": {"lon": -0.065820871000624, "lat": 40.1670118175532}},{"id_accidente": "201912124000008", "municipio": "Vall d'Alba", "carretera": "CV-159", "pk": 10.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2019-05-23T19:28:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": "BICICLETA", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Despe\u00f1amiento", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 80, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 10, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "010+000", "nombre_pk": "CV-159/10.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912124000008", "x": -0.069367954821895, "y": 40.1666587879236, "coordenadas": {"lon": -0.069367954821895, "lat": 40.1666587879236}},{"id_accidente": "201512128000010", "municipio": "Vilafam\u00e9s", "carretera": "CV-159", "pk": 11.2, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2015-08-10T08:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 11, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "011+200", "nombre_pk": "CV-159/11.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201512128000010", "x": -0.083366860875419, "y": 40.1652549606414, "coordenadas": {"lon": -0.083366860875419, "lat": 40.1652549606414}},{"id_accidente": "201812033000014", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-159", "pk": 16.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-08-04T08:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 16, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "016+500", "nombre_pk": "CV-159/16.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812033000014", "x": -0.141704938207234, "y": 40.1539553671419, "coordenadas": {"lon": -0.141704938207234, "lat": 40.1539553671419}},{"id_accidente": "202112122000004", "municipio": "Useras/Useres, les", "carretera": "CV-159", "pk": 16.9, "sentido": "Descendente", "fecha": "2021-04-30T08:45:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "En T o Y", "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontolateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 16, "pk_m": 900, "kkk_mmm": "016+900", "nombre_pk": "CV-159/16.0", "distancia": 900, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontolateral", "id_accidente0": "202112122000004", "x": -0.145863393226289, "y": 40.1550873898328, "coordenadas": {"lon": -0.145863393226289, "lat": 40.1550873898328}},{"id_accidente": "202012051000002", "municipio": "Culla", "carretera": "CV-166", "pk": 4.1, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2020-05-24T09:10:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Se desconoce", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 4, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "004+100", "nombre_pk": "CV-166/4.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202012051000002", "x": -0.09628834391314, "y": 40.2595495541319, "coordenadas": {"lon": -0.09628834391314, "lat": 40.2595495541319}},{"id_accidente": "202012105000002", "municipio": "Sierra Engarcer\u00e1n", "carretera": "CV-166", "pk": 4.75, "sentido": "Descendente", "fecha": "2020-07-06T12:25:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Factores atmosf\u00e9ricos", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 4, "pk_m": 750, "kkk_mmm": "004+750", "nombre_pk": "CV-166/4.0", "distancia": 750, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202012105000002", "x": -0.100879752267401, "y": 40.2611118978248, "coordenadas": {"lon": -0.100879752267401, "lat": 40.2611118978248}},{"id_accidente": "201912051000005", "municipio": "Culla", "carretera": "CV-166", "pk": 7.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2019-12-22T17:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 1, "hl": 0, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 7, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "007+500", "nombre_pk": "CV-166/7.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912051000005", "x": -0.112123967655561, "y": 40.2796397470534, "coordenadas": {"lon": -0.112123967655561, "lat": 40.2796397470534}},{"id_accidente": "202112051000003", "municipio": "Culla", "carretera": "CV-166", "pk": 10.6, "sentido": "Descendente", "fecha": "2021-08-28T11:40:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 10, "pk_m": 600, "kkk_mmm": "010+600", "nombre_pk": "CV-166/10.0", "distancia": 600, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202112051000003", "x": -0.118035602736217, "y": 40.2952493797345, "coordenadas": {"lon": -0.118035602736217, "lat": 40.2952493797345}},{"id_accidente": "202112051000001", "municipio": "Culla", "carretera": "CV-166", "pk": 19.95, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2021-05-23T09:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 19, "pk_m": 950, "kkk_mmm": "019+950", "nombre_pk": "CV-166/19.0", "distancia": 950, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202112051000001", "x": -0.163651845093224, "y": 40.3417344974224, "coordenadas": {"lon": -0.163651845093224, "lat": 40.3417344974224}},{"id_accidente": "202112026000004", "municipio": "Benassal", "carretera": "CV-166", "pk": 27.7, "sentido": "Descendente", "fecha": "2021-12-13T19:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Cabra mont\u00e9s", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Vegetacion o \u00e1rboles", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 27, "pk_m": 700, "kkk_mmm": "027+700", "nombre_pk": "CV-166/27.0", "distancia": 700, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202112026000004", "x": -0.138762515130777, "y": 40.3761394025649, "coordenadas": {"lon": -0.138762515130777, "lat": 40.3761394025649}},{"id_accidente": "202112026000002", "municipio": "Benassal", "carretera": "CV-166", "pk": 31.22, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2021-08-22T09:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": "Inexperiencia", "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 31, "pk_m": 220, "kkk_mmm": "031+220", "nombre_pk": "CV-166/31.0", "distancia": 220, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202112026000002", "x": -0.121189779523457, "y": 40.388785176548, "coordenadas": {"lon": -0.121189779523457, "lat": 40.388785176548}},{"id_accidente": "201912129000005", "municipio": "VILLAFRANCA DEL", "carretera": "CV-167", "pk": 15.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2019-05-25T16:10:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 15, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "015+000", "nombre_pk": "CV-167/15.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912129000005", "x": -0.228667141920744, "y": 40.4262056123553, "coordenadas": {"lon": -0.228667141920744, "lat": 40.4262056123553}},{"id_accidente": "201912129000002", "municipio": "VILLAFRANCA DEL", "carretera": "CV-167", "pk": 17.3, "sentido": "Mixto", "fecha": "2019-04-18T18:40:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "En T o Y", "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontolateral", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 17, "pk_m": 300, "kkk_mmm": "017+300", "nombre_pk": "CV-167/17.0", "distancia": 300, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontolateral", "id_accidente0": "201912129000002", "x": -0.235852894568265, "y": 40.4410385815029, "coordenadas": {"lon": -0.235852894568265, "lat": 40.4410385815029}},{"id_accidente": "201712025000002", "municipio": "Benafigos", "carretera": "CV-169", "pk": 3.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2017-10-09T08:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Configuraci\u00f3n del terreno", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "003+500", "nombre_pk": "CV-169/3.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201712025000002", "x": -0.197693647324458, "y": 40.2575909215589, "coordenadas": {"lon": -0.197693647324458, "lat": 40.2575909215589}},{"id_accidente": "201512025000002", "municipio": "Benafigos", "carretera": "CV-169", "pk": 12.05, "sentido": "Descendente", "fecha": "2015-03-05T05:55:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Despe\u00f1amiento", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 12, "pk_m": 50, "kkk_mmm": "012+050", "nombre_pk": "CV-169/12.0", "distancia": 50, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201512025000002", "x": -0.23564005425751, "y": 40.291019557497, "coordenadas": {"lon": -0.23564005425751, "lat": 40.291019557497}},{"id_accidente": "201612055000001", "municipio": "Chodos/Xodos", "carretera": "CV-171", "pk": 14.4, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2016-03-10T12:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Configuraci\u00f3n del terreno", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 14, "pk_m": 400, "kkk_mmm": "014+400", "nombre_pk": "CV-171/14.0", "distancia": 400, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201612055000001", "x": -0.281065038378009, "y": 40.2463982055925, "coordenadas": {"lon": -0.281065038378009, "lat": 40.2463982055925}},{"id_accidente": "201912041000003", "municipio": "Castillo de Villamalefa", "carretera": "CV-175", "pk": 0.2, "sentido": "Descendente", "fecha": "2019-11-29T18:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Cabra", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "000+200", "nombre_pk": "CV-175/0.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201912041000003", "x": -0.371243879829717, "y": 40.1379311474739, "coordenadas": {"lon": -0.371243879829717, "lat": 40.1379311474739}},{"id_accidente": "201912130000002", "municipio": "Villahermosa del R\u00edo", "carretera": "CV-175", "pk": 1.2, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2019-08-29T23:20:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Jabal\u00ed", "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 1, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "001+200", "nombre_pk": "CV-175/1.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201912130000002", "x": -0.372884700823937, "y": 40.1460877355141, "coordenadas": {"lon": -0.372884700823937, "lat": 40.1460877355141}},{"id_accidente": "201912041000002", "municipio": "Castillo de Villamalefa", "carretera": "CV-175", "pk": 3.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2019-09-10T08:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "003+000", "nombre_pk": "CV-175/3.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "id_accidente0": "201912041000002", "x": -0.381768841003721, "y": 40.1541210107925, "coordenadas": {"lon": -0.381768841003721, "lat": 40.1541210107925}},{"id_accidente": "201412130000001", "municipio": "Villahermosa del R\u00edo", "carretera": "CV-175", "pk": 5.6, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2014-06-11T14:00:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": "X", "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "En T o Y", "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontolateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 5, "pk_m": 600, "kkk_mmm": "005+600", "nombre_pk": "CV-175/5.0", "distancia": 600, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Cami\u00f3n/Vh. Articulado", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontolateral", "id_accidente0": "201412130000001", "x": -0.393123159637859, "y": 40.1690407602701, "coordenadas": {"lon": -0.393123159637859, "lat": 40.1690407602701}},{"id_accidente": "201412041000001", "municipio": "Castillo de Villamalefa", "carretera": "CV-175", "pk": 8.8, "sentido": "Descendente", "fecha": "2014-06-16T06:44:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": "X", "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Amanecer o atardecer, sin luz artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 80, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 8, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "008+800", "nombre_pk": "CV-175/8.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Cami\u00f3n/Vh. Articulado", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201412041000001", "x": -0.407467960534755, "y": 40.1917647805444, "coordenadas": {"lon": -0.407467960534755, "lat": 40.1917647805444}},{"id_accidente": "201812130000001", "municipio": "Villahermosa del R\u00edo", "carretera": "CV-175", "pk": 10.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2018-03-11T21:30:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Alcance", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural y con iluminaci\u00f3n artificial no encendida de la v\u00eda", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 10, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "010+500", "nombre_pk": "CV-175/10.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Alcance", "id_accidente0": "201812130000001", "x": -0.420668279307286, "y": 40.2023334511305, "coordenadas": {"lon": -0.420668279307286, "lat": 40.2023334511305}},{"id_accidente": "202012130000003", "municipio": "Villahermosa del R\u00edo", "carretera": "CV-175", "pk": 12.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2020-03-10T15:05:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": "Gravilla en calzada", "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Con barro o gravilla suelta", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 12, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "012+500", "nombre_pk": "CV-175/12.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "202012130000003", "x": -0.423993704694545, "y": 40.2111436771389, "coordenadas": {"lon": -0.423993704694545, "lat": 40.2111436771389}},{"id_accidente": "202012095000001", "municipio": "Onda", "carretera": "CV-188", "pk": 825.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2020-06-03T06:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": "X", "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Amanecer o atardecer, sin luz artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 825, "kkk_mmm": "000+825", "nombre_pk": "CV-188/0.0", "distancia": 825, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Cami\u00f3n/Vh. Articulado", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202012095000001", "x": -0.266071691460486, "y": 40.0254498316285, "coordenadas": {"lon": -0.266071691460486, "lat": 40.0254498316285}},{"id_accidente": "201512005000015", "municipio": "Alcora, l'", "carretera": "CV-188", "pk": 6.1, "sentido": "Descendente", "fecha": "2015-07-06T19:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 6, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "006+100", "nombre_pk": "CV-188/6.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201512005000015", "x": -0.239395355832697, "y": 40.0585692661904, "coordenadas": {"lon": -0.239395355832697, "lat": 40.0585692661904}},{"id_accidente": "201412040000001", "municipio": "Castell\u00f3 de la Plana", "carretera": "CV-189", "pk": 1.2, "sentido": "--", "fecha": "2014-02-01T11:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": "X", "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": null, "velocidad": null, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 1, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "001+200", "nombre_pk": "CV-189/1.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Cami\u00f3n/Vh. Articulado", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412040000001", "x": -0.128760684932691, "y": 39.9973357748652, "coordenadas": {"lon": -0.128760684932691, "lat": 39.9973357748652}},{"id_accidente": "201412040000035", "municipio": "Castell\u00f3 de la Plana", "carretera": "CV-189", "pk": 1.6, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2014-05-26T07:50:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 1, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontal", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 1, "pk_m": 600, "kkk_mmm": "001+600", "nombre_pk": "CV-189/1.0", "distancia": 600, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontal", "id_accidente0": "201412040000035", "x": -0.132331561103706, "y": 39.9995941104442, "coordenadas": {"lon": -0.132331561103706, "lat": 39.9995941104442}},{"id_accidente": "202112040000049", "municipio": "Castell\u00f3 de la Plana", "carretera": "CV-189", "pk": 2.1, "sentido": "Descendente", "fecha": "2021-03-27T12:50:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": "alcohol (s/ atestado)", "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 2, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "002+100", "nombre_pk": "CV-189/2.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202112040000049", "x": -0.13767649204613, "y": 40.001161963748, "coordenadas": {"lon": -0.13767649204613, "lat": 40.001161963748}},{"id_accidente": "202212040000001", "municipio": "Castell\u00f3 de la Plana", "carretera": "CV-189", "pk": 2.2, "sentido": "Descendente", "fecha": "2021-12-25T19:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 2, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "002+200", "nombre_pk": "CV-189/2.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202212040000001", "x": -0.138744661784638, "y": 40.0015263275561, "coordenadas": {"lon": -0.138744661784638, "lat": 40.0015263275561}},{"id_accidente": "201712040000101", "municipio": "Castell\u00f3 de la Plana", "carretera": "CV-189", "pk": 2.6, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2017-01-08T12:40:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "En T o Y", "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Configuraci\u00f3n del terreno", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 2, "pk_m": 600, "kkk_mmm": "002+600", "nombre_pk": "CV-189/2.0", "distancia": 600, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201712040000101", "x": -0.140038001758638, "y": 40.0050607664588, "coordenadas": {"lon": -0.140038001758638, "lat": 40.0050607664588}},{"id_accidente": "202112040000109", "municipio": "Castell\u00f3 de la Plana", "carretera": "CV-189", "pk": 2.7, "sentido": "Mixto", "fecha": "2021-07-24T18:35:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 4, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontolateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Configuraci\u00f3n del terreno", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 2, "pk_m": 700, "kkk_mmm": "002+700", "nombre_pk": "CV-189/2.0", "distancia": 700, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontolateral", "id_accidente0": "202112040000109", "x": -0.140584298181616, "y": 40.005654591991, "coordenadas": {"lon": -0.140584298181616, "lat": 40.005654591991}},{"id_accidente": "201712040000144", "municipio": "Castell\u00f3 de la Plana", "carretera": "CV-189", "pk": 3.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2017-10-28T11:00:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": "X", "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "En T o Y", "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontolateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 3, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "003+500", "nombre_pk": "CV-189/3.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontolateral", "id_accidente0": "201712040000144", "x": -0.149391701128016, "y": 40.0079690869846, "coordenadas": {"lon": -0.149391701128016, "lat": 40.0079690869846}},{"id_accidente": "202112040000096", "municipio": "Castell\u00f3 de la Plana", "carretera": "CV-189", "pk": 3.6, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2021-08-07T13:25:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Conejo", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 600, "kkk_mmm": "003+600", "nombre_pk": "CV-189/3.0", "distancia": 600, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202112040000096", "x": -0.150261645410671, "y": 40.008370004643, "coordenadas": {"lon": -0.150261645410671, "lat": 40.008370004643}},{"id_accidente": "201912040000095", "municipio": "Castell\u00f3n de la", "carretera": "CV-189", "pk": 4.15, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2019-08-25T14:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 4, "pk_m": 150, "kkk_mmm": "004+150", "nombre_pk": "CV-189/4.0", "distancia": 150, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912040000095", "x": -0.155324066962872, "y": 40.0109199451203, "coordenadas": {"lon": -0.155324066962872, "lat": 40.0109199451203}},{"id_accidente": "201612040000151", "municipio": "Castell\u00f3 de la Plana", "carretera": "CV-189", "pk": 4.3, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2016-10-29T00:20:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Configuraci\u00f3n del terreno", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 4, "pk_m": 300, "kkk_mmm": "004+300", "nombre_pk": "CV-189/4.0", "distancia": 300, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201612040000151", "x": -0.155239865490599, "y": 40.012331737451, "coordenadas": {"lon": -0.155239865490599, "lat": 40.012331737451}},{"id_accidente": "202012040000046", "municipio": "Castell\u00f3n de la Plana/Castell\u00f3 de la Plana", "carretera": "CV-189", "pk": 4.3, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2020-03-16T22:20:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Despe\u00f1amiento", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Sin luz natural y con iluminaci\u00f3n artificial no encendida de la v\u00eda", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 4, "pk_m": 300, "kkk_mmm": "004+300", "nombre_pk": "CV-189/4.0", "distancia": 300, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202012040000046", "x": -0.155186816391319, "y": 40.0122118910065, "coordenadas": {"lon": -0.155186816391319, "lat": 40.0122118910065}},{"id_accidente": "201712084000003", "municipio": "Onda", "carretera": "CV-189", "pk": 4.6, "sentido": "Descendente", "fecha": "2017-01-19T13:35:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Despe\u00f1amiento", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 4, "pk_m": 600, "kkk_mmm": "004+600", "nombre_pk": "CV-189/4.0", "distancia": 600, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201712084000003", "x": -0.158257788648287, "y": 40.0119845016949, "coordenadas": {"lon": -0.158257788648287, "lat": 40.0119845016949}},{"id_accidente": "201612040000185", "municipio": "Castell\u00f3 de la Plana", "carretera": "CV-189", "pk": 4.7, "sentido": "Mixto", "fecha": "2016-06-12T19:30:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 4, "pk_m": 700, "kkk_mmm": "004+700", "nombre_pk": "CV-189/4.0", "distancia": 700, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontal", "id_accidente0": "201612040000185", "x": -0.1591814503653, "y": 40.0114312144665, "coordenadas": {"lon": -0.1591814503653, "lat": 40.0114312144665}},{"id_accidente": "201412084000031", "municipio": "Onda", "carretera": "CV-189", "pk": 4.8, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2014-07-08T09:10:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": "X", "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "En T o Y", "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontolateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 4, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "004+800", "nombre_pk": "CV-189/4.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Cami\u00f3n/Vh. Articulado", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontolateral", "id_accidente0": "201412084000031", "x": -0.160261533748492, "y": 40.0111529910705, "coordenadas": {"lon": -0.160261533748492, "lat": 40.0111529910705}},{"id_accidente": "201712084000023", "municipio": "Onda", "carretera": "CV-189", "pk": 6.55, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2017-04-18T10:40:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "En T o Y", "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 6, "pk_m": 550, "kkk_mmm": "006+550", "nombre_pk": "CV-189/6.0", "distancia": 550, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201712084000023", "x": -0.17752423179882, "y": 40.0152498464185, "coordenadas": {"lon": -0.17752423179882, "lat": 40.0152498464185}},{"id_accidente": "201512084000017", "municipio": "Onda", "carretera": "CV-189", "pk": 7.2, "sentido": "Descendente", "fecha": "2015-04-25T12:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "En T o Y", "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 7, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "007+200", "nombre_pk": "CV-189/7.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "201512084000017", "x": -0.184259110335697, "y": 40.0154029151354, "coordenadas": {"lon": -0.184259110335697, "lat": 40.0154029151354}},{"id_accidente": "201612095000002", "municipio": "Ribesalbes", "carretera": "CV-189", "pk": 18.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2016-07-24T08:40:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 18, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "018+500", "nombre_pk": "CV-189/18.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "201612095000002", "x": -0.260493367839641, "y": 40.0199907252765, "coordenadas": {"lon": -0.260493367839641, "lat": 40.0199907252765}},{"id_accidente": "201612005000021", "municipio": "Alcora, l'", "carretera": "CV-190-A", "pk": 2.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2016-04-05T01:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Otro", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 2, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "002+000", "nombre_pk": "CV-190-A/2.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201612005000021", "x": -0.166943670620975, "y": 40.0609883153124, "coordenadas": {"lon": -0.166943670620975, "lat": 40.0609883153124}},{"id_accidente": "201512005000025", "municipio": "Alcora, l'", "carretera": "CV-190-A", "pk": 3.7, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2015-10-10T21:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "Glorieta", "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 700, "kkk_mmm": "003+700", "nombre_pk": "CV-190-A/3.0", "distancia": 700, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201512005000025", "x": -0.183600644398662, "y": 40.0696202626123, "coordenadas": {"lon": -0.183600644398662, "lat": 40.0696202626123}},{"id_accidente": "201712005000036", "municipio": "Alcora, l'", "carretera": "CV-190-A", "pk": 6.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2017-12-18T19:00:00+00:00", "no_veh": 3, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n m\u00faltiple", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural y con iluminaci\u00f3n artificial no encendida de la v\u00eda", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 6, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "006+000", "nombre_pk": "CV-190-A/6.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n m\u00faltiple", "id_accidente0": "201712005000036", "x": -0.208867561239187, "y": 40.0731769249361, "coordenadas": {"lon": -0.208867561239187, "lat": 40.0731769249361}},{"id_accidente": "202012072000009", "municipio": "Lucena del Cid", "carretera": "CV-193", "pk": 2.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2020-06-12T13:10:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": "Firme deteriorado (baches)", "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Despe\u00f1amiento", "superficie_del_firme": "Con barro o gravilla suelta", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 2, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "002+000", "nombre_pk": "CV-193/2.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202012072000009", "x": -0.285169070722391, "y": 40.1181468049354, "coordenadas": {"lon": -0.285169070722391, "lat": 40.1181468049354}},{"id_accidente": "201712072000002", "municipio": "Llucena/Lucena del Cid", "carretera": "CV-193", "pk": 8.4, "sentido": "Descendente", "fecha": "2017-05-05T19:20:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Se desconoce", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Otro", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Se desconoce", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 8, "pk_m": 400, "kkk_mmm": "008+400", "nombre_pk": "CV-193/8.0", "distancia": 400, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201712072000002", "x": -0.29495078960672, "y": 40.092249326887, "coordenadas": {"lon": -0.29495078960672, "lat": 40.092249326887}},{"id_accidente": "202012104000042", "municipio": "Segorbe", "carretera": "CV-200", "pk": 0.23, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2020-10-10T08:05:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "En T o Y", "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Alcance", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Amanecer o atardecer, sin luz artificial", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 230, "kkk_mmm": "000+230", "nombre_pk": "CV-200/0.0", "distancia": 230, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Alcance", "id_accidente0": "202012104000042", "x": -0.478242025074915, "y": 39.8467604039133, "coordenadas": {"lon": -0.478242025074915, "lat": 39.8467604039133}},{"id_accidente": "201412104000016", "municipio": "Segorbe", "carretera": "CV-200", "pk": 0.8, "sentido": "--", "fecha": "2014-03-21T13:15:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Alcance", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "000+800", "nombre_pk": "CV-200/0.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Alcance", "id_accidente0": "201412104000016", "x": -0.477931182290932, "y": 39.8516498241462, "coordenadas": {"lon": -0.477931182290932, "lat": 39.8516498241462}},{"id_accidente": "201512010000001", "municipio": "Almed\u00edjar", "carretera": "CV-200", "pk": 8.1, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2015-05-26T10:10:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "En T o Y", "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 50, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 8, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "008+100", "nombre_pk": "CV-200/8.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201512010000001", "x": -0.412548099744371, "y": 39.8705954002521, "coordenadas": {"lon": -0.412548099744371, "lat": 39.8705954002521}},{"id_accidente": "201712010000001", "municipio": "Almed\u00edjar", "carretera": "CV-200", "pk": 11.3, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2017-01-07T02:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Despe\u00f1amiento", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Configuraci\u00f3n del terreno", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 50, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 11, "pk_m": 300, "kkk_mmm": "011+300", "nombre_pk": "CV-200/11.0", "distancia": 300, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201712010000001", "x": -0.382064629960032, "y": 39.8766225988702, "coordenadas": {"lon": -0.382064629960032, "lat": 39.8766225988702}},{"id_accidente": "201512084000030", "municipio": "Onda", "carretera": "CV-201", "pk": 1.8, "sentido": "Descendente", "fecha": "2015-06-25T19:50:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": "X", "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 1, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "001+800", "nombre_pk": "CV-201/1.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201512084000030", "x": -0.306933084517754, "y": 39.9611692153738, "coordenadas": {"lon": -0.306933084517754, "lat": 39.9611692153738}},{"id_accidente": "201712131000001", "municipio": "Villamalur", "carretera": "CV-202", "pk": 6.4, "sentido": "Descendente", "fecha": "2017-03-25T11:23:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 6, "pk_m": 400, "kkk_mmm": "006+400", "nombre_pk": "CV-202/6.0", "distancia": 400, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "201712131000001", "x": -0.387167654505495, "y": 39.967493509725, "coordenadas": {"lon": -0.387167654505495, "lat": 39.967493509725}},{"id_accidente": "201612116000001", "municipio": "Torralba del Pinar", "carretera": "CV-203", "pk": 4.05, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2016-08-02T13:00:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Alcance", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 4, "pk_m": 50, "kkk_mmm": "004+050", "nombre_pk": "CV-203/4.0", "distancia": 50, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Alcance", "id_accidente0": "201612116000001", "x": -0.40802240978658, "y": 39.9944265437806, "coordenadas": {"lon": -0.40802240978658, "lat": 39.9944265437806}},{"id_accidente": "201812116000001", "municipio": "Torralba del Pinar", "carretera": "CV-203", "pk": 5.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2018-06-16T10:10:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 5, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "005+500", "nombre_pk": "CV-203/5.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812116000001", "x": -0.415575241954487, "y": 39.9884645888815, "coordenadas": {"lon": -0.415575241954487, "lat": 39.9884645888815}},{"id_accidente": "202012116000001", "municipio": "Torralba del Pinar", "carretera": "CV-203", "pk": 12.8, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2020-08-30T13:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": "Hojas de pino en calzada", "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Otra", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 12, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "012+800", "nombre_pk": "CV-203/12.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "202012116000001", "x": -0.46583789087816, "y": 39.9873418465272, "coordenadas": {"lon": -0.46583789087816, "lat": 39.9873418465272}},{"id_accidente": "202112020000011", "municipio": "Barracas", "carretera": "CV-207", "pk": 1.4, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2021-06-12T10:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 1, "hl": 0, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 1, "pk_m": 400, "kkk_mmm": "001+400", "nombre_pk": "CV-207/1.0", "distancia": 400, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202112020000011", "x": -0.689678664142625, "y": 40.0257603480738, "coordenadas": {"lon": -0.689678664142625, "lat": 40.0257603480738}},{"id_accidente": "201412020000010", "municipio": "Barracas", "carretera": "CV-207", "pk": 1.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2014-07-27T01:40:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 1, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "001+500", "nombre_pk": "CV-207/1.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412020000010", "x": -0.68853032347584, "y": 40.0259645648216, "coordenadas": {"lon": -0.68853032347584, "lat": 40.0259645648216}},{"id_accidente": "201412020000016", "municipio": "Barracas", "carretera": "CV-207", "pk": 1.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2014-11-17T19:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 1, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "001+500", "nombre_pk": "CV-207/1.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412020000016", "x": -0.68853032347584, "y": 40.0259645648216, "coordenadas": {"lon": -0.68853032347584, "lat": 40.0259645648216}},{"id_accidente": "201512090000001", "municipio": "Pina de Montalgrao", "carretera": "CV-207", "pk": 2.9, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2015-02-20T22:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": "X", "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Se desconoce", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": "Niebla ligera", "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 2, "pk_m": 900, "kkk_mmm": "002+900", "nombre_pk": "CV-207/2.0", "distancia": 900, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Cami\u00f3n/Vh. Articulado", "tipo_accidente": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "id_accidente0": "201512090000001", "x": -0.677955861925802, "y": 40.0345944134237, "coordenadas": {"lon": -0.677955861925802, "lat": 40.0345944134237}},{"id_accidente": "201912092000002", "municipio": "Puebla de Arenoso", "carretera": "CV-207", "pk": 17.65, "sentido": "Descendente", "fecha": "2019-07-08T04:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 17, "pk_m": 650, "kkk_mmm": "017+650", "nombre_pk": "CV-207/17.0", "distancia": 650, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912092000002", "x": -0.594381221672051, "y": 40.0733967488448, "coordenadas": {"lon": -0.594381221672051, "lat": 40.0733967488448}},{"id_accidente": "201712024000001", "municipio": "Benafer", "carretera": "CV-211", "pk": 1.5, "sentido": "Mixto", "fecha": "2017-04-23T19:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "En T o Y", "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 1, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "001+500", "nombre_pk": "CV-211/1.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "201712024000001", "x": -0.58050696154138, "y": 39.9386590436538, "coordenadas": {"lon": -0.58050696154138, "lat": 39.9386590436538}},{"id_accidente": "202112071000006", "municipio": "J\u00e9rica", "carretera": "CV-212", "pk": 1.3, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2021-03-04T14:40:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 1, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": "alcohol (s/ atestado)", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 1, "pk_m": 300, "kkk_mmm": "001+300", "nombre_pk": "CV-212/1.0", "distancia": 300, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202112071000006", "x": -0.552036196152335, "y": 39.9127390722106, "coordenadas": {"lon": -0.552036196152335, "lat": 39.9127390722106}},{"id_accidente": "201712081000002", "municipio": "Navajas", "carretera": "CV-213", "pk": 0.3, "sentido": "Mixto", "fecha": "2017-04-18T12:00:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n lateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 300, "kkk_mmm": "000+300", "nombre_pk": "CV-213/0.0", "distancia": 300, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n lateral", "id_accidente0": "201712081000002", "x": -0.508457422891646, "y": 39.8702267383063, "coordenadas": {"lon": -0.508457422891646, "lat": 39.8702267383063}},{"id_accidente": "202012081000001", "municipio": "Navajas", "carretera": "CV-213", "pk": 2.1, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2020-04-15T11:20:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": "X", "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "En T o Y", "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia fuerte", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Factores atmosf\u00e9ricos", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 2, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "002+100", "nombre_pk": "CV-213/2.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Maquinaria agr\u00edcola/obras", "tipo_accidente": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "id_accidente0": "202012081000001", "x": -0.515247402979688, "y": 39.8835917942873, "coordenadas": {"lon": -0.515247402979688, "lat": 39.8835917942873}},{"id_accidente": "201812081000002", "municipio": "Navajas", "carretera": "CV-213", "pk": 2.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2018-05-27T20:25:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 2, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "002+500", "nombre_pk": "CV-213/2.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812081000002", "x": -0.515644568165069, "y": 39.8869103514267, "coordenadas": {"lon": -0.515644568165069, "lat": 39.8869103514267}},{"id_accidente": "201612081000003", "municipio": "Navajas", "carretera": "CV-213", "pk": 3.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2016-08-16T11:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "003+000", "nombre_pk": "CV-213/3.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201612081000003", "x": -0.520927138321059, "y": 39.8881236607464, "coordenadas": {"lon": -0.520927138321059, "lat": 39.8881236607464}},{"id_accidente": "202112081000002", "municipio": "J\u00e9rica", "carretera": "CV-213", "pk": 3.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2021-01-09T09:30:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontolateral", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "003+000", "nombre_pk": "CV-213/3.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontolateral", "id_accidente0": "202112081000002", "x": -0.520735245508287, "y": 39.8880957496374, "coordenadas": {"lon": -0.520735245508287, "lat": 39.8880957496374}},{"id_accidente": "201812071000011", "municipio": "J\u00e9rica", "carretera": "CV-213", "pk": 3.8, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-04-08T11:20:00+00:00", "no_veh": 3, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Alcance", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "003+800", "nombre_pk": "CV-213/3.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Alcance", "id_accidente0": "201812071000011", "x": -0.51878067046148, "y": 39.8936125910756, "coordenadas": {"lon": -0.51878067046148, "lat": 39.8936125910756}},{"id_accidente": "201412071000010", "municipio": "J\u00e9rica", "carretera": "CV-213", "pk": 5.3, "sentido": "Descendente", "fecha": "2014-10-16T16:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": "X", "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 5, "pk_m": 300, "kkk_mmm": "005+300", "nombre_pk": "CV-213/5.0", "distancia": 300, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Maquinaria agr\u00edcola/obras", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412071000010", "x": -0.519163308894048, "y": 39.9039827705135, "coordenadas": {"lon": -0.519163308894048, "lat": 39.9039827705135}},{"id_accidente": "201812065000002", "municipio": "Gaibiel", "carretera": "CV-213", "pk": 8.8, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-11-18T11:35:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Factores atmosf\u00e9ricos", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 8, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "008+800", "nombre_pk": "CV-213/8.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812065000002", "x": -0.503903710113033, "y": 39.9243551355002, "coordenadas": {"lon": -0.503903710113033, "lat": 39.9243551355002}},{"id_accidente": "201912065000002", "municipio": "Gaibiel", "carretera": "CV-213", "pk": 8.9, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2019-10-22T10:20:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia fuerte", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 8, "pk_m": 900, "kkk_mmm": "008+900", "nombre_pk": "CV-213/8.0", "distancia": 900, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912065000002", "x": -0.503514298241219, "y": 39.9240359129563, "coordenadas": {"lon": -0.503514298241219, "lat": 39.9240359129563}},{"id_accidente": "202112076000001", "municipio": "Matet", "carretera": "CV-213", "pk": 13.2, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2021-08-08T23:05:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Jabal\u00ed", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 13, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "013+200", "nombre_pk": "CV-213/13.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202112076000001", "x": -0.47264359798817, "y": 39.937604527355, "coordenadas": {"lon": -0.47264359798817, "lat": 39.937604527355}},{"id_accidente": "201512008000002", "municipio": "Algimia de Almonacid", "carretera": "CV-213", "pk": 15.8, "sentido": "Mixto", "fecha": "2015-08-24T20:40:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Otro", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 15, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "015+800", "nombre_pk": "CV-213/15.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Otro", "id_accidente0": "201512008000002", "x": -0.450189830547544, "y": 39.9289861118018, "coordenadas": {"lon": -0.450189830547544, "lat": 39.9289861118018}},{"id_accidente": "201812039000001", "municipio": "Castellnovo", "carretera": "CV-218", "pk": 0.6, "sentido": "Mixto", "fecha": "2018-06-16T11:15:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Configuraci\u00f3n del terreno", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 0, "pk_m": 600, "kkk_mmm": "000+600", "nombre_pk": "CV-218/0.0", "distancia": 600, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontal", "id_accidente0": "201812039000001", "x": -0.42251508, "y": 39.82171146, "coordenadas": {"lon": -0.42251508, "lat": 39.82171146}},{"id_accidente": "202012010000001", "municipio": "Almed\u00edjar", "carretera": "CV-218", "pk": 5.4, "sentido": "Descendente", "fecha": "2020-05-08T17:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 50, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 5, "pk_m": 400, "kkk_mmm": "005+400", "nombre_pk": "CV-218/5.0", "distancia": 400, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202012010000001", "x": -0.431066875530255, "y": 39.8594574516531, "coordenadas": {"lon": -0.431066875530255, "lat": 39.8594574516531}},{"id_accidente": "201512107000004", "municipio": "Sot de Ferrer", "carretera": "CV-221", "pk": 1.1, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2015-12-14T13:50:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "En X o +", "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n lateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 50, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 1, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "001+100", "nombre_pk": "CV-221/1.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n lateral", "id_accidente0": "201512107000004", "x": -0.4130742, "y": 39.81065798, "coordenadas": {"lon": -0.4130742, "lat": 39.81065798}},{"id_accidente": "201612126000003", "municipio": "Vall d'Uix\u00f3, la", "carretera": "CV-226", "pk": 1.7, "sentido": "Descendente", "fecha": "2016-01-22T09:45:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": "X", "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "Glorieta", "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Alcance", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 1, "pk_m": 700, "kkk_mmm": "001+700", "nombre_pk": "CV-226/1.0", "distancia": 700, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Autob\u00fas", "tipo_accidente": "Alcance", "id_accidente0": "201612126000003", "x": -0.20249103, "y": 39.83218047, "coordenadas": {"lon": -0.20249103, "lat": 39.83218047}},{"id_accidente": "201612082000012", "municipio": "Nules", "carretera": "CV-226", "pk": 4.4, "sentido": "Descendente", "fecha": "2016-03-27T09:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 4, "pk_m": 400, "kkk_mmm": "004+400", "nombre_pk": "CV-226/4.0", "distancia": 400, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201612082000012", "x": -0.18028973, "y": 39.84249729, "coordenadas": {"lon": -0.18028973, "lat": 39.84249729}},{"id_accidente": "201512082000054", "municipio": "Nules", "carretera": "CV-226", "pk": 4.6, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2015-12-20T02:35:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 4, "pk_m": 600, "kkk_mmm": "004+600", "nombre_pk": "CV-226/4.0", "distancia": 600, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201512082000054", "x": -0.17609887, "y": 39.84410682, "coordenadas": {"lon": -0.17609887, "lat": 39.84410682}},{"id_accidente": "201612114000001", "municipio": "Tor\u00e1s", "carretera": "CV-236", "pk": 1.95, "sentido": "Mixto", "fecha": "2016-01-30T08:00:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 2, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontolateral", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Amanecer o atardecer, sin luz artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 1, "pk_m": 950, "kkk_mmm": "001+950", "nombre_pk": "CV-236/1.0", "distancia": 950, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontolateral", "id_accidente0": "201612114000001", "x": -0.658585104766522, "y": 39.9264258605644, "coordenadas": {"lon": -0.658585104766522, "lat": 39.9264258605644}},{"id_accidente": "201512114000001", "municipio": "Tor\u00e1s", "carretera": "CV-236", "pk": 2.8, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2015-05-09T01:50:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 2, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "002+800", "nombre_pk": "CV-236/2.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201512114000001", "x": -0.667995362900006, "y": 39.9266151954228, "coordenadas": {"lon": -0.667995362900006, "lat": 39.9266151954228}},{"id_accidente": "201712114000003", "municipio": "Tor\u00e1s", "carretera": "CV-236", "pk": 5.1, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2017-04-10T01:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Edificios", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 5, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "005+100", "nombre_pk": "CV-236/5.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201712114000003", "x": -0.689388040429158, "y": 39.9200852229367, "coordenadas": {"lon": -0.689388040429158, "lat": 39.9200852229367}},{"id_accidente": "201812114000001", "municipio": "Tor\u00e1s", "carretera": "CV-236", "pk": 5.1, "sentido": "Mixto", "fecha": "2018-08-18T18:55:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontolateral", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Edificios", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 20, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 5, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "005+100", "nombre_pk": "CV-236/5.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontolateral", "id_accidente0": "201812114000001", "x": -0.689388040429158, "y": 39.9200852229367, "coordenadas": {"lon": -0.689388040429158, "lat": 39.9200852229367}},{"id_accidente": "201612022000002", "municipio": "Bej\u00eds", "carretera": "CV-236", "pk": 10.45, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2016-05-23T19:20:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 2, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n lateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 10, "pk_m": 450, "kkk_mmm": "010+450", "nombre_pk": "CV-236/10.0", "distancia": 450, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n lateral", "id_accidente0": "201612022000002", "x": -0.704576755788825, "y": 39.9051564003584, "coordenadas": {"lon": -0.704576755788825, "lat": 39.9051564003584}},{"id_accidente": "202012020000011", "municipio": "Barracas", "carretera": "CV-240", "pk": 2.4, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2020-10-22T15:20:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Canino", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 70, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 2, "pk_m": 400, "kkk_mmm": "002+400", "nombre_pk": "CV-240/2.0", "distancia": 400, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202012020000011", "x": -0.710526910436426, "y": 39.9975542937862, "coordenadas": {"lon": -0.710526910436426, "lat": 39.9975542937862}},{"id_accidente": "201712020000015", "municipio": "Barracas", "carretera": "CV-240", "pk": 2.6, "sentido": "Descendente", "fecha": "2017-09-22T08:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 2, "pk_m": 600, "kkk_mmm": "002+600", "nombre_pk": "CV-240/2.0", "distancia": 600, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201712020000015", "x": -0.711388498661346, "y": 39.9958786359271, "coordenadas": {"lon": -0.711388498661346, "lat": 39.9958786359271}},{"id_accidente": "201812101000005", "municipio": "San Rafael del R\u00edo", "carretera": "CV-100", "pk": 1.2, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-04-23T17:15:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "En T o Y", "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Alcance", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 1, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "001+200", "nombre_pk": "CV-100/1.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Alcance", "id_accidente0": "201812101000005", "x": 0.336053867291276, "y": 40.6078130831871, "coordenadas": {"lon": 0.336053867291276, "lat": 40.6078130831871}},{"id_accidente": "201712101000001", "municipio": "San Rafael del R\u00edo", "carretera": "CV-100", "pk": 1.3, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2017-03-01T16:10:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 1, "pk_m": 300, "kkk_mmm": "001+300", "nombre_pk": "CV-100/1.0", "distancia": 300, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201712101000001", "x": 0.335025393372759, "y": 40.608255337899, "coordenadas": {"lon": 0.335025393372759, "lat": 40.608255337899}},{"id_accidente": "201612096000008", "municipio": "Rossell", "carretera": "CV-100", "pk": 3.4, "sentido": "Descendente", "fecha": "2016-11-14T14:25:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": "X", "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 400, "kkk_mmm": "003+400", "nombre_pk": "CV-100/3.0", "distancia": 400, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Maquinaria agr\u00edcola/obras", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201612096000008", "x": 0.31126908778519, "y": 40.6130477433126, "coordenadas": {"lon": 0.31126908778519, "lat": 40.6130477433126}},{"id_accidente": "201712096000001", "municipio": "Rossell", "carretera": "CV-100", "pk": 3.6, "sentido": "Descendente", "fecha": "2017-11-02T05:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 600, "kkk_mmm": "003+600", "nombre_pk": "CV-100/3.0", "distancia": 600, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201712096000001", "x": 0.308945019029506, "y": 40.6133596569013, "coordenadas": {"lon": 0.308945019029506, "lat": 40.6133596569013}},{"id_accidente": "201612096000006", "municipio": "Rossell", "carretera": "CV-100", "pk": 4.6, "sentido": "Descendente", "fecha": "2016-08-17T06:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Configuraci\u00f3n del terreno", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 4, "pk_m": 600, "kkk_mmm": "004+600", "nombre_pk": "CV-100/4.0", "distancia": 600, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201612096000006", "x": 0.297404264399946, "y": 40.6135201921308, "coordenadas": {"lon": 0.297404264399946, "lat": 40.6135201921308}},{"id_accidente": "201812096000001", "municipio": "Rossell", "carretera": "CV-100", "pk": 7.2, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2018-06-04T12:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Se desconoce", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 7, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "007+200", "nombre_pk": "CV-100/7.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812096000001", "x": 0.267438034042666, "y": 40.6154589167819, "coordenadas": {"lon": 0.267438034042666, "lat": 40.6154589167819}},{"id_accidente": "201612096000004", "municipio": "Rossell", "carretera": "CV-100", "pk": 9.4, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2016-04-27T18:10:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": "X", "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 9, "pk_m": 400, "kkk_mmm": "009+400", "nombre_pk": "CV-100/9.0", "distancia": 400, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Cami\u00f3n/Vh. Articulado", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201612096000004", "x": 0.241944240517502, "y": 40.6151557761843, "coordenadas": {"lon": 0.241944240517502, "lat": 40.6151557761843}},{"id_accidente": "201812101000006", "municipio": "San Rafael del R\u00edo", "carretera": "CV-100", "pk": 9.6, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2018-07-24T11:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": "X", "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 70, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 9, "pk_m": 600, "kkk_mmm": "009+600", "nombre_pk": "CV-100/9.0", "distancia": 600, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Cami\u00f3n/Vh. Articulado", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812101000006", "x": 0.239598093730643, "y": 40.6153127209141, "coordenadas": {"lon": 0.239598093730643, "lat": 40.6153127209141}},{"id_accidente": "201912096000001", "municipio": "Rossell", "carretera": "CV-100", "pk": 12.1, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2019-12-03T17:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Configuraci\u00f3n del terreno", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 12, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "012+100", "nombre_pk": "CV-100/12.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912096000001", "x": 0.233362818506681, "y": 40.6195854709159, "coordenadas": {"lon": 0.233362818506681, "lat": 40.6195854709159}},{"id_accidente": "202012096000001", "municipio": "Rossell", "carretera": "CV-100", "pk": 12.17, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2020-01-19T06:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": "Firme deteriorado (baches)", "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Amanecer o atardecer, sin luz artificial", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 12, "pk_m": 170, "kkk_mmm": "012+170", "nombre_pk": "CV-100/12.0", "distancia": 170, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202012096000001", "x": 0.233859075340898, "y": 40.620089408885, "coordenadas": {"lon": 0.233859075340898, "lat": 40.620089408885}},{"id_accidente": "202012096000003", "municipio": "Rossell", "carretera": "CV-100", "pk": 13.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2020-08-19T12:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 1, "hl": 0, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": "Quad", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 13, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "013+000", "nombre_pk": "CV-100/13.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202012096000003", "x": 0.241046450266827, "y": 40.624760963574, "coordenadas": {"lon": 0.241046450266827, "lat": 40.624760963574}},{"id_accidente": "201612096000009", "municipio": "Rossell", "carretera": "CV-100", "pk": 13.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2016-12-18T23:50:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 13, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "013+500", "nombre_pk": "CV-100/13.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201612096000009", "x": 0.246987595777108, "y": 40.6262607932868, "coordenadas": {"lon": 0.246987595777108, "lat": 40.6262607932868}},{"id_accidente": "202112096000005", "municipio": "Rossell", "carretera": "CV-100", "pk": 14.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2021-06-14T20:55:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Corzo", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Amanecer o atardecer, sin luz artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Otras restricciones", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 14, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "014+000", "nombre_pk": "CV-100/14.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202112096000005", "x": 0.252177180988161, "y": 40.6271631185087, "coordenadas": {"lon": 0.252177180988161, "lat": 40.6271631185087}},{"id_accidente": "201912096000002", "municipio": "Rossell", "carretera": "CV-100", "pk": 14.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2019-07-04T05:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 4, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Otro", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 14, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "014+500", "nombre_pk": "CV-100/14.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912096000002", "x": 0.257897838449024, "y": 40.6282420945992, "coordenadas": {"lon": 0.257897838449024, "lat": 40.6282420945992}},{"id_accidente": "201712096000002", "municipio": "Rossell", "carretera": "CV-100", "pk": 16.5, "sentido": "Mixto", "fecha": "2017-05-14T14:30:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": "X", "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontolateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 16, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "016+500", "nombre_pk": "CV-100/16.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontolateral", "id_accidente0": "201712096000002", "x": 0.275476101556535, "y": 40.6330943157322, "coordenadas": {"lon": 0.275476101556535, "lat": 40.6330943157322}},{"id_accidente": "201512138000050", "municipio": "Vinar\u00f2s", "carretera": "CV-101", "pk": 1.6, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2015-03-19T04:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 1, "pk_m": 600, "kkk_mmm": "001+600", "nombre_pk": "CV-101/1.0", "distancia": 600, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201512138000050", "x": 0.462571652371064, "y": 40.5349821263746, "coordenadas": {"lon": 0.462571652371064, "lat": 40.5349821263746}},{"id_accidente": "201612096000002", "municipio": "Rossell", "carretera": "CV-104", "pk": 2.6, "sentido": "Descendente", "fecha": "2016-12-03T12:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 2, "pk_m": 600, "kkk_mmm": "002+600", "nombre_pk": "CV-104/2.0", "distancia": 600, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201612096000002", "x": 0.206872777182576, "y": 40.6304503464471, "coordenadas": {"lon": 0.206872777182576, "lat": 40.6304503464471}},{"id_accidente": "201812093000001", "municipio": "Pobla de Benifass\u00e0, la", "carretera": "CV-105", "pk": 1.8, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2018-12-08T11:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 1, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "001+800", "nombre_pk": "CV-105/1.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812093000001", "x": 0.26802405972532, "y": 40.6546880121118, "coordenadas": {"lon": 0.26802405972532, "lat": 40.6546880121118}},{"id_accidente": "201612093000001", "municipio": "Pobla de Benifass\u00e0, la", "carretera": "CV-105", "pk": 5.6, "sentido": "Mixto", "fecha": "2016-04-16T11:50:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": "X", "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 5, "pk_m": 600, "kkk_mmm": "005+600", "nombre_pk": "CV-105/5.0", "distancia": 600, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontal", "id_accidente0": "201612093000001", "x": 0.241316550855506, "y": 40.6707019892082, "coordenadas": {"lon": 0.241316550855506, "lat": 40.6707019892082}},{"id_accidente": "201912096000006", "municipio": "Rossell", "carretera": "CV-105", "pk": 6.0, "sentido": "Mixto", "fecha": "2019-08-16T14:00:00+00:00", "no_veh": 3, "m": 0, "hg": 0, "hl": 3, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 6, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "006+000", "nombre_pk": "CV-105/6.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontal", "id_accidente0": "201912096000006", "x": 0.2294466652159, "y": 40.6704815029525, "coordenadas": {"lon": 0.2294466652159, "lat": 40.6704815029525}},{"id_accidente": "201912093000001", "municipio": "Pobla de Benifass\u00e0 (la)", "carretera": "CV-105", "pk": 11.3, "sentido": "Descendente", "fecha": "2019-02-26T23:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Jabal\u00ed", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Vegetacion o \u00e1rboles", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 11, "pk_m": 300, "kkk_mmm": "011+300", "nombre_pk": "CV-105/11.0", "distancia": 300, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201912093000001", "x": 0.192872264791639, "y": 40.669442325092, "coordenadas": {"lon": 0.192872264791639, "lat": 40.669442325092}},{"id_accidente": "201912093000005", "municipio": "Pobla de Benifass\u00e0 (la)", "carretera": "CV-105", "pk": 12.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2019-10-30T20:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Jabal\u00ed", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 12, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "012+000", "nombre_pk": "CV-105/12.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201912093000005", "x": 0.18727884311454, "y": 40.6726922993018, "coordenadas": {"lon": 0.18727884311454, "lat": 40.6726922993018}},{"id_accidente": "201412093000001", "municipio": "Pobla de Benifass\u00e0, la", "carretera": "CV-105", "pk": 16.9, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2014-11-07T11:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": "gravilla suelta", "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Otro", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 16, "pk_m": 900, "kkk_mmm": "016+900", "nombre_pk": "CV-105/16.0", "distancia": 900, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412093000001", "x": 0.163680108835285, "y": 40.6700213051023, "coordenadas": {"lon": 0.163680108835285, "lat": 40.6700213051023}},{"id_accidente": "201712080000009", "municipio": "Morella", "carretera": "CV-110", "pk": 6.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2017-11-06T15:40:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Configuraci\u00f3n del terreno", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 50, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 6, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "006+500", "nombre_pk": "CV-110/6.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201712080000009", "x": -0.020659174901101, "y": 40.6891972604973, "coordenadas": {"lon": -0.020659174901101, "lat": 40.6891972604973}},{"id_accidente": "201412052000002", "municipio": "Xert", "carretera": "CV-112", "pk": 2.2, "sentido": "Descendente", "fecha": "2014-06-01T06:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural y con iluminaci\u00f3n artificial no encendida de la v\u00eda", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 2, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "002+200", "nombre_pk": "CV-112/2.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412052000002", "x": 0.17024991, "y": 40.51053345, "coordenadas": {"lon": 0.17024991, "lat": 40.51053345}},{"id_accidente": "201912070000001", "municipio": "Jana (la)", "carretera": "CV-113", "pk": 0.9, "sentido": "Descendente", "fecha": "2019-11-15T22:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Jabal\u00ed", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 900, "kkk_mmm": "000+900", "nombre_pk": "CV-113/0.0", "distancia": 900, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201912070000001", "x": 0.244869721380237, "y": 40.5213612946623, "coordenadas": {"lon": 0.244869721380237, "lat": 40.5213612946623}},{"id_accidente": "201812036000003", "municipio": "Canet lo Roig", "carretera": "CV-113", "pk": 2.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-02-10T23:25:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 2, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "002+500", "nombre_pk": "CV-113/2.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201812036000003", "x": 0.240066386837831, "y": 40.5330717657614, "coordenadas": {"lon": 0.240066386837831, "lat": 40.5330717657614}},{"id_accidente": "201512036000001", "municipio": "Canet lo Roig", "carretera": "CV-113", "pk": 2.8, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2015-04-08T14:41:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 3, "hg": 1, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 2, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "002+800", "nombre_pk": "CV-113/2.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Mortal", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201512036000001", "x": 0.241100138415574, "y": 40.5356541633667, "coordenadas": {"lon": 0.241100138415574, "lat": 40.5356541633667}},{"id_accidente": "202112061000007", "municipio": "Forcall", "carretera": "CV-120", "pk": 0.9, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2021-12-27T07:50:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Corzo", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 900, "kkk_mmm": "000+900", "nombre_pk": "CV-120/0.0", "distancia": 900, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202112061000007", "x": -0.216574902343924, "y": 40.6455925994307, "coordenadas": {"lon": -0.216574902343924, "lat": 40.6455925994307}},{"id_accidente": "202012112000001", "municipio": "Todolella", "carretera": "CV-120", "pk": 5.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2020-11-06T05:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Jabal\u00ed", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 5, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "005+000", "nombre_pk": "CV-120/5.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202012112000001", "x": -0.255105468925453, "y": 40.6309595245317, "coordenadas": {"lon": -0.255105468925453, "lat": 40.6309595245317}},{"id_accidente": "201412075000001", "municipio": "Mata de Morella, la", "carretera": "CV-120", "pk": 8.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2014-03-28T16:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": "X", "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 8, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "008+000", "nombre_pk": "CV-120/8.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Cami\u00f3n/Vh. Articulado", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412075000001", "x": -0.278346028887031, "y": 40.6159360041373, "coordenadas": {"lon": -0.278346028887031, "lat": 40.6159360041373}},{"id_accidente": "202112075000001", "municipio": "Olocau del Rey", "carretera": "CV-120", "pk": 10.7, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2021-11-10T08:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Cabra mont\u00e9s", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Amanecer o atardecer, sin luz artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 10, "pk_m": 700, "kkk_mmm": "010+700", "nombre_pk": "CV-120/10.0", "distancia": 700, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202112075000001", "x": -0.313742196806352, "y": 40.6114701620478, "coordenadas": {"lon": -0.313742196806352, "lat": 40.6114701620478}},{"id_accidente": "201712083000001", "municipio": "Olocau del Rey", "carretera": "CV-121", "pk": 1.3, "sentido": "Descendente", "fecha": "2017-05-19T22:50:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 1, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": "X", "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a persona", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Deslumbramiento por faros de otro veh\u00edculo", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 1, "pk_m": 300, "kkk_mmm": "001+300", "nombre_pk": "CV-121/1.0", "distancia": 300, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a persona", "id_accidente0": "201712083000001", "x": -0.336206007506355, "y": 40.6136187936878, "coordenadas": {"lon": -0.336206007506355, "lat": 40.6136187936878}},{"id_accidente": "202112038000001", "municipio": "Castellfort", "carretera": "CV-126", "pk": 7279.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2021-07-06T13:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Cabra mont\u00e9s", "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 7, "pk_m": 279, "kkk_mmm": "007+279", "nombre_pk": "CV-126/7.0", "distancia": 279, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202112038000001", "x": -0.197659352555725, "y": 40.4815966304459, "coordenadas": {"lon": -0.197659352555725, "lat": 40.4815966304459}},{"id_accidente": "202012042000002", "municipio": "Cat\u00ed", "carretera": "CV-128", "pk": 1.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2020-06-18T07:20:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Corzo", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Amanecer o atardecer, sin luz artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 1, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "001+000", "nombre_pk": "CV-128/1.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202012042000002", "x": -0.056468009585588, "y": 40.3835653544188, "coordenadas": {"lon": -0.056468009585588, "lat": 40.3835653544188}},{"id_accidente": "201712042000003", "municipio": "Cat\u00ed", "carretera": "CV-128", "pk": 3.8, "sentido": "Descendente", "fecha": "2017-12-21T19:10:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "003+800", "nombre_pk": "CV-128/3.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201712042000003", "x": -0.038842209192221, "y": 40.4043062542397, "coordenadas": {"lon": -0.038842209192221, "lat": 40.4043062542397}},{"id_accidente": "201812042000006", "municipio": "Cat\u00ed", "carretera": "CV-128", "pk": 5.6, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2018-06-06T15:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 5, "pk_m": 600, "kkk_mmm": "005+600", "nombre_pk": "CV-128/5.0", "distancia": 600, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812042000006", "x": -0.02871454127815, "y": 40.4180730812427, "coordenadas": {"lon": -0.02871454127815, "lat": 40.4180730812427}},{"id_accidente": "201412042000003", "municipio": "Cat\u00ed", "carretera": "CV-128", "pk": 7.9, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2014-09-17T09:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 1, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 7, "pk_m": 900, "kkk_mmm": "007+900", "nombre_pk": "CV-128/7.0", "distancia": 900, "lesividad_accidente": "Mortal", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412042000003", "x": -0.012379470412812, "y": 40.4343826429398, "coordenadas": {"lon": -0.012379470412812, "lat": 40.4343826429398}},{"id_accidente": "201812042000002", "municipio": "Cat\u00ed", "carretera": "CV-128", "pk": 8.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-06-02T10:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nevando", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 80, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 8, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "008+500", "nombre_pk": "CV-128/8.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812042000002", "x": -0.01012110619786, "y": 40.4394286967318, "coordenadas": {"lon": -0.01012110619786, "lat": 40.4394286967318}},{"id_accidente": "202112042000004", "municipio": "Cat\u00ed", "carretera": "CV-128", "pk": 9.3, "sentido": "Descendente", "fecha": "2021-10-04T17:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Zorro (maniobra evasiva)", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 9, "pk_m": 300, "kkk_mmm": "009+300", "nombre_pk": "CV-128/9.0", "distancia": 300, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202112042000004", "x": -0.008164514289556, "y": 40.4463084658385, "coordenadas": {"lon": -0.008164514289556, "lat": 40.4463084658385}},{"id_accidente": "201812042000012", "municipio": "Cat\u00ed", "carretera": "CV-128", "pk": 11.0, "sentido": "Mixto", "fecha": "2018-03-12T18:20:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 1, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": "X", "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 80, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 11, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "011+000", "nombre_pk": "CV-128/11.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Mortal", "vehiculo_implicado": "Cami\u00f3n/Vh. Articulado", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontal", "id_accidente0": "201812042000012", "x": 0.004289345065103, "y": 40.4566439482646, "coordenadas": {"lon": 0.004289345065103, "lat": 40.4566439482646}},{"id_accidente": "201812042000007", "municipio": "Cat\u00ed", "carretera": "CV-128", "pk": 18.3, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-12-07T22:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 18, "pk_m": 300, "kkk_mmm": "018+300", "nombre_pk": "CV-128/18.0", "distancia": 300, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812042000007", "x": 0.027530945366226, "y": 40.5106084643246, "coordenadas": {"lon": 0.027530945366226, "lat": 40.5106084643246}},{"id_accidente": "201912042000001", "municipio": "Cat\u00ed", "carretera": "CV-128", "pk": 20.1, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2019-02-17T00:05:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Jabal\u00ed", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 20, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "020+100", "nombre_pk": "CV-128/20.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201912042000001", "x": 0.045168817499556, "y": 40.5151020566255, "coordenadas": {"lon": 0.045168817499556, "lat": 40.5151020566255}},{"id_accidente": "202112042000009", "municipio": "Cat\u00ed", "carretera": "CV-128", "pk": 21.3, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2021-11-18T18:40:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Jabal\u00ed", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 21, "pk_m": 300, "kkk_mmm": "021+300", "nombre_pk": "CV-128/21.0", "distancia": 300, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202112042000009", "x": 0.057567038306095, "y": 40.519786675931, "coordenadas": {"lon": 0.057567038306095, "lat": 40.519786675931}},{"id_accidente": "201712100000011", "municipio": "Sant Mateu", "carretera": "CV-130", "pk": 18.2, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2017-12-26T19:50:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 18, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "018+200", "nombre_pk": "CV-130/18.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201712100000011", "x": 0.136516895168339, "y": 40.4551863459397, "coordenadas": {"lon": 0.136516895168339, "lat": 40.4551863459397}},{"id_accidente": "201512100000001", "municipio": "Sant Mateu", "carretera": "CV-130", "pk": 19.7, "sentido": "Descendente", "fecha": "2015-02-21T09:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 19, "pk_m": 700, "kkk_mmm": "019+700", "nombre_pk": "CV-130/19.0", "distancia": 700, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201512100000001", "x": 0.152917690342136, "y": 40.4589683231207, "coordenadas": {"lon": 0.152917690342136, "lat": 40.4589683231207}},{"id_accidente": "202012098000001", "municipio": "Salzadella (la)", "carretera": "CV-134", "pk": 0.05, "sentido": "Descendente", "fecha": "2020-01-24T13:55:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "Glorieta", "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 50, "kkk_mmm": "000+050", "nombre_pk": "CV-134/0.0", "distancia": 50, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202012098000001", "x": 0.175462443499832, "y": 40.4246810521019, "coordenadas": {"lon": 0.175462443499832, "lat": 40.4246810521019}},{"id_accidente": "202012111000001", "municipio": "T\u00edrig", "carretera": "CV-134", "pk": 8.9, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2020-01-27T23:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Jabal\u00ed", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 8, "pk_m": 900, "kkk_mmm": "008+900", "nombre_pk": "CV-134/8.0", "distancia": 900, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202012111000001", "x": 0.08768105287581, "y": 40.4265575941161, "coordenadas": {"lon": 0.08768105287581, "lat": 40.4265575941161}},{"id_accidente": "201512099000002", "municipio": "Sant Jordi/San Jorge", "carretera": "CV-136", "pk": 5.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2015-04-11T08:45:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontolateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 5, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "005+500", "nombre_pk": "CV-136/5.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontolateral", "id_accidente0": "201512099000002", "x": 0.321804241355695, "y": 40.4983913676736, "coordenadas": {"lon": 0.321804241355695, "lat": 40.4983913676736}},{"id_accidente": "201912029000006", "municipio": "Benlloch", "carretera": "CV-136", "pk": 5.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2019-09-08T13:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 5, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "005+500", "nombre_pk": "CV-136/5.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912029000006", "x": 0.321806739420971, "y": 40.4983931673698, "coordenadas": {"lon": 0.321806739420971, "lat": 40.4983931673698}},{"id_accidente": "201912099000007", "municipio": "Sant Jordi/San", "carretera": "CV-136", "pk": 5.9, "sentido": "Descendente", "fecha": "2019-06-24T06:10:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Amanecer o atardecer, sin luz artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 5, "pk_m": 900, "kkk_mmm": "005+900", "nombre_pk": "CV-136/5.0", "distancia": 900, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912099000007", "x": 0.324103860877953, "y": 40.5015372894687, "coordenadas": {"lon": 0.324103860877953, "lat": 40.5015372894687}},{"id_accidente": "201912099000005", "municipio": "Sant Jordi/San", "carretera": "CV-136", "pk": 7.1, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2019-05-18T10:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Canino", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 7, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "007+100", "nombre_pk": "CV-136/7.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201912099000005", "x": 0.333978750241668, "y": 40.5089736795959, "coordenadas": {"lon": 0.333978750241668, "lat": 40.5089736795959}},{"id_accidente": "202012099000006", "municipio": "Sant Jordi/San Jorge", "carretera": "CV-136", "pk": 7.4, "sentido": "Descendente", "fecha": "2020-04-12T15:22:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": "Gravilla en calzada", "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "Glorieta", "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Con barro o gravilla suelta", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Deslumbramiento por sol", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 7, "pk_m": 400, "kkk_mmm": "007+400", "nombre_pk": "CV-136/7.0", "distancia": 400, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202012099000006", "x": 0.336579127967646, "y": 40.5108039037085, "coordenadas": {"lon": 0.336579127967646, "lat": 40.5108039037085}},{"id_accidente": "201412034000016", "municipio": "C\u00e0lig", "carretera": "CV-137", "pk": 0.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2014-08-13T10:20:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "000+500", "nombre_pk": "CV-137/0.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412034000016", "x": 0.355500930666364, "y": 40.4691581997442, "coordenadas": {"lon": 0.355500930666364, "lat": 40.4691581997442}},{"id_accidente": "201412034000014", "municipio": "C\u00e0lig", "carretera": "CV-137", "pk": 0.6, "sentido": "Descendente", "fecha": "2014-07-18T22:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Otro", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 600, "kkk_mmm": "000+600", "nombre_pk": "CV-137/0.0", "distancia": 600, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412034000014", "x": 0.354846496978845, "y": 40.4699066175281, "coordenadas": {"lon": 0.354846496978845, "lat": 40.4699066175281}},{"id_accidente": "201412034000017", "municipio": "C\u00e0lig", "carretera": "CV-137", "pk": 0.8, "sentido": "Descendente", "fecha": "2014-11-14T10:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": "X", "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Con barro o gravilla suelta", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "000+800", "nombre_pk": "CV-137/0.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Cami\u00f3n/Vh. Articulado", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412034000017", "x": 0.353731137004677, "y": 40.4714860546677, "coordenadas": {"lon": 0.353731137004677, "lat": 40.4714860546677}},{"id_accidente": "201912034000005", "municipio": "C\u00e0lig", "carretera": "CV-137", "pk": 1.2, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2019-06-04T07:57:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Jabal\u00ed", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 1, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "001+200", "nombre_pk": "CV-137/1.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201912034000005", "x": 0.35171626710885, "y": 40.4739606835425, "coordenadas": {"lon": 0.35171626710885, "lat": 40.4739606835425}},{"id_accidente": "201912034000010", "municipio": "C\u00e0lig", "carretera": "CV-137", "pk": 2.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2019-08-08T09:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 1, "hl": 0, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "En T o Y", "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Despe\u00f1amiento", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 2, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "002+000", "nombre_pk": "CV-137/2.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912034000010", "x": 0.350618737489804, "y": 40.4806811324147, "coordenadas": {"lon": 0.350618737489804, "lat": 40.4806811324147}},{"id_accidente": "202012034000003", "municipio": "C\u00e0lig", "carretera": "CV-137", "pk": 2.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2020-05-30T21:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Zorro", "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Otras restricciones", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 2, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "002+500", "nombre_pk": "CV-137/2.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202012034000003", "x": 0.35019434845223, "y": 40.4851511861216, "coordenadas": {"lon": 0.35019434845223, "lat": 40.4851511861216}},{"id_accidente": "202012099000001", "municipio": "Sant Jordi/San Jorge", "carretera": "CV-137", "pk": 3.7, "sentido": "Descendente", "fecha": "2020-09-06T12:48:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 700, "kkk_mmm": "003+700", "nombre_pk": "CV-137/3.0", "distancia": 700, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202012099000001", "x": 0.344367253275226, "y": 40.4944550329469, "coordenadas": {"lon": 0.344367253275226, "lat": 40.4944550329469}},{"id_accidente": "201812099000009", "municipio": "Sant Jordi/San Jorge", "carretera": "CV-137", "pk": 4.3, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2018-01-12T20:25:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 4, "pk_m": 300, "kkk_mmm": "004+300", "nombre_pk": "CV-137/4.0", "distancia": 300, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201812099000009", "x": 0.342772547689249, "y": 40.4992341537945, "coordenadas": {"lon": 0.342772547689249, "lat": 40.4992341537945}},{"id_accidente": "201712099000009", "municipio": "Sant Jordi/San Jorge", "carretera": "CV-137", "pk": 4.7, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2017-12-20T21:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 4, "pk_m": 700, "kkk_mmm": "004+700", "nombre_pk": "CV-137/4.0", "distancia": 700, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201712099000009", "x": 0.341699294176099, "y": 40.5027074314887, "coordenadas": {"lon": 0.341699294176099, "lat": 40.5027074314887}},{"id_accidente": "201812099000004", "municipio": "Sant Jordi/San Jorge", "carretera": "CV-137", "pk": 5.2, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2018-06-13T13:58:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 5, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "005+200", "nombre_pk": "CV-137/5.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812099000004", "x": 0.339982814939682, "y": 40.5066200011755, "coordenadas": {"lon": 0.339982814939682, "lat": 40.5066200011755}},{"id_accidente": "201412138000035", "municipio": "Vinar\u00f2s", "carretera": "CV-138", "pk": 0.1, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2014-12-04T20:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 0, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "000+100", "nombre_pk": "CV-138/0.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412138000035", "x": 0.439457949231449, "y": 40.4771621771093, "coordenadas": {"lon": 0.439457949231449, "lat": 40.4771621771093}},{"id_accidente": "201912138000046", "municipio": "Vinar\u00f2s", "carretera": "CV-138", "pk": 1.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2019-02-07T11:50:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 2, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 1, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "001+000", "nombre_pk": "CV-138/1.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912138000046", "x": 0.431057895090841, "y": 40.4741226492724, "coordenadas": {"lon": 0.431057895090841, "lat": 40.4741226492724}},{"id_accidente": "201412138000090", "municipio": "Vinar\u00f2s", "carretera": "CV-138", "pk": 1.8, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2014-10-09T09:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "En T o Y", "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 1, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "001+800", "nombre_pk": "CV-138/1.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412138000090", "x": 0.421819842839178, "y": 40.4744235340526, "coordenadas": {"lon": 0.421819842839178, "lat": 40.4744235340526}},{"id_accidente": "201912138000051", "municipio": "Vinar\u00f2s", "carretera": "CV-138", "pk": 2.6, "sentido": "Descendente", "fecha": "2019-01-08T21:40:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Otro", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 2, "pk_m": 600, "kkk_mmm": "002+600", "nombre_pk": "CV-138/2.0", "distancia": 600, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912138000051", "x": 0.413092552512204, "y": 40.4721338145684, "coordenadas": {"lon": 0.413092552512204, "lat": 40.4721338145684}},{"id_accidente": "201612027000100", "municipio": "Benicarl\u00f3", "carretera": "CV-138", "pk": 3.1, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2016-07-08T11:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "003+100", "nombre_pk": "CV-138/3.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201612027000100", "x": 0.407356906962053, "y": 40.4712078629477, "coordenadas": {"lon": 0.407356906962053, "lat": 40.4712078629477}},{"id_accidente": "201412138000068", "municipio": "Vinar\u00f2s", "carretera": "CV-138", "pk": 3.3, "sentido": "Mixto", "fecha": "2014-02-08T12:35:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontolateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 300, "kkk_mmm": "003+300", "nombre_pk": "CV-138/3.0", "distancia": 300, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontolateral", "id_accidente0": "201412138000068", "x": 0.405027673587574, "y": 40.4711580177539, "coordenadas": {"lon": 0.405027673587574, "lat": 40.4711580177539}},{"id_accidente": "201412027000022", "municipio": "Benicarl\u00f3", "carretera": "CV-138", "pk": 3.7, "sentido": "Descendente", "fecha": "2014-05-24T11:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 1, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Despe\u00f1amiento", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 3, "pk_m": 700, "kkk_mmm": "003+700", "nombre_pk": "CV-138/3.0", "distancia": 700, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412027000022", "x": 0.400367749031574, "y": 40.4714566757037, "coordenadas": {"lon": 0.400367749031574, "lat": 40.4714566757037}},{"id_accidente": "202112034000006", "municipio": "Benicarl\u00f3", "carretera": "CV-138", "pk": 3888.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2021-08-19T19:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Despe\u00f1amiento", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Amanecer o atardecer, sin luz artificial", "estado_meteorologico": "Lluvia fuerte", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 888, "kkk_mmm": "003+888", "nombre_pk": "CV-138/3.0", "distancia": 888, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202112034000006", "x": 0.398246897399208, "y": 40.4720943229602, "coordenadas": {"lon": 0.398246897399208, "lat": 40.4720943229602}},{"id_accidente": "201612138000001", "municipio": "Vinar\u00f2s", "carretera": "CV-138", "pk": 3.9, "sentido": "Descendente", "fecha": "2016-08-01T21:55:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 900, "kkk_mmm": "003+900", "nombre_pk": "CV-138/3.0", "distancia": 900, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201612138000001", "x": 0.398194078830196, "y": 40.472087867219, "coordenadas": {"lon": 0.398194078830196, "lat": 40.472087867219}},{"id_accidente": "201712138000062", "municipio": "Vinar\u00f2s", "carretera": "CV-138", "pk": 3.9, "sentido": "Mixto", "fecha": "2017-08-30T07:40:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n lateral", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 900, "kkk_mmm": "003+900", "nombre_pk": "CV-138/3.0", "distancia": 900, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n lateral", "id_accidente0": "201712138000062", "x": 0.398194078830196, "y": 40.472087867219, "coordenadas": {"lon": 0.398194078830196, "lat": 40.472087867219}},{"id_accidente": "202112138000055", "municipio": "Benicarl\u00f3", "carretera": "CV-138", "pk": 3.9, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2021-09-04T11:25:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 900, "kkk_mmm": "003+900", "nombre_pk": "CV-138/3.0", "distancia": 900, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202112138000055", "x": 0.398110131071016, "y": 40.472067266946, "coordenadas": {"lon": 0.398110131071016, "lat": 40.472067266946}},{"id_accidente": "202112034000002", "municipio": "Benicarl\u00f3", "carretera": "CV-138", "pk": 4872.0, "sentido": "Mixto", "fecha": "2021-05-14T08:50:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n lateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 4, "pk_m": 872, "kkk_mmm": "004+872", "nombre_pk": "CV-138/4.0", "distancia": 872, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n lateral", "id_accidente0": "202112034000002", "x": 0.387412132931999, "y": 40.4699920651892, "coordenadas": {"lon": 0.387412132931999, "lat": 40.4699920651892}},{"id_accidente": "201912027000209", "municipio": "Benicarl\u00f3", "carretera": "CV-138", "pk": 5.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2019-08-12T18:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 5, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "005+000", "nombre_pk": "CV-138/5.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201912027000209", "x": 0.385921596848801, "y": 40.4696817390935, "coordenadas": {"lon": 0.385921596848801, "lat": 40.4696817390935}},{"id_accidente": "201512138000232", "municipio": "Vinar\u00f2s", "carretera": "CV-138", "pk": 5.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2015-12-12T18:35:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 5, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "005+500", "nombre_pk": "CV-138/5.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201512138000232", "x": 0.380889118577252, "y": 40.467143556387, "coordenadas": {"lon": 0.380889118577252, "lat": 40.467143556387}},{"id_accidente": "201812004000013", "municipio": "Alcal\u00e0 de Xivert", "carretera": "CV-142", "pk": 0.2, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2018-03-30T16:30:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "Bifurcaci\u00f3n o convergencia", "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Despe\u00f1amiento", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "000+200", "nombre_pk": "CV-142/0.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812004000013", "x": 0.242412338003074, "y": 40.2643485610261, "coordenadas": {"lon": 0.242412338003074, "lat": 40.2643485610261}},{"id_accidente": "201612004000011", "municipio": "Alcal\u00e0 de Xivert", "carretera": "CV-142", "pk": 0.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2016-03-25T20:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "000+500", "nombre_pk": "CV-142/0.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201612004000011", "x": 0.243303886622625, "y": 40.2617361551727, "coordenadas": {"lon": 0.243303886622625, "lat": 40.2617361551727}},{"id_accidente": "201812004000001", "municipio": "Alcal\u00e0 de Xivert", "carretera": "CV-142", "pk": 0.8, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-03-01T21:05:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "000+800", "nombre_pk": "CV-142/0.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201812004000001", "x": 0.24399408074705, "y": 40.2590889326799, "coordenadas": {"lon": 0.24399408074705, "lat": 40.2590889326799}},{"id_accidente": "201712004000045", "municipio": "Alcal\u00e0 de Xivert", "carretera": "CV-142", "pk": 1.4, "sentido": "Descendente", "fecha": "2017-10-31T18:50:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "En X o +", "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Otras restricciones", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 1, "pk_m": 400, "kkk_mmm": "001+400", "nombre_pk": "CV-142/1.0", "distancia": 400, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201712004000045", "x": 0.245216278687856, "y": 40.2556212630335, "coordenadas": {"lon": 0.245216278687856, "lat": 40.2556212630335}},{"id_accidente": "201612004000046", "municipio": "Alcal\u00e0 de Xivert", "carretera": "CV-142", "pk": 1.8, "sentido": "Descendente", "fecha": "2016-06-08T12:50:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "En T o Y", "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontolateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Se desconoce", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 1, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "001+800", "nombre_pk": "CV-142/1.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontolateral", "id_accidente0": "201612004000046", "x": 0.24636428999941, "y": 40.2521403175807, "coordenadas": {"lon": 0.24636428999941, "lat": 40.2521403175807}},{"id_accidente": "201612004000067", "municipio": "Alcal\u00e0 de Xivert", "carretera": "CV-142", "pk": 1.8, "sentido": "Descendente", "fecha": "2016-11-16T22:05:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 1, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "001+800", "nombre_pk": "CV-142/1.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201612004000067", "x": 0.24636428999941, "y": 40.2521403175807, "coordenadas": {"lon": 0.24636428999941, "lat": 40.2521403175807}},{"id_accidente": "201612004000052", "municipio": "Alcal\u00e0 de Xivert", "carretera": "CV-142", "pk": 2.0, "sentido": "Mixto", "fecha": "2016-08-22T01:05:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "En T o Y", "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontolateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 2, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "002+000", "nombre_pk": "CV-142/2.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontolateral", "id_accidente0": "201612004000052", "x": 0.247523016533277, "y": 40.2505792146152, "coordenadas": {"lon": 0.247523016533277, "lat": 40.2505792146152}},{"id_accidente": "201612004000069", "municipio": "Alcal\u00e0 de Xivert", "carretera": "CV-142", "pk": 2.2, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2016-11-26T19:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 2, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "002+200", "nombre_pk": "CV-142/2.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201612004000069", "x": 0.248997333042205, "y": 40.2492101496697, "coordenadas": {"lon": 0.248997333042205, "lat": 40.2492101496697}},{"id_accidente": "201712004000003", "municipio": "Alcal\u00e0 de Xivert", "carretera": "CV-142", "pk": 2.2, "sentido": "Descendente", "fecha": "2017-01-30T17:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 2, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "002+200", "nombre_pk": "CV-142/2.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201712004000003", "x": 0.248997333042205, "y": 40.2492101496697, "coordenadas": {"lon": 0.248997333042205, "lat": 40.2492101496697}},{"id_accidente": "201712004000033", "municipio": "Alcal\u00e0 de Xivert", "carretera": "CV-142", "pk": 2.3, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2017-08-29T19:55:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 2, "pk_m": 300, "kkk_mmm": "002+300", "nombre_pk": "CV-142/2.0", "distancia": 300, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201712004000033", "x": 0.250119753446505, "y": 40.2489654130511, "coordenadas": {"lon": 0.250119753446505, "lat": 40.2489654130511}},{"id_accidente": "201412004000004", "municipio": "Alcal\u00e0 de Xivert", "carretera": "CV-142", "pk": 2.5, "sentido": "--", "fecha": "2014-01-16T09:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 2, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "002+500", "nombre_pk": "CV-142/2.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412004000004", "x": 0.252449143770978, "y": 40.2487315141955, "coordenadas": {"lon": 0.252449143770978, "lat": 40.2487315141955}},{"id_accidente": "202112117000019", "municipio": "Torreblanca", "carretera": "CV-145", "pk": 0.1, "sentido": "Descendente", "fecha": "2021-10-28T10:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 1, "hl": 0, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 0, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "000+100", "nombre_pk": "CV-145/0.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "202112117000019", "x": 0.054964438051683, "y": 40.2274750946941, "coordenadas": {"lon": 0.054964438051683, "lat": 40.2274750946941}},{"id_accidente": "201912132000010", "municipio": "Vilanova d'Alcolea", "carretera": "CV-145", "pk": 115.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2019-11-09T19:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": "requilometrado\npk16,8 s/ DGT desde Torreblanca", "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia fuerte", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 115, "kkk_mmm": "000+115", "nombre_pk": "CV-145/0.0", "distancia": 115, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912132000010", "x": 0.0551179, "y": 40.2274075, "coordenadas": {"lon": 0.0551179, "lat": 40.2274075}},{"id_accidente": "201612117000013", "municipio": "Torreblanca", "carretera": "CV-145", "pk": 0.2, "sentido": "Descendente", "fecha": "2016-07-20T21:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 0, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "000+200", "nombre_pk": "CV-145/0.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "201612117000013", "x": 0.187726285653588, "y": 40.2197595936552, "coordenadas": {"lon": 0.187726285653588, "lat": 40.2197595936552}},{"id_accidente": "201512117000045", "municipio": "Torreblanca", "carretera": "CV-145", "pk": 0.8, "sentido": "Descendente", "fecha": "2015-12-09T15:30:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": "X", "bus": null, "maq": "X", "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontolateral", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia fuerte", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "000+800", "nombre_pk": "CV-145/0.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Cami\u00f3n/Vh. Articulado", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontolateral", "id_accidente0": "201512117000045", "x": 0.183856716049332, "y": 40.2240026444658, "coordenadas": {"lon": 0.183856716049332, "lat": 40.2240026444658}},{"id_accidente": "201912117000001", "municipio": "Torreblanca", "carretera": "CV-145", "pk": 3.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2018-12-29T02:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "003+500", "nombre_pk": "CV-145/3.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912117000001", "x": 0.167958334007705, "y": 40.2283124090589, "coordenadas": {"lon": 0.167958334007705, "lat": 40.2283124090589}},{"id_accidente": "201412132000003", "municipio": "Vilanova d'Alcolea", "carretera": "CV-145", "pk": 16.9, "sentido": "Descendente", "fecha": "2014-07-07T12:50:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": "X", "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "Bifurcaci\u00f3n o convergencia", "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia fuerte", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 16, "pk_m": 900, "kkk_mmm": "016+900", "nombre_pk": "CV-145/16.0", "distancia": 900, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Cami\u00f3n/Vh. Articulado", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412132000003", "x": 0.054035035564254, "y": 40.227710081592, "coordenadas": {"lon": 0.054035035564254, "lat": 40.227710081592}},{"id_accidente": "201812033000026", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-146", "pk": 1.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-06-29T00:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 1, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "001+500", "nombre_pk": "CV-146/1.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201812033000026", "x": 0.134675867445902, "y": 40.1377126777029, "coordenadas": {"lon": 0.134675867445902, "lat": 40.1377126777029}},{"id_accidente": "202112033000041", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-146", "pk": 2.66, "sentido": "Descendente", "fecha": "2021-11-13T13:10:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 45, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 2, "pk_m": 660, "kkk_mmm": "002+660", "nombre_pk": "CV-146/2.0", "distancia": 660, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202112033000041", "x": 0.121704413180848, "y": 40.1388179820907, "coordenadas": {"lon": 0.121704413180848, "lat": 40.1388179820907}},{"id_accidente": "201412033000022", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-146", "pk": 3.8, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2014-09-29T12:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": "X", "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "003+800", "nombre_pk": "CV-146/3.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Cami\u00f3n/Vh. Articulado", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412033000022", "x": 0.110746373936901, "y": 40.1435619130158, "coordenadas": {"lon": 0.110746373936901, "lat": 40.1435619130158}},{"id_accidente": "202112033000034", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-146", "pk": 6.2, "sentido": "Descendente", "fecha": "2021-10-27T17:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": "Inexperiencia", "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Cambio brusco de rasante", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 6, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "006+200", "nombre_pk": "CV-146/6.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202112033000034", "x": 0.088473175130784, "y": 40.1454649999696, "coordenadas": {"lon": 0.088473175130784, "lat": 40.1454649999696}},{"id_accidente": "201812033000032", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-146", "pk": 6.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-07-23T20:20:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontolateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 6, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "006+500", "nombre_pk": "CV-146/6.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontolateral", "id_accidente0": "201812033000032", "x": 0.088561891322249, "y": 40.1480555445243, "coordenadas": {"lon": 0.088561891322249, "lat": 40.1480555445243}},{"id_accidente": "201712033000030", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-146", "pk": 7.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2017-09-16T14:20:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 7, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "007+000", "nombre_pk": "CV-146/7.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "201712033000030", "x": 0.091215323241834, "y": 40.1510237276682, "coordenadas": {"lon": 0.091215323241834, "lat": 40.1510237276682}},{"id_accidente": "201912033000022", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-146", "pk": 7.1, "sentido": "Descendente", "fecha": "2019-06-07T12:10:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": "CICLO", "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 7, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "007+100", "nombre_pk": "CV-146/7.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "201912033000022", "x": 0.091722610270941, "y": 40.1517960504478, "coordenadas": {"lon": 0.091722610270941, "lat": 40.1517960504478}},{"id_accidente": "201512033000032", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-146", "pk": 8.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2015-07-10T18:05:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 2, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 8, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "008+500", "nombre_pk": "CV-146/8.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201512033000032", "x": 0.083434210050699, "y": 40.1579327030004, "coordenadas": {"lon": 0.083434210050699, "lat": 40.1579327030004}},{"id_accidente": "201712033000027", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-146", "pk": 10.0, "sentido": "Mixto", "fecha": "2017-08-24T14:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Con barro o gravilla suelta", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Configuraci\u00f3n del terreno", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 10, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "010+000", "nombre_pk": "CV-146/10.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "201712033000027", "x": 0.067564808084298, "y": 40.1587507878909, "coordenadas": {"lon": 0.067564808084298, "lat": 40.1587507878909}},{"id_accidente": "201912033000013", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-146", "pk": 11.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2019-01-04T00:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Jabal\u00ed", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 11, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "011+000", "nombre_pk": "CV-146/11.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201912033000013", "x": 0.057412550186103, "y": 40.1546065937249, "coordenadas": {"lon": 0.057412550186103, "lat": 40.1546065937249}},{"id_accidente": "201712033000035", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-146", "pk": 11.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2017-12-25T12:50:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 80, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 11, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "011+500", "nombre_pk": "CV-146/11.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201712033000035", "x": 0.052573941726576, "y": 40.1527096867497, "coordenadas": {"lon": 0.052573941726576, "lat": 40.1527096867497}},{"id_accidente": "202012033000028", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-146", "pk": 11.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2020-10-27T11:10:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 11, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "011+500", "nombre_pk": "CV-146/11.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202012033000028", "x": 0.05270629852726, "y": 40.1530058853698, "coordenadas": {"lon": 0.05270629852726, "lat": 40.1530058853698}},{"id_accidente": "201512040000108", "municipio": "Castell\u00f3 de la Plana", "carretera": "CV-147", "pk": 0.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2015-11-10T12:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 0, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "000+000", "nombre_pk": "CV-147/0.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "201512040000108", "x": -0.008041473638371, "y": 40.0268593423969, "coordenadas": {"lon": -0.008041473638371, "lat": 40.0268593423969}},{"id_accidente": "201612033000037", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-147", "pk": 0.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2016-11-09T05:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "000+000", "nombre_pk": "CV-147/0.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201612033000037", "x": -0.008041473638371, "y": 40.0268593423969, "coordenadas": {"lon": -0.008041473638371, "lat": 40.0268593423969}},{"id_accidente": "202112040000013", "municipio": "Castell\u00f3 de la Plana", "carretera": "CV-147", "pk": 0.7, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2021-01-15T16:30:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Alcance", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 700, "kkk_mmm": "000+700", "nombre_pk": "CV-147/0.0", "distancia": 700, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Alcance", "id_accidente0": "202112040000013", "x": -0.006538694799898, "y": 40.0330169849967, "coordenadas": {"lon": -0.006538694799898, "lat": 40.0330169849967}},{"id_accidente": "202012040000089", "municipio": "Castell\u00f3n de la Plana/Castell\u00f3 de la Plana", "carretera": "CV-147", "pk": 0.8, "sentido": "Mixto", "fecha": "2020-08-08T13:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Alcance", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 0, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "000+800", "nombre_pk": "CV-147/0.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Alcance", "id_accidente0": "202012040000089", "x": -0.00714368830449, "y": 40.0337866417704, "coordenadas": {"lon": -0.00714368830449, "lat": 40.0337866417704}},{"id_accidente": "202112040000197", "municipio": "Castell\u00f3 de la Plana", "carretera": "CV-147", "pk": 2.1, "sentido": "Descendente", "fecha": "2021-11-13T06:10:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Jabal\u00ed (maniobra evasiva)", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Otro", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 2, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "002+100", "nombre_pk": "CV-147/2.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202112040000197", "x": -0.001674657241236, "y": 40.0440218630268, "coordenadas": {"lon": -0.001674657241236, "lat": 40.0440218630268}},{"id_accidente": "202012040000163", "municipio": "Castell\u00f3n de la Plana/Castell\u00f3 de la Plana", "carretera": "CV-147", "pk": 2.4, "sentido": "Descendente", "fecha": "2020-11-14T12:55:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 2, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Otro", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 2, "pk_m": 400, "kkk_mmm": "002+400", "nombre_pk": "CV-147/2.0", "distancia": 400, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202012040000163", "x": 0.000527429378198, "y": 40.0460568684475, "coordenadas": {"lon": 0.000527429378198, "lat": 40.0460568684475}},{"id_accidente": "202112040000082", "municipio": "Castell\u00f3 de la Plana", "carretera": "CV-147", "pk": 2.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2021-06-18T18:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": "Aver\u00eda", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 2, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "002+500", "nombre_pk": "CV-147/2.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202112040000082", "x": 0.000881072067667, "y": 40.0468844700395, "coordenadas": {"lon": 0.000881072067667, "lat": 40.0468844700395}},{"id_accidente": "202012040000099", "municipio": "Castell\u00f3n de la Plana/Castell\u00f3 de la Plana", "carretera": "CV-147", "pk": 3.3, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2020-05-09T00:50:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 300, "kkk_mmm": "003+300", "nombre_pk": "CV-147/3.0", "distancia": 300, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202012040000099", "x": 0.00165580453983, "y": 40.0497034932114, "coordenadas": {"lon": 0.00165580453983, "lat": 40.0497034932114}},{"id_accidente": "201712028000017", "municipio": "Benicasim/Benic\u00e0ssim", "carretera": "CV-147", "pk": 4.8, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2017-01-03T11:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": "x", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Otro", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 4, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "004+800", "nombre_pk": "CV-147/4.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201712028000017", "x": 0.010487324747022, "y": 40.0531211723988, "coordenadas": {"lon": 0.010487324747022, "lat": 40.0531211723988}},{"id_accidente": "201412028000051", "municipio": "Benicasim/Benic\u00e0ssim", "carretera": "CV-147", "pk": 5.15, "sentido": "Descendente", "fecha": "2014-10-07T19:40:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Con barro o gravilla suelta", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 5, "pk_m": 150, "kkk_mmm": "005+150", "nombre_pk": "CV-147/5.0", "distancia": 150, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "201412028000051", "x": 0.011428314286641, "y": 40.055212397215, "coordenadas": {"lon": 0.011428314286641, "lat": 40.055212397215}},{"id_accidente": "202012028000069", "municipio": "Benicasim/Benic\u00e0ssim", "carretera": "CV-147", "pk": 5.8, "sentido": "Descendente", "fecha": "2020-07-30T21:00:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontolateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Configuraci\u00f3n del terreno", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 5, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "005+800", "nombre_pk": "CV-147/5.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontolateral", "id_accidente0": "202012028000069", "x": 0.013616027071584, "y": 40.0607930835675, "coordenadas": {"lon": 0.013616027071584, "lat": 40.0607930835675}},{"id_accidente": "202112028000147", "municipio": "Benicasim/Benic\u00e0ssim", "carretera": "CV-147", "pk": 6.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2021-02-12T14:46:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Otro", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": null, "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 6, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "006+000", "nombre_pk": "CV-147/6.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Otro", "id_accidente0": "202112028000147", "x": 0.014410133250401, "y": 40.0621641621335, "coordenadas": {"lon": 0.014410133250401, "lat": 40.0621641621335}},{"id_accidente": "202112028000136", "municipio": "Benicasim/Benic\u00e0ssim", "carretera": "CV-147", "pk": 6185.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2021-06-11T12:25:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Configuraci\u00f3n del terreno", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 50, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 6, "pk_m": 185, "kkk_mmm": "006+185", "nombre_pk": "CV-147/6.0", "distancia": 185, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontal", "id_accidente0": "202112028000136", "x": 0.015977842066201, "y": 40.0631444656662, "coordenadas": {"lon": 0.015977842066201, "lat": 40.0631444656662}},{"id_accidente": "202012028000111", "municipio": "Benicasim/Benic\u00e0ssim", "carretera": "CV-147", "pk": 7.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2020-09-19T00:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": "Desprendimiento (roca) en calzada", "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 7, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "007+000", "nombre_pk": "CV-147/7.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "id_accidente0": "202012028000111", "x": 0.018179356703767, "y": 40.0665907527839, "coordenadas": {"lon": 0.018179356703767, "lat": 40.0665907527839}},{"id_accidente": "201912028000056", "municipio": "Benicasim/Benic\u00e0ssim", "carretera": "CV-147", "pk": 8.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2019-05-23T15:25:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 8, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "008+000", "nombre_pk": "CV-147/8.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912028000056", "x": 0.024161244099488, "y": 40.0715532832972, "coordenadas": {"lon": 0.024161244099488, "lat": 40.0715532832972}},{"id_accidente": "201812028000017", "municipio": "Benicasim/Benic\u00e0ssim", "carretera": "CV-147", "pk": 9.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2018-02-14T12:20:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 9, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "009+000", "nombre_pk": "CV-147/9.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812028000017", "x": 0.026681507430798, "y": 40.0757387478264, "coordenadas": {"lon": 0.026681507430798, "lat": 40.0757387478264}},{"id_accidente": "201912028000093", "municipio": "Benicasim/Benic\u00e0ssim", "carretera": "CV-147", "pk": 9.3, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2019-07-25T19:50:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 9, "pk_m": 300, "kkk_mmm": "009+300", "nombre_pk": "CV-147/9.0", "distancia": 300, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "id_accidente0": "201912028000093", "x": 0.02965571934275, "y": 40.076412436305, "coordenadas": {"lon": 0.02965571934275, "lat": 40.076412436305}},{"id_accidente": "202012028000119", "municipio": "Benicasim/Benic\u00e0ssim", "carretera": "CV-147", "pk": 9.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2020-10-18T12:40:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": "Peatones y gravilla en calz.", "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Con barro o gravilla suelta", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 9, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "009+500", "nombre_pk": "CV-147/9.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "202012028000119", "x": 0.030648970498548, "y": 40.077876239418, "coordenadas": {"lon": 0.030648970498548, "lat": 40.077876239418}},{"id_accidente": "201712028000148", "municipio": "Benicasim/Benic\u00e0ssim", "carretera": "CV-147", "pk": 10.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2017-07-09T20:20:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 10, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "010+500", "nombre_pk": "CV-147/10.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "201712028000148", "x": 0.039763361454398, "y": 40.07953282454, "coordenadas": {"lon": 0.039763361454398, "lat": 40.07953282454}},{"id_accidente": "202012028000001", "municipio": "Benicasim/Benic\u00e0ssim", "carretera": "CV-147", "pk": 11.3, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2019-12-29T09:30:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontolateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 11, "pk_m": 300, "kkk_mmm": "011+300", "nombre_pk": "CV-147/11.0", "distancia": 300, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontolateral", "id_accidente0": "202012028000001", "x": 0.044987945332858, "y": 40.0754503964813, "coordenadas": {"lon": 0.044987945332858, "lat": 40.0754503964813}},{"id_accidente": "201512028000045", "municipio": "Benicasim/Benic\u00e0ssim", "carretera": "CV-147", "pk": 11.7, "sentido": "Descendente", "fecha": "2015-07-06T05:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 11, "pk_m": 700, "kkk_mmm": "011+700", "nombre_pk": "CV-147/11.0", "distancia": 700, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201512028000045", "x": 0.044508029362518, "y": 40.0719004629027, "coordenadas": {"lon": 0.044508029362518, "lat": 40.0719004629027}},{"id_accidente": "201912028000031", "municipio": "Benicasim/Benic\u00e0ssim", "carretera": "CV-147", "pk": 12.2, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2019-03-13T20:40:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Otras restricciones", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 12, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "012+200", "nombre_pk": "CV-147/12.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912028000031", "x": 0.043096694371968, "y": 40.0744135096625, "coordenadas": {"lon": 0.043096694371968, "lat": 40.0744135096625}},{"id_accidente": "202112028000134", "municipio": "Benicasim/Benic\u00e0ssim", "carretera": "CV-147", "pk": 12.8, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2021-03-11T10:50:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": "Aver\u00eda", "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 12, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "012+800", "nombre_pk": "CV-147/12.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202112028000134", "x": 0.04150296668814, "y": 40.0722114656258, "coordenadas": {"lon": 0.04150296668814, "lat": 40.0722114656258}},{"id_accidente": "201512028000055", "municipio": "Benicasim/Benic\u00e0ssim", "carretera": "CV-147", "pk": 12.9, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2015-06-21T09:25:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 12, "pk_m": 900, "kkk_mmm": "012+900", "nombre_pk": "CV-147/12.0", "distancia": 900, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "201512028000055", "x": 0.042201262679188, "y": 40.0719152042007, "coordenadas": {"lon": 0.042201262679188, "lat": 40.0719152042007}},{"id_accidente": "202112028000073", "municipio": "Benicasim/Benic\u00e0ssim", "carretera": "CV-147", "pk": 14.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2021-10-07T18:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Otro", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Se desconoce", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 50, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 14, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "014+500", "nombre_pk": "CV-147/14.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Otro", "id_accidente0": "202112028000073", "x": 0.042059023119777, "y": 40.0644496527494, "coordenadas": {"lon": 0.042059023119777, "lat": 40.0644496527494}},{"id_accidente": "201912028000153", "municipio": "Benicasim/Benic\u00e0ssim", "carretera": "CV-147", "pk": 15.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2019-01-12T13:31:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": "TURISMO", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": null, "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 15, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "015+000", "nombre_pk": "CV-147/15.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912028000153", "x": 0.044838572570328, "y": 40.0608202628023, "coordenadas": {"lon": 0.044838572570328, "lat": 40.0608202628023}},{"id_accidente": "201512028000076", "municipio": "Benicasim/Benic\u00e0ssim", "carretera": "CV-147", "pk": 15.8, "sentido": "Descendente", "fecha": "2015-07-18T10:20:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 15, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "015+800", "nombre_pk": "CV-147/15.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201512028000076", "x": 0.047661269730647, "y": 40.054788160637, "coordenadas": {"lon": 0.047661269730647, "lat": 40.054788160637}},{"id_accidente": "201512029000005", "municipio": "Benlloc", "carretera": "CV-152", "pk": 0.8, "sentido": "Descendente", "fecha": "2015-12-18T17:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Otro", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 0, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "000+800", "nombre_pk": "CV-152/0.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201512029000005", "x": 0.038349945401147, "y": 40.1982652893701, "coordenadas": {"lon": 0.038349945401147, "lat": 40.1982652893701}},{"id_accidente": "201812029000004", "municipio": "Benlloc", "carretera": "CV-152", "pk": 1.4, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-07-15T09:50:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 1, "pk_m": 400, "kkk_mmm": "001+400", "nombre_pk": "CV-152/1.0", "distancia": 400, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812029000004", "x": 0.034432838442447, "y": 40.202681521125, "coordenadas": {"lon": 0.034432838442447, "lat": 40.202681521125}},{"id_accidente": "201712029000001", "municipio": "Benlloc", "carretera": "CV-156", "pk": 3.8, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2017-03-27T11:55:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Se desconoce", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 3, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "003+800", "nombre_pk": "CV-156/3.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201712029000001", "x": 1.47827051693681e-05, "y": 40.2030920289028, "coordenadas": {"lon": 1.47827051693681e-05, "lat": 40.2030920289028}},{"id_accidente": "201812124000022", "municipio": "Vall d'Alba", "carretera": "CV-156", "pk": 4.2, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2018-11-26T00:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 4, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "004+200", "nombre_pk": "CV-156/4.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812124000022", "x": 0.004753834722621, "y": 40.2026521210575, "coordenadas": {"lon": 0.004753834722621, "lat": 40.2026521210575}},{"id_accidente": "201712029000005", "municipio": "Benlloc", "carretera": "CV-156", "pk": 4826.0, "sentido": "Mixto", "fecha": "2017-09-15T18:54:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 2, "hg": 0, "hl": 3, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontal", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Configuraci\u00f3n del terreno", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 4, "pk_m": 826, "kkk_mmm": "004+826", "nombre_pk": "CV-156/4.0", "distancia": 826, "lesividad_accidente": "Mortal", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontal", "id_accidente0": "201712029000005", "x": 0.010029936303666, "y": 40.2060714434135, "coordenadas": {"lon": 0.010029936303666, "lat": 40.2060714434135}},{"id_accidente": "202112029000002", "municipio": "Benlloc", "carretera": "CV-156", "pk": 7041.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2021-04-03T07:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 2, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Amanecer o atardecer, sin luz artificial", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 7, "pk_m": 41, "kkk_mmm": "007+041", "nombre_pk": "CV-156/7.0", "distancia": 41, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202112029000002", "x": 0.032915594126242, "y": 40.2148081812644, "coordenadas": {"lon": 0.032915594126242, "lat": 40.2148081812644}},{"id_accidente": "201812033000005", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-157", "pk": 1.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-10-02T23:50:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 1, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "001+500", "nombre_pk": "CV-157/1.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812033000005", "x": 0.024745264661584, "y": 40.1620246478012, "coordenadas": {"lon": 0.024745264661584, "lat": 40.1620246478012}},{"id_accidente": "201812033000056", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-157", "pk": 2.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-12-18T21:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "Glorieta", "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 2, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "002+500", "nombre_pk": "CV-157/2.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812033000056", "x": 0.014361141501875, "y": 40.1656654865214, "coordenadas": {"lon": 0.014361141501875, "lat": 40.1656654865214}},{"id_accidente": "201712128000007", "municipio": "Vilafam\u00e9s", "carretera": "CV-158", "pk": 1.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2017-11-19T08:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 1, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 50, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 1, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "001+000", "nombre_pk": "CV-158/1.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201712128000007", "x": -0.048188415922132, "y": 40.1275218556682, "coordenadas": {"lon": -0.048188415922132, "lat": 40.1275218556682}},{"id_accidente": "201512128000011", "municipio": "Vilafam\u00e9s", "carretera": "CV-158", "pk": 2.2, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2015-10-24T00:02:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 80, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 2, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "002+200", "nombre_pk": "CV-158/2.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201512128000011", "x": -0.044535655870318, "y": 40.137845856258, "coordenadas": {"lon": -0.044535655870318, "lat": 40.137845856258}},{"id_accidente": "201712124000006", "municipio": "Vall d'Alba", "carretera": "CV-158", "pk": 4.8, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2017-10-22T14:00:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 2, "bic": null, "mot": "X", "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontolateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 4, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "004+800", "nombre_pk": "CV-158/4.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontolateral", "id_accidente0": "201712124000006", "x": -0.038204918194114, "y": 40.1603388635902, "coordenadas": {"lon": -0.038204918194114, "lat": 40.1603388635902}},{"id_accidente": "201812124000019", "municipio": "Vall d'Alba", "carretera": "CV-158", "pk": 4.8, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2018-06-10T21:10:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Otro", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 4, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "004+800", "nombre_pk": "CV-158/4.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Otro", "id_accidente0": "201812124000019", "x": -0.038204918194114, "y": 40.1603388635902, "coordenadas": {"lon": -0.038204918194114, "lat": 40.1603388635902}},{"id_accidente": "201812033000038", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-159", "pk": 0.0, "sentido": "Mixto", "fecha": "2018-08-14T09:20:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": "X", "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "Glorieta", "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontolateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "000+000", "nombre_pk": "CV-159/0.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontolateral", "id_accidente0": "201812033000038", "x": 0.033758745122292, "y": 40.1490493843371, "coordenadas": {"lon": 0.033758745122292, "lat": 40.1490493843371}},{"id_accidente": "201812033000012", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-159", "pk": 1.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2018-03-20T13:35:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": "X", "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n lateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 1, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "001+000", "nombre_pk": "CV-159/1.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Cami\u00f3n/Vh. Articulado", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n lateral", "id_accidente0": "201812033000012", "x": 0.026882408983902, "y": 40.1534402944402, "coordenadas": {"lon": 0.026882408983902, "lat": 40.1534402944402}},{"id_accidente": "201712122000003", "municipio": "Useras/Useres, les", "carretera": "CV-159", "pk": 3.3, "sentido": "Descendente", "fecha": "2017-11-21T19:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "Glorieta", "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 300, "kkk_mmm": "003+300", "nombre_pk": "CV-159/3.0", "distancia": 300, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201712122000003", "x": 0.004359986882748, "y": 40.1626064009611, "coordenadas": {"lon": 0.004359986882748, "lat": 40.1626064009611}},{"id_accidente": "201912033000052", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-159", "pk": 4.3, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2019-12-21T11:55:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 1, "hl": 0, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Alcance", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 4, "pk_m": 300, "kkk_mmm": "004+300", "nombre_pk": "CV-159/4.0", "distancia": 300, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Alcance", "id_accidente0": "201912033000052", "x": -0.007908111550712, "y": 40.1635281852961, "coordenadas": {"lon": -0.007908111550712, "lat": 40.1635281852961}},{"id_accidente": "202112124000020", "municipio": "Vall d'Alba", "carretera": "CV-159", "pk": 6.3, "sentido": "Descendente", "fecha": "2021-07-12T07:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "No identificado", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Amanecer o atardecer, sin luz artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 6, "pk_m": 300, "kkk_mmm": "006+300", "nombre_pk": "CV-159/6.0", "distancia": 300, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202112124000020", "x": -0.031858598000312, "y": 40.1689576050082, "coordenadas": {"lon": -0.031858598000312, "lat": 40.1689576050082}},{"id_accidente": "202012124000013", "municipio": "Vall d'Alba", "carretera": "CV-159", "pk": 7.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2020-09-10T21:10:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Jabal\u00ed", "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 7, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "007+500", "nombre_pk": "CV-159/7.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202012124000013", "x": -0.041898373892224, "y": 40.166404204441, "coordenadas": {"lon": -0.041898373892224, "lat": 40.166404204441}},{"id_accidente": "201812124000001", "municipio": "Vall d'Alba", "carretera": "CV-159", "pk": 8.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-01-26T09:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 8, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "008+000", "nombre_pk": "CV-159/8.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812124000001", "x": -0.047478659498726, "y": 40.1655566216363, "coordenadas": {"lon": -0.047478659498726, "lat": 40.1655566216363}},{"id_accidente": "201812122000006", "municipio": "Useras/Useres, les", "carretera": "CV-159", "pk": 8.3, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-10-21T09:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Se desconoce", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 8, "pk_m": 300, "kkk_mmm": "008+300", "nombre_pk": "CV-159/8.0", "distancia": 300, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "201812122000006", "x": -0.050396529937551, "y": 40.1640563015129, "coordenadas": {"lon": -0.050396529937551, "lat": 40.1640563015129}},{"id_accidente": "201412124000009", "municipio": "Vall d'Alba", "carretera": "CV-159", "pk": 8.5, "sentido": "Mixto", "fecha": "2014-06-24T12:10:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontolateral", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 8, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "008+500", "nombre_pk": "CV-159/8.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontolateral", "id_accidente0": "201412124000009", "x": -0.052733395536464, "y": 40.1640014325604, "coordenadas": {"lon": -0.052733395536464, "lat": 40.1640014325604}},{"id_accidente": "202112124000018", "municipio": "Vall d'Alba", "carretera": "CV-159", "pk": 9.7, "sentido": "Descendente", "fecha": "2021-02-12T22:40:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Jabal\u00ed", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 9, "pk_m": 700, "kkk_mmm": "009+700", "nombre_pk": "CV-159/9.0", "distancia": 700, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202112124000018", "x": -0.065625573832534, "y": 40.1670344900491, "coordenadas": {"lon": -0.065625573832534, "lat": 40.1670344900491}},{"id_accidente": "201812128000001", "municipio": "Vilafam\u00e9s", "carretera": "CV-159", "pk": 10.7, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2018-10-01T19:20:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 10, "pk_m": 700, "kkk_mmm": "010+700", "nombre_pk": "CV-159/10.0", "distancia": 700, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201812128000001", "x": -0.077517077603346, "y": 40.1658281874104, "coordenadas": {"lon": -0.077517077603346, "lat": 40.1658281874104}},{"id_accidente": "202112124000013", "municipio": "Vall d'Alba", "carretera": "CV-159", "pk": 10.7, "sentido": "Descendente", "fecha": "2021-10-23T22:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Jabal\u00ed", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 10, "pk_m": 700, "kkk_mmm": "010+700", "nombre_pk": "CV-159/10.0", "distancia": 700, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202112124000013", "x": -0.077512594141259, "y": 40.1658406513982, "coordenadas": {"lon": -0.077512594141259, "lat": 40.1658406513982}},{"id_accidente": "201912122000001", "municipio": "Useras/Useres (les)", "carretera": "CV-159", "pk": 12.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2019-03-30T17:35:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Canino", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 12, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "012+500", "nombre_pk": "CV-159/12.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201912122000001", "x": -0.098419122118114, "y": 40.1637530557812, "coordenadas": {"lon": -0.098419122118114, "lat": 40.1637530557812}},{"id_accidente": "201912122000003", "municipio": "Useras/Useres (les)", "carretera": "CV-159", "pk": 12.96, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2019-04-28T01:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 12, "pk_m": 960, "kkk_mmm": "012+960", "nombre_pk": "CV-159/12.0", "distancia": 960, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912122000003", "x": -0.103773852560387, "y": 40.1632311409967, "coordenadas": {"lon": -0.103773852560387, "lat": 40.1632311409967}},{"id_accidente": "202012122000002", "municipio": "Useras/Useres (les)", "carretera": "CV-159", "pk": 14.0, "sentido": "Mixto", "fecha": "2020-09-24T02:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Jabal\u00ed", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural y con iluminaci\u00f3n artificial encendida de la v\u00eda", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 14, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "014+000", "nombre_pk": "CV-159/14.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202012122000002", "x": -0.115596547788725, "y": 40.1605092975767, "coordenadas": {"lon": -0.115596547788725, "lat": 40.1605092975767}},{"id_accidente": "202112122000001", "municipio": "Useras/Useres, les", "carretera": "CV-159", "pk": 14054.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2021-05-01T20:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Jabal\u00ed", "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Se desconoce", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 14, "pk_m": 54, "kkk_mmm": "014+054", "nombre_pk": "CV-159/14.0", "distancia": 54, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202112122000001", "x": -0.116122894098876, "y": 40.1602386342238, "coordenadas": {"lon": -0.116122894098876, "lat": 40.1602386342238}},{"id_accidente": "201812122000002", "municipio": "Useras/Useres, les", "carretera": "CV-159", "pk": 15.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-10-03T18:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 15, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "015+500", "nombre_pk": "CV-159/15.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812122000002", "x": -0.130572567514208, "y": 40.1546250441869, "coordenadas": {"lon": -0.130572567514208, "lat": 40.1546250441869}},{"id_accidente": "201412122000003", "municipio": "Useras/Useres, les", "carretera": "CV-159", "pk": 16.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2014-07-27T15:30:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontolateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 16, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "016+500", "nombre_pk": "CV-159/16.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontolateral", "id_accidente0": "201412122000003", "x": -0.141704938207234, "y": 40.1539553671419, "coordenadas": {"lon": -0.141704938207234, "lat": 40.1539553671419}},{"id_accidente": "201512122000003", "municipio": "Useras/Useres, les", "carretera": "CV-159", "pk": 17.1, "sentido": "Descendente", "fecha": "2015-10-13T23:50:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Se desconoce", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Lluvia fuerte", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 17, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "017+100", "nombre_pk": "CV-159/17.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201512122000003", "x": -0.148130634869547, "y": 40.1549761148391, "coordenadas": {"lon": -0.148130634869547, "lat": 40.1549761148391}},{"id_accidente": "201912122000004", "municipio": "Useras/Useres (les)", "carretera": "CV-159", "pk": 17.4, "sentido": "Descendente", "fecha": "2019-05-20T07:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Corzo", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 17, "pk_m": 400, "kkk_mmm": "017+400", "nombre_pk": "CV-159/17.0", "distancia": 400, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201912122000004", "x": -0.151278951268764, "y": 40.1542382150711, "coordenadas": {"lon": -0.151278951268764, "lat": 40.1542382150711}},{"id_accidente": "201812122000001", "municipio": "Useras/Useres, les", "carretera": "CV-159", "pk": 18.1, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-01-21T17:20:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 18, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "018+100", "nombre_pk": "CV-159/18.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontal", "id_accidente0": "201812122000001", "x": -0.156561814104247, "y": 40.1563297470706, "coordenadas": {"lon": -0.156561814104247, "lat": 40.1563297470706}},{"id_accidente": "202012051000001", "municipio": "Alboc\u00e0sser", "carretera": "CV-163", "pk": 1.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2020-02-01T21:50:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Jabal\u00ed", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 1, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "001+500", "nombre_pk": "CV-163/1.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202012051000001", "x": -0.021949057894947, "y": 40.3430576853748, "coordenadas": {"lon": -0.021949057894947, "lat": 40.3430576853748}},{"id_accidente": "201912051000004", "municipio": "Culla", "carretera": "CV-163", "pk": 3.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2019-12-11T22:25:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Equino", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "003+000", "nombre_pk": "CV-163/3.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201912051000004", "x": -0.038652857770809, "y": 40.3395639165086, "coordenadas": {"lon": -0.038652857770809, "lat": 40.3395639165086}},{"id_accidente": "202012051000003", "municipio": "Culla", "carretera": "CV-166", "pk": 4.7, "sentido": "Mixto", "fecha": "2020-07-22T13:20:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 2, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 4, "pk_m": 700, "kkk_mmm": "004+700", "nombre_pk": "CV-166/4.0", "distancia": 700, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202012051000003", "x": -0.101157488984698, "y": 40.2607152453387, "coordenadas": {"lon": -0.101157488984698, "lat": 40.2607152453387}},{"id_accidente": "201912051000001", "municipio": "Culla", "carretera": "CV-166", "pk": 8.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2019-01-27T21:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Jabal\u00ed", "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Cambio brusco de rasante", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 8, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "008+500", "nombre_pk": "CV-166/8.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201912051000001", "x": -0.113693045724363, "y": 40.288467524628, "coordenadas": {"lon": -0.113693045724363, "lat": 40.288467524628}},{"id_accidente": "201712051000002", "municipio": "Culla", "carretera": "CV-166", "pk": 11.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2017-08-20T11:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Se desconoce", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 11, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "011+000", "nombre_pk": "CV-166/11.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201712051000002", "x": -0.119117588003898, "y": 40.2981682292551, "coordenadas": {"lon": -0.119117588003898, "lat": 40.2981682292551}},{"id_accidente": "202012051000004", "municipio": "Culla", "carretera": "CV-166", "pk": 13.7, "sentido": "Descendente", "fecha": "2020-09-26T12:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Canino", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 13, "pk_m": 700, "kkk_mmm": "013+700", "nombre_pk": "CV-166/13.0", "distancia": 700, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202012051000004", "x": -0.133805094817052, "y": 40.3075969408277, "coordenadas": {"lon": -0.133805094817052, "lat": 40.3075969408277}},{"id_accidente": "201912051000003", "municipio": "Culla", "carretera": "CV-166", "pk": 19.3, "sentido": "Mixto", "fecha": "2019-05-08T13:45:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": "X", "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontolateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 19, "pk_m": 300, "kkk_mmm": "019+300", "nombre_pk": "CV-166/19.0", "distancia": 300, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Cami\u00f3n/Vh. Articulado", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontolateral", "id_accidente0": "201912051000003", "x": -0.164950286761235, "y": 40.3393503429584, "coordenadas": {"lon": -0.164950286761235, "lat": 40.3393503429584}},{"id_accidente": "201812051000002", "municipio": "Culla", "carretera": "CV-166", "pk": 19.95, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2018-12-08T07:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Amanecer o atardecer, sin luz artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 50, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 19, "pk_m": 950, "kkk_mmm": "019+950", "nombre_pk": "CV-166/19.0", "distancia": 950, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812051000002", "x": -0.164166804414537, "y": 40.3419063706059, "coordenadas": {"lon": -0.164166804414537, "lat": 40.3419063706059}},{"id_accidente": "201512026000001", "municipio": "Benassal", "carretera": "CV-167", "pk": 0.7, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2015-08-15T21:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 1, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": "X", "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a persona", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural y con iluminaci\u00f3n artificial encendida de la v\u00eda", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 0, "pk_m": 700, "kkk_mmm": "000+700", "nombre_pk": "CV-167/0.0", "distancia": 700, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Atropello a persona", "id_accidente0": "201512026000001", "x": -0.143887231491873, "y": 40.3812374877172, "coordenadas": {"lon": -0.143887231491873, "lat": 40.3812374877172}},{"id_accidente": "202012026000002", "municipio": "BENASSAL", "carretera": "CV-167", "pk": 1.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2020-05-23T11:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "En T o Y", "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 1, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "001+000", "nombre_pk": "CV-167/1.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202012026000002", "x": -0.147386495119523, "y": 40.381213729837, "coordenadas": {"lon": -0.147386495119523, "lat": 40.381213729837}},{"id_accidente": "201812026000002", "municipio": "Benassal", "carretera": "CV-167", "pk": 2.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-07-18T19:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": "X", "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 2, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "002+000", "nombre_pk": "CV-167/2.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Cami\u00f3n/Vh. Articulado", "tipo_accidente": "Vuelco", "id_accidente0": "201812026000002", "x": -0.156688394481435, "y": 40.3816266831027, "coordenadas": {"lon": -0.156688394481435, "lat": 40.3816266831027}},{"id_accidente": "201912026000005", "municipio": "BENASSAL", "carretera": "CV-167", "pk": 9.8, "sentido": "Mixto", "fecha": "2019-12-21T09:10:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Configuraci\u00f3n del terreno", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 9, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "009+800", "nombre_pk": "CV-167/9.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontal", "id_accidente0": "201912026000005", "x": -0.201417002533576, "y": 40.4180967896434, "coordenadas": {"lon": -0.201417002533576, "lat": 40.4180967896434}},{"id_accidente": "201712001000001", "municipio": "Atzeneta del Maestrat", "carretera": "CV-169", "pk": 0.1, "sentido": "Descendente", "fecha": "2017-07-03T14:35:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 0, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "000+100", "nombre_pk": "CV-169/0.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "201712001000001", "x": -0.179522040431436, "y": 40.2356729827042, "coordenadas": {"lon": -0.179522040431436, "lat": 40.2356729827042}},{"id_accidente": "202012025000001", "municipio": "Benafigos", "carretera": "CV-169", "pk": 1.9, "sentido": "Descendente", "fecha": "2020-08-02T13:10:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 1, "hl": 0, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 1, "pk_m": 900, "kkk_mmm": "001+900", "nombre_pk": "CV-169/1.0", "distancia": 900, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "202012025000001", "x": -0.187203004264758, "y": 40.2497543580979, "coordenadas": {"lon": -0.187203004264758, "lat": 40.2497543580979}},{"id_accidente": "201512025000001", "municipio": "Benafigos", "carretera": "CV-169", "pk": 13.2, "sentido": "Mixto", "fecha": "2015-02-22T12:40:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 13, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "013+200", "nombre_pk": "CV-169/13.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "201512025000001", "x": -0.238959456440846, "y": 40.281368434221, "coordenadas": {"lon": -0.238959456440846, "lat": 40.281368434221}},{"id_accidente": "201812055000001", "municipio": "Chodos/Xodos", "carretera": "CV-171", "pk": 7.8, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-03-31T11:50:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 1, "hl": 0, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 7, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "007+800", "nombre_pk": "CV-171/7.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812055000001", "x": -0.238240591481604, "y": 40.234333845675, "coordenadas": {"lon": -0.238240591481604, "lat": 40.234333845675}},{"id_accidente": "202112001000003", "municipio": "Chodos/Xodos", "carretera": "CV-171", "pk": 8.4, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2021-06-27T10:50:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": "Inexperiencia", "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 8, "pk_m": 400, "kkk_mmm": "008+400", "nombre_pk": "CV-171/8.0", "distancia": 400, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "202112001000003", "x": -0.244027388146224, "y": 40.2353613730062, "coordenadas": {"lon": -0.244027388146224, "lat": 40.2353613730062}},{"id_accidente": "201512055000001", "municipio": "Chodos/Xodos", "carretera": "CV-171", "pk": 8.7, "sentido": "Descendente", "fecha": "2015-02-15T12:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 1, "hl": 0, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 8, "pk_m": 700, "kkk_mmm": "008+700", "nombre_pk": "CV-171/8.0", "distancia": 700, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201512055000001", "x": -0.245283382898586, "y": 40.2352472934852, "coordenadas": {"lon": -0.245283382898586, "lat": 40.2352472934852}},{"id_accidente": "202112055000001", "municipio": "Chodos/Xodos", "carretera": "CV-171", "pk": 9.6, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2021-08-07T11:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 1, "hl": 0, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 9, "pk_m": 600, "kkk_mmm": "009+600", "nombre_pk": "CV-171/9.0", "distancia": 600, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202112055000001", "x": -0.255642648619906, "y": 40.2347253833174, "coordenadas": {"lon": -0.255642648619906, "lat": 40.2347253833174}},{"id_accidente": "202012055000001", "municipio": "Chodos/Xodos", "carretera": "CV-171", "pk": 9.8, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2020-04-10T09:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 9, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "009+800", "nombre_pk": "CV-171/9.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202012055000001", "x": -0.255913470065782, "y": 40.2334350363544, "coordenadas": {"lon": -0.255913470065782, "lat": 40.2334350363544}},{"id_accidente": "201912041000004", "municipio": "Castillo de Villamalefa", "carretera": "CV-175", "pk": 1.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2019-12-16T10:20:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 1, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "001+000", "nombre_pk": "CV-175/1.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912041000004", "x": -0.37385512380343, "y": 40.1445377992073, "coordenadas": {"lon": -0.37385512380343, "lat": 40.1445377992073}},{"id_accidente": "201412130000002", "municipio": "Villahermosa del R\u00edo", "carretera": "CV-175", "pk": 4.8, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2014-12-13T08:55:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Otra", "iluminacion": "Amanecer o atardecer, sin luz artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 4, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "004+800", "nombre_pk": "CV-175/4.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "id_accidente0": "201412130000002", "x": -0.385245077792045, "y": 40.1669516537562, "coordenadas": {"lon": -0.385245077792045, "lat": 40.1669516537562}},{"id_accidente": "202112130000001", "municipio": "Villahermosa del R\u00edo", "carretera": "CV-175", "pk": 9.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2021-07-09T08:40:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Cabra mont\u00e9s", "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 80, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 9, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "009+000", "nombre_pk": "CV-175/9.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202112130000001", "x": -0.408455990669941, "y": 40.1927703014309, "coordenadas": {"lon": -0.408455990669941, "lat": 40.1927703014309}},{"id_accidente": "201612095000001", "municipio": "Ribesalbes", "carretera": "CV-188", "pk": 0.8, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2016-07-23T02:13:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Despe\u00f1amiento", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "000+800", "nombre_pk": "CV-188/0.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201612095000001", "x": -0.266334173909216, "y": 40.0254729896939, "coordenadas": {"lon": -0.266334173909216, "lat": 40.0254729896939}},{"id_accidente": "201812005000017", "municipio": "Alcora, l'", "carretera": "CV-188", "pk": 5.5, "sentido": "Mixto", "fecha": "2018-05-29T16:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 5, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "005+500", "nombre_pk": "CV-188/5.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201812005000017", "x": -0.243455058737462, "y": 40.0541997966587, "coordenadas": {"lon": -0.243455058737462, "lat": 40.0541997966587}},{"id_accidente": "201812005000034", "municipio": "Alcora, l'", "carretera": "CV-188", "pk": 8.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2018-09-20T17:10:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 50, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 8, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "008+000", "nombre_pk": "CV-188/8.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812005000034", "x": -0.221656087747378, "y": 40.0685133975996, "coordenadas": {"lon": -0.221656087747378, "lat": 40.0685133975996}},{"id_accidente": "201612040000054", "municipio": "Castell\u00f3 de la Plana", "carretera": "CV-189", "pk": 0.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2016-05-17T12:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 1, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": "x", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 0, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "000+000", "nombre_pk": "CV-189/0.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Mortal", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201612040000054", "x": -0.124161313736294, "y": 39.9881861559932, "coordenadas": {"lon": -0.124161313736294, "lat": 39.9881861559932}},{"id_accidente": "201912040000116", "municipio": "Castell\u00f3n de la", "carretera": "CV-189", "pk": 531.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2019-10-20T11:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 0, "pk_m": 531, "kkk_mmm": "000+531", "nombre_pk": "CV-189/0.0", "distancia": 531, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912040000116", "x": -0.124326075162323, "y": 39.99268838956, "coordenadas": {"lon": -0.124326075162323, "lat": 39.99268838956}},{"id_accidente": "201612040000056", "municipio": "Castell\u00f3 de la Plana", "carretera": "CV-189", "pk": 1.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2016-05-18T14:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Otro", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": null, "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 1, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "001+500", "nombre_pk": "CV-189/1.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201612040000056", "x": -0.131269494083197, "y": 39.9992155923424, "coordenadas": {"lon": -0.131269494083197, "lat": 39.9992155923424}},{"id_accidente": "201412040000072", "municipio": "Castell\u00f3 de la Plana", "carretera": "CV-189", "pk": 1.8, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2014-09-13T17:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 1, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "001+800", "nombre_pk": "CV-189/1.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412040000072", "x": -0.13452432720152, "y": 40.0002246165685, "coordenadas": {"lon": -0.13452432720152, "lat": 40.0002246165685}},{"id_accidente": "201812040000202", "municipio": "Castell\u00f3 de la Plana", "carretera": "CV-189", "pk": 1.8, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2018-11-25T06:25:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Otro", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Amanecer o atardecer, sin luz artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 1, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "001+800", "nombre_pk": "CV-189/1.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812040000202", "x": -0.13452432720152, "y": 40.0002246165685, "coordenadas": {"lon": -0.13452432720152, "lat": 40.0002246165685}},{"id_accidente": "202012040000175", "municipio": "Castell\u00f3n de la Plana/Castell\u00f3 de la Plana", "carretera": "CV-189", "pk": 2.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2020-11-25T19:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Jabal\u00ed", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 2, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "002+000", "nombre_pk": "CV-189/2.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202012040000175", "x": -0.136594053807798, "y": 40.0008191687187, "coordenadas": {"lon": -0.136594053807798, "lat": 40.0008191687187}},{"id_accidente": "202112040000154", "municipio": "Castell\u00f3 de la Plana", "carretera": "CV-189", "pk": 2211.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2021-09-10T07:50:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 2, "pk_m": 211, "kkk_mmm": "002+211", "nombre_pk": "CV-189/2.0", "distancia": 211, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202112040000154", "x": -0.138842733181578, "y": 40.0015903426043, "coordenadas": {"lon": -0.138842733181578, "lat": 40.0015903426043}},{"id_accidente": "201912040000100", "municipio": "Castell\u00f3n de la", "carretera": "CV-189", "pk": 2.4, "sentido": "Descendente", "fecha": "2019-11-09T15:30:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n lateral", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia fuerte", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 2, "pk_m": 400, "kkk_mmm": "002+400", "nombre_pk": "CV-189/2.0", "distancia": 400, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n lateral", "id_accidente0": "201912040000100", "x": -0.139456912195955, "y": 40.0032116054559, "coordenadas": {"lon": -0.139456912195955, "lat": 40.0032116054559}},{"id_accidente": "201612040000002", "municipio": "Castell\u00f3 de la Plana", "carretera": "CV-189", "pk": 2.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2016-03-01T13:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 2, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "002+500", "nombre_pk": "CV-189/2.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201612040000002", "x": -0.13976303648833, "y": 40.0041856376901, "coordenadas": {"lon": -0.13976303648833, "lat": 40.0041856376901}},{"id_accidente": "201912040000163", "municipio": "Castell\u00f3n de la", "carretera": "CV-189", "pk": 2.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2019-12-25T09:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 70, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 2, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "002+500", "nombre_pk": "CV-189/2.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912040000163", "x": -0.139731002705411, "y": 40.0040868953341, "coordenadas": {"lon": -0.139731002705411, "lat": 40.0040868953341}},{"id_accidente": "201912040000172", "municipio": "Castell\u00f3n de la", "carretera": "CV-189", "pk": 2682.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2019-12-25T00:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "En T o Y", "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 2, "pk_m": 682, "kkk_mmm": "002+682", "nombre_pk": "CV-189/2.0", "distancia": 682, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912040000172", "x": -0.140381756648433, "y": 40.0056108127193, "coordenadas": {"lon": -0.140381756648433, "lat": 40.0056108127193}},{"id_accidente": "201412040000024", "municipio": "Castell\u00f3 de la Plana", "carretera": "CV-189", "pk": 3.1, "sentido": "--", "fecha": "2014-03-28T20:05:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "003+100", "nombre_pk": "CV-189/3.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412040000024", "x": -0.145306963068846, "y": 40.006302279443, "coordenadas": {"lon": -0.145306963068846, "lat": 40.006302279443}},{"id_accidente": "201412084000039", "municipio": "Onda", "carretera": "CV-189", "pk": 3.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2014-09-28T13:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "003+500", "nombre_pk": "CV-189/3.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412084000039", "x": -0.149391701128016, "y": 40.0079690869846, "coordenadas": {"lon": -0.149391701128016, "lat": 40.0079690869846}},{"id_accidente": "201812040000045", "municipio": "Castell\u00f3 de la Plana", "carretera": "CV-189", "pk": 4.3, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-03-22T16:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Configuraci\u00f3n del terreno", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 4, "pk_m": 300, "kkk_mmm": "004+300", "nombre_pk": "CV-189/4.0", "distancia": 300, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812040000045", "x": -0.155239865490599, "y": 40.012331737451, "coordenadas": {"lon": -0.155239865490599, "lat": 40.012331737451}},{"id_accidente": "201812084000051", "municipio": "Onda", "carretera": "CV-189", "pk": 4.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-06-23T15:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Otro", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 4, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "004+500", "nombre_pk": "CV-189/4.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812084000051", "x": -0.15732099984037, "y": 40.0125234762158, "coordenadas": {"lon": -0.15732099984037, "lat": 40.0125234762158}},{"id_accidente": "201712084000074", "municipio": "Onda", "carretera": "CV-189", "pk": 5.9, "sentido": "Descendente", "fecha": "2017-11-18T10:40:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 1, "hl": 0, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Configuraci\u00f3n del terreno", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 5, "pk_m": 900, "kkk_mmm": "005+900", "nombre_pk": "CV-189/5.0", "distancia": 900, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201712084000074", "x": -0.170632113902483, "y": 40.0151101755663, "coordenadas": {"lon": -0.170632113902483, "lat": 40.0151101755663}},{"id_accidente": "201512084000016", "municipio": "Onda", "carretera": "CV-189", "pk": 10.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2015-04-28T00:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 10, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "010+500", "nombre_pk": "CV-189/10.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201512084000016", "x": -0.213593598369374, "y": 40.0216641368873, "coordenadas": {"lon": -0.213593598369374, "lat": 40.0216641368873}},{"id_accidente": "201912095000002", "municipio": "Ribesalbes", "carretera": "CV-189", "pk": 11.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2019-03-19T11:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 11, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "011+500", "nombre_pk": "CV-189/11.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912095000002", "x": -0.222198119091224, "y": 40.0186652824459, "coordenadas": {"lon": -0.222198119091224, "lat": 40.0186652824459}},{"id_accidente": "202112084000043", "municipio": "Onda", "carretera": "CV-189", "pk": 12.4, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2021-11-07T13:55:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": "Pinocha", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Otra", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 12, "pk_m": 400, "kkk_mmm": "012+400", "nombre_pk": "CV-189/12.0", "distancia": 400, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "202112084000043", "x": -0.225753219316654, "y": 40.0197695424504, "coordenadas": {"lon": -0.225753219316654, "lat": 40.0197695424504}},{"id_accidente": "201512095000003", "municipio": "Ribesalbes", "carretera": "CV-189", "pk": 17.2, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2015-08-27T11:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 1, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": "X", "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a persona", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": null, "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 17, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "017+200", "nombre_pk": "CV-189/17.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Mortal", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a persona", "id_accidente0": "201512095000003", "x": -0.246557708553168, "y": 40.0197369011877, "coordenadas": {"lon": -0.246557708553168, "lat": 40.0197369011877}},{"id_accidente": "201512095000001", "municipio": "Ribesalbes", "carretera": "CV-189", "pk": 19125.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2015-03-14T16:20:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 1, "hl": 0, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Configuraci\u00f3n del terreno", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 19, "pk_m": 125, "kkk_mmm": "019+125", "nombre_pk": "CV-189/19.0", "distancia": 125, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontal", "id_accidente0": "201512095000001", "x": -0.265399677505347, "y": 40.01877729081, "coordenadas": {"lon": -0.265399677505347, "lat": 40.01877729081}},{"id_accidente": "201412005000028", "municipio": "Alcora, l'", "carretera": "CV-190-A", "pk": 1.4, "sentido": "Descendente", "fecha": "2014-11-20T20:20:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": "X", "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 90, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 1, "pk_m": 400, "kkk_mmm": "001+400", "nombre_pk": "CV-190-A/1.0", "distancia": 400, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Maquinaria agr\u00edcola/obras", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412005000028", "x": -0.160932718734, "y": 40.057891359666, "coordenadas": {"lon": -0.160932718734, "lat": 40.057891359666}},{"id_accidente": "201812005000044", "municipio": "Alcora, l'", "carretera": "CV-190-A", "pk": 2.2, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2018-08-11T15:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 2, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "002+200", "nombre_pk": "CV-190-A/2.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812005000044", "x": -0.168982236153595, "y": 40.0618541809503, "coordenadas": {"lon": -0.168982236153595, "lat": 40.0618541809503}},{"id_accidente": "201812005000004", "municipio": "Alcora, l'", "carretera": "CV-190-A", "pk": 3.1, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2018-03-18T20:05:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 90, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "003+100", "nombre_pk": "CV-190-A/3.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201812005000004", "x": -0.177678773937162, "y": 40.0667425967023, "coordenadas": {"lon": -0.177678773937162, "lat": 40.0667425967023}},{"id_accidente": "201712005000023", "municipio": "Alcora, l'", "carretera": "CV-190-A", "pk": 3.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2017-01-10T07:20:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "003+500", "nombre_pk": "CV-190-A/3.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201712005000023", "x": -0.181586309191883, "y": 40.0687293647946, "coordenadas": {"lon": -0.181586309191883, "lat": 40.0687293647946}},{"id_accidente": "201712005000001", "municipio": "Alcora, l'", "carretera": "CV-190-A", "pk": 3.8, "sentido": "Mixto", "fecha": "2017-01-01T09:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "Glorieta", "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "003+800", "nombre_pk": "CV-190-A/3.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201712005000001", "x": -0.184300427505971, "y": 40.0699020924198, "coordenadas": {"lon": -0.184300427505971, "lat": 40.0699020924198}},{"id_accidente": "201612005000004", "municipio": "Alcora, l'", "carretera": "CV-190-A", "pk": 5.2, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2016-01-31T12:35:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Alcance", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 5, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "005+200", "nombre_pk": "CV-190-A/5.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Alcance", "id_accidente0": "201612005000004", "x": -0.200629235367801, "y": 40.0720989144085, "coordenadas": {"lon": -0.200629235367801, "lat": 40.0720989144085}},{"id_accidente": "201712005000014", "municipio": "Alcora, l'", "carretera": "CV-190-A", "pk": 5.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2017-04-16T21:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural y con iluminaci\u00f3n artificial no encendida de la v\u00eda", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 5, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "005+500", "nombre_pk": "CV-190-A/5.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201712005000014", "x": -0.203586394267481, "y": 40.0735257279081, "coordenadas": {"lon": -0.203586394267481, "lat": 40.0735257279081}},{"id_accidente": "201712005000006", "municipio": "Alcora, l'", "carretera": "CV-190-A", "pk": 5.8, "sentido": "Descendente", "fecha": "2017-01-15T17:50:00+00:00", "no_veh": 3, "m": 0, "hg": 0, "hl": 4, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n m\u00faltiple", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Se desconoce", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 5, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "005+800", "nombre_pk": "CV-190-A/5.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n m\u00faltiple", "id_accidente0": "201712005000006", "x": -0.207063096413022, "y": 40.0733258480666, "coordenadas": {"lon": -0.207063096413022, "lat": 40.0733258480666}},{"id_accidente": "202012130000001", "municipio": "Villahermosa del R\u00edo", "carretera": "CV-197", "pk": 3.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2020-05-15T16:40:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Corzo", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "003+000", "nombre_pk": "CV-197/3.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202012130000001", "x": -0.465191026541275, "y": 40.1712481502875, "coordenadas": {"lon": -0.465191026541275, "lat": 40.1712481502875}},{"id_accidente": "201912130000001", "municipio": "Villahermosa del R\u00edo", "carretera": "CV-197", "pk": 5.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2019-07-06T10:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": "X", "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Se desconoce", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 5, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "005+500", "nombre_pk": "CV-197/5.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Cami\u00f3n/Vh. Articulado", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontal", "id_accidente0": "201912130000001", "x": -0.451654214947168, "y": 40.1863062831414, "coordenadas": {"lon": -0.451654214947168, "lat": 40.1863062831414}},{"id_accidente": "201512104000028", "municipio": "Segorbe", "carretera": "CV-200", "pk": 0.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2015-06-07T08:50:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Amanecer o atardecer, sin luz artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 0, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "000+000", "nombre_pk": "CV-200/0.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "201512104000028", "x": -0.479885530076497, "y": 39.8451206500127, "coordenadas": {"lon": -0.479885530076497, "lat": 39.8451206500127}},{"id_accidente": "201612039000002", "municipio": "Castellnovo", "carretera": "CV-200", "pk": 1.7, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2016-07-11T04:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 1, "pk_m": 700, "kkk_mmm": "001+700", "nombre_pk": "CV-200/1.0", "distancia": 700, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "id_accidente0": "201612039000002", "x": -0.471190489216497, "y": 39.8557461710991, "coordenadas": {"lon": -0.471190489216497, "lat": 39.8557461710991}},{"id_accidente": "202112039000001", "municipio": "Castellnovo", "carretera": "CV-200", "pk": 3.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2021-04-23T21:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Otro", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural y con iluminaci\u00f3n artificial encendida de la v\u00eda", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 30, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "003+000", "nombre_pk": "CV-200/3.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202112039000001", "x": -0.45983893974261, "y": 39.8621832635149, "coordenadas": {"lon": -0.45983893974261, "lat": 39.8621832635149}},{"id_accidente": "201512039000001", "municipio": "Castellnovo", "carretera": "CV-200", "pk": 4.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2015-11-02T12:35:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": "X", "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontal", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 4, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "004+500", "nombre_pk": "CV-200/4.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Cami\u00f3n/Vh. Articulado", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontal", "id_accidente0": "201512039000001", "x": -0.446208270878553, "y": 39.8633023409501, "coordenadas": {"lon": -0.446208270878553, "lat": 39.8633023409501}},{"id_accidente": "201412116000001", "municipio": "Torralba del Pinar", "carretera": "CV-203", "pk": 2.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2014-12-04T13:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 2, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "002+500", "nombre_pk": "CV-203/2.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Vuelco", "id_accidente0": "201412116000001", "x": -0.400898385972138, "y": 39.9971408662041, "coordenadas": {"lon": -0.400898385972138, "lat": 39.9971408662041}},{"id_accidente": "201512069000001", "municipio": "Higueras", "carretera": "CV-203", "pk": 19.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2015-07-23T22:20:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 19, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "019+000", "nombre_pk": "CV-203/19.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201512069000001", "x": -0.496719601269296, "y": 39.9797720055354, "coordenadas": {"lon": -0.496719601269296, "lat": 39.9797720055354}},{"id_accidente": "201712069000001", "municipio": "Higueras", "carretera": "CV-203", "pk": 22.4, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2017-10-31T13:50:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 1, "hl": 0, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 22, "pk_m": 400, "kkk_mmm": "022+400", "nombre_pk": "CV-203/22.0", "distancia": 400, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201712069000001", "x": -0.51470049275232, "y": 39.9752963415259, "coordenadas": {"lon": -0.51470049275232, "lat": 39.9752963415259}},{"id_accidente": "201912043000007", "municipio": "Caudiel", "carretera": "CV-203", "pk": 27.2, "sentido": "Mixto", "fecha": "2019-08-17T17:30:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 27, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "027+200", "nombre_pk": "CV-203/27.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontal", "id_accidente0": "201912043000007", "x": -0.547599925273646, "y": 39.9591205596547, "coordenadas": {"lon": -0.547599925273646, "lat": 39.9591205596547}},{"id_accidente": "201412020000012", "municipio": "Barracas", "carretera": "CV-207", "pk": 2.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2014-08-19T20:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 2, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "002+000", "nombre_pk": "CV-207/2.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412020000012", "x": -0.683252137741688, "y": 40.0279660817484, "coordenadas": {"lon": -0.683252137741688, "lat": 40.0279660817484}},{"id_accidente": "201812090000001", "municipio": "Pina de Montalgrao", "carretera": "CV-207", "pk": 2.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-12-01T16:55:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n lateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 2, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "002+500", "nombre_pk": "CV-207/2.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n lateral", "id_accidente0": "201812090000001", "x": -0.68062874848806, "y": 40.0319630004564, "coordenadas": {"lon": -0.68062874848806, "lat": 40.0319630004564}},{"id_accidente": "201712063000002", "municipio": "Cortes de Arenoso", "carretera": "CV-207", "pk": 15.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2017-09-15T15:25:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 1, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": "X", "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Despe\u00f1amiento", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 15, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "015+000", "nombre_pk": "CV-207/15.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Mortal", "vehiculo_implicado": "Cami\u00f3n/Vh. Articulado", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201712063000002", "x": -0.609254352729387, "y": 40.0691555563997, "coordenadas": {"lon": -0.609254352729387, "lat": 40.0691555563997}},{"id_accidente": "201512092000002", "municipio": "Puebla de Arenoso", "carretera": "CV-208", "pk": 11.9, "sentido": "Descendente", "fecha": "2015-11-29T11:20:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 1, "hl": 0, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 11, "pk_m": 900, "kkk_mmm": "011+900", "nombre_pk": "CV-208/11.0", "distancia": 900, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201512092000002", "x": -0.58342149110629, "y": 40.0921003595522, "coordenadas": {"lon": -0.58342149110629, "lat": 40.0921003595522}},{"id_accidente": "201612092000001", "municipio": "Puebla de Arenoso", "carretera": "CV-208", "pk": 12863.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2016-01-30T15:35:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Con barro o gravilla suelta", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 12, "pk_m": 863, "kkk_mmm": "012+863", "nombre_pk": "CV-208/12.0", "distancia": 863, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201612092000001", "x": -0.577855967418928, "y": 40.0978919611531, "coordenadas": {"lon": -0.577855967418928, "lat": 40.0978919611531}},{"id_accidente": "202012104000030", "municipio": "Segorbe", "carretera": "CV-213", "pk": 0.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2020-08-08T12:40:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "Glorieta", "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 0, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "000+000", "nombre_pk": "CV-213/0.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "202012104000030", "x": -0.50983059428031, "y": 39.8677166755205, "coordenadas": {"lon": -0.50983059428031, "lat": 39.8677166755205}},{"id_accidente": "202112081000003", "municipio": "Navajas", "carretera": "CV-213", "pk": 1.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2021-08-29T21:10:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": "cansancio / alcohol (s/ atestado)", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "En T o Y", "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural y con iluminaci\u00f3n artificial encendida de la v\u00eda", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 30, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 1, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "001+000", "nombre_pk": "CV-213/1.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202112081000003", "x": -0.510477917972991, "y": 39.8749097176144, "coordenadas": {"lon": -0.510477917972991, "lat": 39.8749097176144}},{"id_accidente": "202012081000002", "municipio": "Navajas", "carretera": "CV-213", "pk": 1.99, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2020-08-06T16:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Corzo", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 1, "pk_m": 990, "kkk_mmm": "001+990", "nombre_pk": "CV-213/1.0", "distancia": 990, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202012081000002", "x": -0.51492060687672, "y": 39.8826711932394, "coordenadas": {"lon": -0.51492060687672, "lat": 39.8826711932394}},{"id_accidente": "201712081000005", "municipio": "J\u00e9rica", "carretera": "CV-213", "pk": 3.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2017-07-11T08:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "003+000", "nombre_pk": "CV-213/3.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201712081000005", "x": -0.520927138321059, "y": 39.8881236607464, "coordenadas": {"lon": -0.520927138321059, "lat": 39.8881236607464}},{"id_accidente": "201612071000005", "municipio": "J\u00e9rica", "carretera": "CV-213", "pk": 4.1, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2016-07-26T14:05:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 4, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "004+100", "nombre_pk": "CV-213/4.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201612071000005", "x": -0.516163205085984, "y": 39.8952540638282, "coordenadas": {"lon": -0.516163205085984, "lat": 39.8952540638282}},{"id_accidente": "201912065000001", "municipio": "Gaibiel", "carretera": "CV-213", "pk": 6.7, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2019-06-09T13:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 6, "pk_m": 700, "kkk_mmm": "006+700", "nombre_pk": "CV-213/6.0", "distancia": 700, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912065000001", "x": -0.517885842266182, "y": 39.9140484120403, "coordenadas": {"lon": -0.517885842266182, "lat": 39.9140484120403}},{"id_accidente": "202012065000002", "municipio": "Gaibiel", "carretera": "CV-213", "pk": 7.8, "sentido": "Descendente", "fecha": "2020-07-30T18:23:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 1, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": "Quad", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 7, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "007+800", "nombre_pk": "CV-213/7.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Mortal", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202012065000002", "x": -0.512699033621944, "y": 39.9215543457722, "coordenadas": {"lon": -0.512699033621944, "lat": 39.9215543457722}},{"id_accidente": "202212065000001", "municipio": "Gaibiel", "carretera": "CV-213", "pk": 8.3, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2021-12-31T09:20:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Jabal\u00ed (s/ atestado)", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 8, "pk_m": 300, "kkk_mmm": "008+300", "nombre_pk": "CV-213/8.0", "distancia": 300, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202212065000001", "x": -0.510031098673216, "y": 39.9249265799264, "coordenadas": {"lon": -0.510031098673216, "lat": 39.9249265799264}},{"id_accidente": "201812065000001", "municipio": "Gaibiel", "carretera": "CV-213", "pk": 8.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-05-27T21:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Amanecer o atardecer, sin luz artificial", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 8, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "008+500", "nombre_pk": "CV-213/8.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812065000001", "x": -0.507158290042656, "y": 39.9250840029885, "coordenadas": {"lon": -0.507158290042656, "lat": 39.9250840029885}},{"id_accidente": "201512008000001", "municipio": "Algimia de Almonacid", "carretera": "CV-213", "pk": 15.9, "sentido": "Descendente", "fecha": "2015-09-08T12:40:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Con barro o gravilla suelta", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 15, "pk_m": 900, "kkk_mmm": "015+900", "nombre_pk": "CV-213/15.0", "distancia": 900, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "201512008000001", "x": -0.449465059559818, "y": 39.9283195526431, "coordenadas": {"lon": -0.449465059559818, "lat": 39.9283195526431}},{"id_accidente": "201912106000001", "municipio": "Soneja", "carretera": "CV-218", "pk": 1.25, "sentido": "Descendente", "fecha": "2019-09-02T11:10:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 1, "pk_m": 250, "kkk_mmm": "001+250", "nombre_pk": "CV-218/1.0", "distancia": 250, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "201912106000001", "x": -0.426520383561516, "y": 39.8258879809003, "coordenadas": {"lon": -0.426520383561516, "lat": 39.8258879809003}},{"id_accidente": "201912106000012", "municipio": "Soneja", "carretera": "CV-221", "pk": 2.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2019-08-26T14:50:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "Glorieta", "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 2, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "002+000", "nombre_pk": "CV-221/2.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912106000012", "x": -0.412068133431066, "y": 39.808540638263, "coordenadas": {"lon": -0.412068133431066, "lat": 39.808540638263}},{"id_accidente": "201612082000062", "municipio": "Nules", "carretera": "CV-226", "pk": 3.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2016-12-18T05:07:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "003+000", "nombre_pk": "CV-226/3.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201612082000062", "x": -0.19245403, "y": 39.8370634, "coordenadas": {"lon": -0.19245403, "lat": 39.8370634}},{"id_accidente": "201612082000044", "municipio": "Nules", "carretera": "CV-226", "pk": 4.1, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2016-02-11T08:00:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 2, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Alcance", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 4, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "004+100", "nombre_pk": "CV-226/4.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Alcance", "id_accidente0": "201612082000044", "x": -0.19245403, "y": 39.8370634, "coordenadas": {"lon": -0.19245403, "lat": 39.8370634}},{"id_accidente": "201812082000019", "municipio": "Nules", "carretera": "CV-226", "pk": 4.7, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-05-22T10:44:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": "X", "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "En T o Y", "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Alcance", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 4, "pk_m": 700, "kkk_mmm": "004+700", "nombre_pk": "CV-226/4.0", "distancia": 700, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Cami\u00f3n/Vh. Articulado", "tipo_accidente": "Alcance", "id_accidente0": "201812082000019", "x": -0.17559733, "y": 39.84360523, "coordenadas": {"lon": -0.17559733, "lat": 39.84360523}},{"id_accidente": "202112114000001", "municipio": "Bej\u00eds", "carretera": "CV-236", "pk": 3.1, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2021-02-01T18:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Jabal\u00ed", "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": "Viento fuerte", "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "003+100", "nombre_pk": "CV-236/3.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202112114000001", "x": -0.669176816289174, "y": 39.9247219986252, "coordenadas": {"lon": -0.669176816289174, "lat": 39.9247219986252}},{"id_accidente": "201712114000004", "municipio": "Tor\u00e1s", "carretera": "CV-236", "pk": 4.6, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2017-07-12T14:20:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 1, "hl": 0, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "En T o Y", "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 4, "pk_m": 600, "kkk_mmm": "004+600", "nombre_pk": "CV-236/4.0", "distancia": 600, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201712114000004", "x": -0.683087320837839, "y": 39.9192298363657, "coordenadas": {"lon": -0.683087320837839, "lat": 39.9192298363657}},{"id_accidente": "201912114000001", "municipio": "Tor\u00e1s", "carretera": "CV-236", "pk": 5.1, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2019-02-01T20:05:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural y con iluminaci\u00f3n artificial encendida de la v\u00eda", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 30, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 5, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "005+100", "nombre_pk": "CV-236/5.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912114000001", "x": -0.688741604504745, "y": 39.9200235422731, "coordenadas": {"lon": -0.688741604504745, "lat": 39.9200235422731}},{"id_accidente": "202012115000001", "municipio": "Barracas", "carretera": "CV-240", "pk": 2862.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2020-03-06T11:50:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 1, "hg": 1, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 2, "pk_m": 862, "kkk_mmm": "002+862", "nombre_pk": "CV-240/2.0", "distancia": 862, "lesividad_accidente": "Mortal", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202012115000001", "x": -0.712650013424009, "y": 39.9937555842245, "coordenadas": {"lon": -0.712650013424009, "lat": 39.9937555842245}},{"id_accidente": "201712020000004", "municipio": "Barracas", "carretera": "CV-240", "pk": 6.1, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2017-02-25T09:50:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 6, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "006+100", "nombre_pk": "CV-240/6.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201712020000004", "x": -0.745187704046773, "y": 39.9831927960562, "coordenadas": {"lon": -0.745187704046773, "lat": 39.9831927960562}},{"id_accidente": "201412101000003", "municipio": "San Rafael del R\u00edo", "carretera": "CV-100", "pk": 3.4, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2014-12-07T21:40:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 400, "kkk_mmm": "003+400", "nombre_pk": "CV-100/3.0", "distancia": 400, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201412101000003", "x": 0.31126908778519, "y": 40.6130477433126, "coordenadas": {"lon": 0.31126908778519, "lat": 40.6130477433126}},{"id_accidente": "201412101000007", "municipio": "San Rafael del R\u00edo", "carretera": "CV-100", "pk": 4.2, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2014-12-13T09:10:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 1, "hl": 0, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 4, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "004+200", "nombre_pk": "CV-100/4.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412101000007", "x": 0.302027644093573, "y": 40.6133399444701, "coordenadas": {"lon": 0.302027644093573, "lat": 40.6133399444701}},{"id_accidente": "201612101000004", "municipio": "San Rafael del R\u00edo", "carretera": "CV-100", "pk": 4.4, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2016-04-22T15:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 70, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 4, "pk_m": 400, "kkk_mmm": "004+400", "nombre_pk": "CV-100/4.0", "distancia": 400, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Vuelco", "id_accidente0": "201612101000004", "x": 0.299756298697863, "y": 40.6135399887317, "coordenadas": {"lon": 0.299756298697863, "lat": 40.6135399887317}},{"id_accidente": "202112036000002", "municipio": "Rossell", "carretera": "CV-100", "pk": 5988.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2021-12-28T18:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Jabal\u00ed", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 5, "pk_m": 988, "kkk_mmm": "005+988", "nombre_pk": "CV-100/5.0", "distancia": 988, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202112036000002", "x": 0.281239217148342, "y": 40.6133997006646, "coordenadas": {"lon": 0.281239217148342, "lat": 40.6133997006646}},{"id_accidente": "201612096000001", "municipio": "Rossell", "carretera": "CV-100", "pk": 6.1, "sentido": "Descendente", "fecha": "2016-02-18T20:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": "X", "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 6, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "006+100", "nombre_pk": "CV-100/6.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Cami\u00f3n/Vh. Articulado", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201612096000001", "x": 0.279768907157777, "y": 40.6132104303838, "coordenadas": {"lon": 0.279768907157777, "lat": 40.6132104303838}},{"id_accidente": "201912096000009", "municipio": "Rossell", "carretera": "CV-100", "pk": 10512.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2019-07-12T16:25:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 2, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Se desconoce", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 10, "pk_m": 512, "kkk_mmm": "010+512", "nombre_pk": "CV-100/10.0", "distancia": 512, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912096000009", "x": 0.229430110470191, "y": 40.6151955287097, "coordenadas": {"lon": 0.229430110470191, "lat": 40.6151955287097}},{"id_accidente": "202012096000004", "municipio": "Rossell", "carretera": "CV-100", "pk": 12.73, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2020-10-22T16:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Se desconoce", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 12, "pk_m": 730, "kkk_mmm": "012+730", "nombre_pk": "CV-100/12.0", "distancia": 730, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202012096000004", "x": 0.237992669106265, "y": 40.6239892108313, "coordenadas": {"lon": 0.237992669106265, "lat": 40.6239892108313}},{"id_accidente": "201512096000004", "municipio": "Rossell", "carretera": "CV-100", "pk": 13.8, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2015-12-20T21:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 13, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "013+800", "nombre_pk": "CV-100/13.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201512096000004", "x": 0.250445156922589, "y": 40.6268529904185, "coordenadas": {"lon": 0.250445156922589, "lat": 40.6268529904185}},{"id_accidente": "202112096000006", "municipio": "Rossell", "carretera": "CV-100", "pk": 14.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2021-06-29T11:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Jabal\u00ed", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Se desconoce", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 14, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "014+000", "nombre_pk": "CV-100/14.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202112096000006", "x": 0.252177180988161, "y": 40.6271631185087, "coordenadas": {"lon": 0.252177180988161, "lat": 40.6271631185087}},{"id_accidente": "202012096000002", "municipio": "Rossell", "carretera": "CV-100", "pk": 14237.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2020-03-02T20:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Jabal\u00ed", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 14, "pk_m": 237, "kkk_mmm": "014+237", "nombre_pk": "CV-100/14.0", "distancia": 237, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202012096000002", "x": 0.254908954412455, "y": 40.6276300457885, "coordenadas": {"lon": 0.254908954412455, "lat": 40.6276300457885}},{"id_accidente": "201412096000002", "municipio": "Rossell", "carretera": "CV-100", "pk": 14.8, "sentido": "Descendente", "fecha": "2014-12-08T17:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 14, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "014+800", "nombre_pk": "CV-100/14.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412096000002", "x": 0.261527408191083, "y": 40.6291079993764, "coordenadas": {"lon": 0.261527408191083, "lat": 40.6291079993764}},{"id_accidente": "201912096000007", "municipio": "Rossell", "carretera": "CV-100", "pk": 15.4, "sentido": "Descendente", "fecha": "2019-10-22T14:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Otras restricciones", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 15, "pk_m": 400, "kkk_mmm": "015+400", "nombre_pk": "CV-100/15.0", "distancia": 400, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912096000007", "x": 0.267906126257857, "y": 40.6279199962763, "coordenadas": {"lon": 0.267906126257857, "lat": 40.6279199962763}},{"id_accidente": "201512096000002", "municipio": "Rossell", "carretera": "CV-100", "pk": 16.1, "sentido": "Mixto", "fecha": "2015-07-24T17:50:00+00:00", "no_veh": 3, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n m\u00faltiple", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 16, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "016+100", "nombre_pk": "CV-100/16.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n m\u00faltiple", "id_accidente0": "201512096000002", "x": 0.274680525514375, "y": 40.6300054725822, "coordenadas": {"lon": 0.274680525514375, "lat": 40.6300054725822}},{"id_accidente": "201712101000005", "municipio": "San Rafael del R\u00edo", "carretera": "CV-100", "pk": 16.4, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2017-04-09T15:10:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": "X", "cam": "X", "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n lateral", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Configuraci\u00f3n del terreno", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 16, "pk_m": 400, "kkk_mmm": "016+400", "nombre_pk": "CV-100/16.0", "distancia": 400, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Cami\u00f3n/Vh. Articulado", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n lateral", "id_accidente0": "201712101000005", "x": 0.274453262798987, "y": 40.6326681245562, "coordenadas": {"lon": 0.274453262798987, "lat": 40.6326681245562}},{"id_accidente": "202012138000021", "municipio": "Vinar\u00f2s", "carretera": "CV-101", "pk": 25.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2020-03-18T11:07:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": "X", "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 0, "pk_m": 25, "kkk_mmm": "000+025", "nombre_pk": "CV-101/0.0", "distancia": 25, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Cami\u00f3n/Vh. Articulado", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202012138000021", "x": 0.446984930561002, "y": 40.5275338874713, "coordenadas": {"lon": 0.446984930561002, "lat": 40.5275338874713}},{"id_accidente": "201712138000082", "municipio": "Vinar\u00f2s", "carretera": "CV-101", "pk": 0.1, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2017-09-11T22:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "000+100", "nombre_pk": "CV-101/0.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201712138000082", "x": 0.447741142312025, "y": 40.5278931400546, "coordenadas": {"lon": 0.447741142312025, "lat": 40.5278931400546}},{"id_accidente": "201412138000066", "municipio": "Vinar\u00f2s", "carretera": "CV-101", "pk": 0.2, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2014-07-29T11:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "000+200", "nombre_pk": "CV-101/0.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412138000066", "x": 0.448743735582282, "y": 40.5283670920945, "coordenadas": {"lon": 0.448743735582282, "lat": 40.5283670920945}},{"id_accidente": "201612138000006", "municipio": "Vinar\u00f2s", "carretera": "CV-101", "pk": 1.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2016-04-02T08:15:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Alcance", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 1, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "001+000", "nombre_pk": "CV-101/1.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Alcance", "id_accidente0": "201612138000006", "x": 0.456578084199981, "y": 40.5321109784576, "coordenadas": {"lon": 0.456578084199981, "lat": 40.5321109784576}},{"id_accidente": "201812138000089", "municipio": "Vinar\u00f2s", "carretera": "CV-101", "pk": 1.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2018-11-23T17:50:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 90, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 1, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "001+000", "nombre_pk": "CV-101/1.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "id_accidente0": "201812138000089", "x": 0.456578084199981, "y": 40.5321109784576, "coordenadas": {"lon": 0.456578084199981, "lat": 40.5321109784576}},{"id_accidente": "201412138000098", "municipio": "Vinar\u00f2s", "carretera": "CV-101", "pk": 1.7, "sentido": "Descendente", "fecha": "2014-09-30T12:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 90, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 1, "pk_m": 700, "kkk_mmm": "001+700", "nombre_pk": "CV-101/1.0", "distancia": 700, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412138000098", "x": 0.463571945132468, "y": 40.5354590191701, "coordenadas": {"lon": 0.463571945132468, "lat": 40.5354590191701}},{"id_accidente": "201812138000007", "municipio": "Vinar\u00f2s", "carretera": "CV-101", "pk": 1.8, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2018-01-26T18:30:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": "X", "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontolateral", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 1, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "001+800", "nombre_pk": "CV-101/1.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Cami\u00f3n/Vh. Articulado", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontolateral", "id_accidente0": "201812138000007", "x": 0.464568882443731, "y": 40.5359397657884, "coordenadas": {"lon": 0.464568882443731, "lat": 40.5359397657884}},{"id_accidente": "201812138000075", "municipio": "Vinar\u00f2s", "carretera": "CV-101", "pk": 1.8, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-11-10T04:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": "X", "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 1, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "001+800", "nombre_pk": "CV-101/1.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Cami\u00f3n/Vh. Articulado", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812138000075", "x": 0.464568882443731, "y": 40.5359397657884, "coordenadas": {"lon": 0.464568882443731, "lat": 40.5359397657884}},{"id_accidente": "202012138000060", "municipio": "Vinar\u00f2s", "carretera": "CV-101", "pk": 1.9, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2020-09-25T20:50:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "En X o +", "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural y con iluminaci\u00f3n artificial no encendida de la v\u00eda", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 1, "pk_m": 900, "kkk_mmm": "001+900", "nombre_pk": "CV-101/1.0", "distancia": 900, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202012138000060", "x": 0.465045481996087, "y": 40.5364505804889, "coordenadas": {"lon": 0.465045481996087, "lat": 40.5364505804889}},{"id_accidente": "202112096000001", "municipio": "Rossell", "carretera": "CV-104", "pk": 18.0, "sentido": "Mixto", "fecha": "2021-08-01T17:25:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Despe\u00f1amiento", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Se desconoce", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 30, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 0, "pk_m": 18, "kkk_mmm": "000+018", "nombre_pk": "CV-104/0.0", "distancia": 18, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202112096000001", "x": 0.216453700693433, "y": 40.6178289869854, "coordenadas": {"lon": 0.216453700693433, "lat": 40.6178289869854}},{"id_accidente": "202012093000003", "municipio": "Pobla de Benifass\u00e0 (la)", "carretera": "CV-105", "pk": 1.8, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2020-10-30T16:20:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 1, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "001+800", "nombre_pk": "CV-105/1.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202012093000003", "x": 0.26487183005158, "y": 40.6624802726362, "coordenadas": {"lon": 0.26487183005158, "lat": 40.6624802726362}},{"id_accidente": "202112037000001", "municipio": "Pobla de Benifass\u00e0, la", "carretera": "CV-105", "pk": 21.7, "sentido": "Descendente", "fecha": "2021-09-07T15:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 1, "hl": 0, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": "Gravilla", "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Con barro o gravilla suelta", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 70, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 21, "pk_m": 700, "kkk_mmm": "021+700", "nombre_pk": "CV-105/21.0", "distancia": 700, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202112037000001", "x": 0.120543083682766, "y": 40.6770217100173, "coordenadas": {"lon": 0.120543083682766, "lat": 40.6770217100173}},{"id_accidente": "201712080000019", "municipio": "Morella", "carretera": "CV-105", "pk": 38.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2017-08-31T12:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 38, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "038+000", "nombre_pk": "CV-105/38.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201712080000019", "x": -0.006048168192814, "y": 40.6578070954134, "coordenadas": {"lon": -0.006048168192814, "lat": 40.6578070954134}},{"id_accidente": "201612068000001", "municipio": "Herb\u00e9s", "carretera": "CV-105", "pk": 41.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2016-09-19T21:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 1, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": "X", "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Despe\u00f1amiento", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 41, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "041+000", "nombre_pk": "CV-105/41.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Cami\u00f3n/Vh. Articulado", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201612068000001", "x": -0.038701234008516, "y": 40.6630862682313, "coordenadas": {"lon": -0.038701234008516, "lat": 40.6630862682313}},{"id_accidente": "202012093000002", "municipio": "Pobla de Benifass\u00e0 (la)", "carretera": "CV-106", "pk": 2.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2020-05-09T11:20:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Con barro o gravilla suelta", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 2, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "002+000", "nombre_pk": "CV-106/2.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "202012093000002", "x": 0.189790666953505, "y": 40.6789015994879, "coordenadas": {"lon": 0.189790666953505, "lat": 40.6789015994879}},{"id_accidente": "201612093000002", "municipio": "Pobla de Benifass\u00e0, la", "carretera": "CV-106", "pk": 7.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2016-07-30T11:55:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Configuraci\u00f3n del terreno", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 7, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "007+000", "nombre_pk": "CV-106/7.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201612093000002", "x": 0.170182172668768, "y": 40.6825462016374, "coordenadas": {"lon": 0.170182172668768, "lat": 40.6825462016374}},{"id_accidente": "202012080000013", "municipio": "Morella", "carretera": "CV-111", "pk": 2.4, "sentido": "Descendente", "fecha": "2020-05-07T11:30:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": "Alcance a turismo", "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 50, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 2, "pk_m": 400, "kkk_mmm": "002+400", "nombre_pk": "CV-111/2.0", "distancia": 400, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontal", "id_accidente0": "202012080000013", "x": -0.01158751367715, "y": 40.5763920371505, "coordenadas": {"lon": -0.01158751367715, "lat": 40.5763920371505}},{"id_accidente": "201812052000003", "municipio": "Xert", "carretera": "CV-112", "pk": 0.2, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2018-11-22T20:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Vegetacion o \u00e1rboles", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "000+200", "nombre_pk": "CV-112/0.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201812052000003", "x": 0.16677533, "y": 40.50970263, "coordenadas": {"lon": 0.16677533, "lat": 40.50970263}},{"id_accidente": "201812070000009", "municipio": "Jana, la", "carretera": "CV-113", "pk": 0.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-12-26T20:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Otras restricciones", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "000+500", "nombre_pk": "CV-113/0.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201812070000009", "x": 0.248768334909644, "y": 40.5190774271436, "coordenadas": {"lon": 0.248768334909644, "lat": 40.5190774271436}},{"id_accidente": "202112070000001", "municipio": "Jana, la", "carretera": "CV-113", "pk": 642.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2021-02-20T20:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Jabal\u00ed", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Otras restricciones", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 50, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 642, "kkk_mmm": "000+642", "nombre_pk": "CV-113/0.0", "distancia": 642, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202112070000001", "x": 0.247533145940789, "y": 40.5202824741836, "coordenadas": {"lon": 0.247533145940789, "lat": 40.5202824741836}},{"id_accidente": "201512036000002", "municipio": "Canet lo Roig", "carretera": "CV-113", "pk": 1.2, "sentido": "Descendente", "fecha": "2015-10-09T09:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 2, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 1, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "001+200", "nombre_pk": "CV-113/1.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201512036000002", "x": 0.242309394337426, "y": 40.5224276833838, "coordenadas": {"lon": 0.242309394337426, "lat": 40.5224276833838}},{"id_accidente": "202112070000004", "municipio": "Canet lo Roig", "carretera": "CV-113", "pk": 1382.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2021-08-31T17:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": "Aver\u00eda", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 1, "pk_m": 382, "kkk_mmm": "001+382", "nombre_pk": "CV-113/1.0", "distancia": 382, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202112070000004", "x": 0.241334469810452, "y": 40.5240945568252, "coordenadas": {"lon": 0.241334469810452, "lat": 40.5240945568252}},{"id_accidente": "202112036000001", "municipio": "Canet lo Roig", "carretera": "CV-113", "pk": 2933.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2021-10-12T19:10:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Jabal\u00ed", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 2, "pk_m": 933, "kkk_mmm": "002+933", "nombre_pk": "CV-113/2.0", "distancia": 933, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202112036000001", "x": 0.24156722074641, "y": 40.5368433266612, "coordenadas": {"lon": 0.24156722074641, "lat": 40.5368433266612}},{"id_accidente": "202012070000003", "municipio": "Canet lo Roig", "carretera": "CV-113", "pk": 3.4, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2020-02-28T21:35:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Jabal\u00ed", "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 70, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 400, "kkk_mmm": "003+400", "nombre_pk": "CV-113/3.0", "distancia": 400, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202012070000003", "x": 0.241625899481808, "y": 40.5408939061321, "coordenadas": {"lon": 0.241625899481808, "lat": 40.5408939061321}},{"id_accidente": "201912036000001", "municipio": "Canet lo Roig", "carretera": "CV-113", "pk": 4.8, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2019-09-08T04:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 4, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "004+800", "nombre_pk": "CV-113/4.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912036000001", "x": 0.247367835550456, "y": 40.5489421399671, "coordenadas": {"lon": 0.247367835550456, "lat": 40.5489421399671}},{"id_accidente": "202012061000001", "municipio": "Forcall", "carretera": "CV-120", "pk": 0.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2020-01-24T17:45:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontal", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Amanecer o atardecer, con luz artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 50, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 0, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "000+500", "nombre_pk": "CV-120/0.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontal", "id_accidente0": "202012061000001", "x": -0.211888166379199, "y": 40.6460653872783, "coordenadas": {"lon": -0.211888166379199, "lat": 40.6460653872783}},{"id_accidente": "202112061000002", "municipio": "Forcall", "carretera": "CV-120", "pk": 1914.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2021-05-16T01:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Jabal\u00ed", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 1, "pk_m": 914, "kkk_mmm": "001+914", "nombre_pk": "CV-120/1.0", "distancia": 914, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202112061000002", "x": -0.228494475579936, "y": 40.6459052291501, "coordenadas": {"lon": -0.228494475579936, "lat": 40.6459052291501}},{"id_accidente": "202012112000002", "municipio": "Todolella", "carretera": "CV-120", "pk": 2.8, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2020-06-11T19:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Jabal\u00ed", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Otras restricciones", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 2, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "002+800", "nombre_pk": "CV-120/2.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202012112000002", "x": -0.23875432999649, "y": 40.645306997834, "coordenadas": {"lon": -0.23875432999649, "lat": 40.645306997834}},{"id_accidente": "202012075000001", "municipio": "Mata de Morella (la)", "carretera": "CV-120", "pk": 6.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2020-05-01T22:20:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Jabal\u00ed", "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Otras restricciones", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 6, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "006+500", "nombre_pk": "CV-120/6.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202012075000001", "x": -0.267684480385203, "y": 40.6218209190268, "coordenadas": {"lon": -0.267684480385203, "lat": 40.6218209190268}},{"id_accidente": "201712083000002", "municipio": "Olocau del Rey", "carretera": "CV-120", "pk": 10.3, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2017-06-14T18:40:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 2, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Otra", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 10, "pk_m": 300, "kkk_mmm": "010+300", "nombre_pk": "CV-120/10.0", "distancia": 300, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "201712083000002", "x": -0.305007617716972, "y": 40.6134221533347, "coordenadas": {"lon": -0.305007617716972, "lat": 40.6134221533347}},{"id_accidente": "201812083000001", "municipio": "Olocau del Rey", "carretera": "CV-121", "pk": 6.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2018-01-21T14:40:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 6, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "006+500", "nombre_pk": "CV-121/6.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "201812083000001", "x": -0.329709823706395, "y": 40.6395258123572, "coordenadas": {"lon": -0.329709823706395, "lat": 40.6395258123572}},{"id_accidente": "202112083000001", "municipio": "Olocau del Rey", "carretera": "CV-121", "pk": 6.9, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2021-05-29T16:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Se desconoce", "trazado_en_alzado": "Se desconoce", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 6, "pk_m": 900, "kkk_mmm": "006+900", "nombre_pk": "CV-121/6.0", "distancia": 900, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202112083000001", "x": -0.328656885421739, "y": 40.6420761214072, "coordenadas": {"lon": -0.328656885421739, "lat": 40.6420761214072}},{"id_accidente": "201912083000002", "municipio": "Olocau del Rey", "carretera": "CV-121", "pk": 9.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2019-03-08T12:05:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Con barro o gravilla suelta", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Configuraci\u00f3n del terreno", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 9, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "009+000", "nombre_pk": "CV-121/9.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912083000002", "x": -0.323075952652423, "y": 40.6522238670963, "coordenadas": {"lon": -0.323075952652423, "lat": 40.6522238670963}},{"id_accidente": "202012083000001", "municipio": "Olocau del Rey", "carretera": "CV-121", "pk": 10.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2020-06-26T18:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 1, "hl": 0, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 10, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "010+000", "nombre_pk": "CV-121/10.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202012083000001", "x": -0.319198432320047, "y": 40.658521181095, "coordenadas": {"lon": -0.319198432320047, "lat": 40.658521181095}},{"id_accidente": "201812042000010", "municipio": "Cat\u00ed", "carretera": "CV-128", "pk": 7.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-11-14T16:55:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": "X", "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Amanecer o atardecer, sin luz artificial", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 7, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "007+500", "nombre_pk": "CV-128/7.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Maquinaria agr\u00edcola/obras", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812042000010", "x": -0.014100995616533, "y": 40.4310489761392, "coordenadas": {"lon": -0.014100995616533, "lat": 40.4310489761392}},{"id_accidente": "201412042000001", "municipio": "Cat\u00ed", "carretera": "CV-128", "pk": 7.6, "sentido": "Descendente", "fecha": "2014-12-04T11:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 7, "pk_m": 600, "kkk_mmm": "007+600", "nombre_pk": "CV-128/7.0", "distancia": 600, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412042000001", "x": -0.013530556560736, "y": 40.4318363664045, "coordenadas": {"lon": -0.013530556560736, "lat": 40.4318363664045}},{"id_accidente": "201912042000002", "municipio": "Cat\u00ed", "carretera": "CV-128", "pk": 7.7, "sentido": "Descendente", "fecha": "2019-05-04T23:20:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Jabal\u00ed", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 7, "pk_m": 700, "kkk_mmm": "007+700", "nombre_pk": "CV-128/7.0", "distancia": 700, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201912042000002", "x": -0.013071295276401, "y": 40.4326391216145, "coordenadas": {"lon": -0.013071295276401, "lat": 40.4326391216145}},{"id_accidente": "201812042000008", "municipio": "Cat\u00ed", "carretera": "CV-128", "pk": 9.35, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2018-05-10T15:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 9, "pk_m": 350, "kkk_mmm": "009+350", "nombre_pk": "CV-128/9.0", "distancia": 350, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812042000008", "x": -0.008146039129588, "y": 40.4463241550783, "coordenadas": {"lon": -0.008146039129588, "lat": 40.4463241550783}},{"id_accidente": "202112042000007", "municipio": "Cat\u00ed", "carretera": "CV-128", "pk": 11.1, "sentido": "Descendente", "fecha": "2021-06-07T13:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": "X", "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 11, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "011+100", "nombre_pk": "CV-128/11.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Cami\u00f3n/Vh. Articulado", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202112042000007", "x": 0.005382969706179, "y": 40.4568791810232, "coordenadas": {"lon": 0.005382969706179, "lat": 40.4568791810232}},{"id_accidente": "202112042000008", "municipio": "Cat\u00ed", "carretera": "CV-128", "pk": 16065.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2021-09-28T07:25:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Zorro", "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Amanecer o atardecer, sin luz artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 16, "pk_m": 65, "kkk_mmm": "016+065", "nombre_pk": "CV-128/16.0", "distancia": 65, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202112042000008", "x": 0.025728028066995, "y": 40.4908940506011, "coordenadas": {"lon": 0.025728028066995, "lat": 40.4908940506011}},{"id_accidente": "201812042000001", "municipio": "Cat\u00ed", "carretera": "CV-128", "pk": 17.1, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-02-01T17:00:00+00:00", "no_veh": 3, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": "X", "bus": null, "maq": "X", "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontolateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Se desconoce", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 17, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "017+100", "nombre_pk": "CV-128/17.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Cami\u00f3n/Vh. Articulado", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontolateral", "id_accidente0": "201812042000001", "x": 0.02495918207965, "y": 40.5000627330361, "coordenadas": {"lon": 0.02495918207965, "lat": 40.5000627330361}},{"id_accidente": "201812042000005", "municipio": "Cat\u00ed", "carretera": "CV-128", "pk": 17.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-04-24T20:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 17, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "017+500", "nombre_pk": "CV-128/17.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812042000005", "x": 0.025147696075314, "y": 40.5036561334532, "coordenadas": {"lon": 0.025147696075314, "lat": 40.5036561334532}},{"id_accidente": "201512042000002", "municipio": "Cat\u00ed", "carretera": "CV-128", "pk": 18.7, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2015-08-03T21:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 18, "pk_m": 700, "kkk_mmm": "018+700", "nombre_pk": "CV-128/18.0", "distancia": 700, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201512042000002", "x": 0.030841095182766, "y": 40.5131357762725, "coordenadas": {"lon": 0.030841095182766, "lat": 40.5131357762725}},{"id_accidente": "201612042000002", "municipio": "Cat\u00ed", "carretera": "CV-128", "pk": 18.7, "sentido": "Descendente", "fecha": "2016-08-17T05:50:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 18, "pk_m": 700, "kkk_mmm": "018+700", "nombre_pk": "CV-128/18.0", "distancia": 700, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "id_accidente0": "201612042000002", "x": 0.030841095182766, "y": 40.5131357762725, "coordenadas": {"lon": 0.030841095182766, "lat": 40.5131357762725}},{"id_accidente": "202112042000005", "municipio": "Cat\u00ed", "carretera": "CV-128", "pk": 21.1, "sentido": "Descendente", "fecha": "2021-01-05T21:10:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Corzo", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 21, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "021+100", "nombre_pk": "CV-128/21.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202112042000005", "x": 0.055373554896685, "y": 40.51917745067, "coordenadas": {"lon": 0.055373554896685, "lat": 40.51917745067}},{"id_accidente": "201512042000003", "municipio": "Cat\u00ed", "carretera": "CV-128", "pk": 21.2, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2015-04-09T14:10:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 21, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "021+200", "nombre_pk": "CV-128/21.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201512042000003", "x": 0.056288058362275, "y": 40.5195192129322, "coordenadas": {"lon": 0.056288058362275, "lat": 40.5195192129322}},{"id_accidente": "201912003000011", "municipio": "Alboc\u00e0sser", "carretera": "CV-130", "pk": 4.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2019-08-10T19:55:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 4, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "004+500", "nombre_pk": "CV-130/4.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912003000011", "x": 0.031107381881407, "y": 40.3888622335532, "coordenadas": {"lon": 0.031107381881407, "lat": 40.3888622335532}},{"id_accidente": "201812100000006", "municipio": "Sant Mateu", "carretera": "CV-130", "pk": 18.1, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-07-22T18:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 18, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "018+100", "nombre_pk": "CV-130/18.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812100000006", "x": 0.135406524682136, "y": 40.4548851279081, "coordenadas": {"lon": 0.135406524682136, "lat": 40.4548851279081}},{"id_accidente": "202112100000004", "municipio": "Sant Mateu", "carretera": "CV-130", "pk": 19.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2021-04-04T11:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 19, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "019+000", "nombre_pk": "CV-130/19.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202112100000004", "x": 0.145639899874242, "y": 40.45670746293, "coordenadas": {"lon": 0.145639899874242, "lat": 40.45670746293}},{"id_accidente": "201812050000005", "municipio": "Coves de Vinrom\u00e0, les", "carretera": "CV-131", "pk": 2.5, "sentido": "Mixto", "fecha": "2018-05-24T14:15:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontolateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Configuraci\u00f3n del terreno", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 2, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "002+500", "nombre_pk": "CV-131/2.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontolateral", "id_accidente0": "201812050000005", "x": 0.120728622630685, "y": 40.3689191245706, "coordenadas": {"lon": 0.120728622630685, "lat": 40.3689191245706}},{"id_accidente": "201912111000001", "municipio": "T\u00edrig", "carretera": "CV-131", "pk": 2.8, "sentido": "Mixto", "fecha": "2019-08-15T18:15:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 2, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "002+800", "nombre_pk": "CV-131/2.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontal", "id_accidente0": "201912111000001", "x": 0.118071729365674, "y": 40.3691952911393, "coordenadas": {"lon": 0.118071729365674, "lat": 40.3691952911393}},{"id_accidente": "202112050000001", "municipio": "Coves de Vinrom\u00e0, les", "carretera": "CV-131", "pk": 2.9, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2021-01-20T11:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Otro", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 2, "pk_m": 900, "kkk_mmm": "002+900", "nombre_pk": "CV-131/2.0", "distancia": 900, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Otro", "id_accidente0": "202112050000001", "x": 0.118068445797646, "y": 40.3700716818004, "coordenadas": {"lon": 0.118068445797646, "lat": 40.3700716818004}},{"id_accidente": "201712111000003", "municipio": "T\u00edrig", "carretera": "CV-131", "pk": 6.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2017-11-24T15:48:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": "X", "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "En T o Y", "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Otro", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 70, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 6, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "006+000", "nombre_pk": "CV-131/6.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Cami\u00f3n/Vh. Articulado", "tipo_accidente": "Otro", "id_accidente0": "201712111000003", "x": 0.096792781799178, "y": 40.3849313311599, "coordenadas": {"lon": 0.096792781799178, "lat": 40.3849313311599}},{"id_accidente": "201612111000001", "municipio": "T\u00edrig", "carretera": "CV-134", "pk": 4.7, "sentido": "Descendente", "fecha": "2016-04-11T20:26:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": "x", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "x", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 4, "pk_m": 700, "kkk_mmm": "004+700", "nombre_pk": "CV-134/4.0", "distancia": 700, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201612111000001", "x": 0.127342395661811, "y": 40.4372240997529, "coordenadas": {"lon": 0.127342395661811, "lat": 40.4372240997529}},{"id_accidente": "202012098000002", "municipio": "Salzadella (la)", "carretera": "CV-134", "pk": 8.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2020-06-14T09:15:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 1, "hl": 0, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": "Dos bicicletas", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Alcance", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 8, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "008+000", "nombre_pk": "CV-134/8.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Alcance", "id_accidente0": "202012098000002", "x": 0.094975285351514, "y": 40.4319629616482, "coordenadas": {"lon": 0.094975285351514, "lat": 40.4319629616482}},{"id_accidente": "201912099000012", "municipio": "Sant Jordi/San", "carretera": "CV-136", "pk": 2.3, "sentido": "Descendente", "fecha": "2019-10-31T22:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 2, "pk_m": 300, "kkk_mmm": "002+300", "nombre_pk": "CV-136/2.0", "distancia": 300, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912099000012", "x": 0.306484117232235, "y": 40.4722139282804, "coordenadas": {"lon": 0.306484117232235, "lat": 40.4722139282804}},{"id_accidente": "201412121000001", "municipio": "Sant Jordi/San Jorge", "carretera": "CV-136", "pk": 3.5, "sentido": "Mixto", "fecha": "2014-05-07T17:45:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 1, "hl": 0, "bic": null, "mot": "X", "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 3, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "003+500", "nombre_pk": "CV-136/3.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontal", "id_accidente0": "201412121000001", "x": 0.312405801303822, "y": 40.4818296488391, "coordenadas": {"lon": 0.312405801303822, "lat": 40.4818296488391}},{"id_accidente": "201612034000004", "municipio": "C\u00e0lig", "carretera": "CV-136", "pk": 3.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2016-09-24T08:40:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 90, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "003+500", "nombre_pk": "CV-136/3.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201612034000004", "x": 0.312405801303822, "y": 40.4818296488391, "coordenadas": {"lon": 0.312405801303822, "lat": 40.4818296488391}},{"id_accidente": "201912034000009", "municipio": "C\u00e0lig", "carretera": "CV-137", "pk": 0.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2019-04-08T07:15:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "En T o Y", "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Amanecer o atardecer, con luz artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "000+000", "nombre_pk": "CV-137/0.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "id_accidente0": "201912034000009", "x": 0.355110853929609, "y": 40.4648748053464, "coordenadas": {"lon": 0.355110853929609, "lat": 40.4648748053464}},{"id_accidente": "201512034000008", "municipio": "C\u00e0lig", "carretera": "CV-137", "pk": 0.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2015-09-29T11:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": "X", "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "000+500", "nombre_pk": "CV-137/0.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Cami\u00f3n/Vh. Articulado", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201512034000008", "x": 0.355500930666364, "y": 40.4691581997442, "coordenadas": {"lon": 0.355500930666364, "lat": 40.4691581997442}},{"id_accidente": "201512034000011", "municipio": "C\u00e0lig", "carretera": "CV-137", "pk": 0.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2015-10-13T12:40:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "000+500", "nombre_pk": "CV-137/0.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201512034000011", "x": 0.355500930666364, "y": 40.4691581997442, "coordenadas": {"lon": 0.355500930666364, "lat": 40.4691581997442}},{"id_accidente": "201412034000010", "municipio": "C\u00e0lig", "carretera": "CV-137", "pk": 0.7, "sentido": "Descendente", "fecha": "2014-05-28T03:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": "X", "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 700, "kkk_mmm": "000+700", "nombre_pk": "CV-137/0.0", "distancia": 700, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Cami\u00f3n/Vh. Articulado", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412034000010", "x": 0.354245781790369, "y": 40.4706789462568, "coordenadas": {"lon": 0.354245781790369, "lat": 40.4706789462568}},{"id_accidente": "201412034000013", "municipio": "C\u00e0lig", "carretera": "CV-137", "pk": 0.8, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2014-06-26T16:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "000+800", "nombre_pk": "CV-137/0.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412034000013", "x": 0.353731137004677, "y": 40.4714860546677, "coordenadas": {"lon": 0.353731137004677, "lat": 40.4714860546677}},{"id_accidente": "201412034000015", "municipio": "C\u00e0lig", "carretera": "CV-137", "pk": 0.8, "sentido": "Descendente", "fecha": "2014-07-26T18:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 0, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "000+800", "nombre_pk": "CV-137/0.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412034000015", "x": 0.353731137004677, "y": 40.4714860546677, "coordenadas": {"lon": 0.353731137004677, "lat": 40.4714860546677}},{"id_accidente": "201512034000006", "municipio": "C\u00e0lig", "carretera": "CV-137", "pk": 0.8, "sentido": "Descendente", "fecha": "2015-12-09T17:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "000+800", "nombre_pk": "CV-137/0.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201512034000006", "x": 0.353731137004677, "y": 40.4714860546677, "coordenadas": {"lon": 0.353731137004677, "lat": 40.4714860546677}},{"id_accidente": "201612034000001", "municipio": "C\u00e0lig", "carretera": "CV-137", "pk": 0.8, "sentido": "Descendente", "fecha": "2016-02-03T14:40:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": "X", "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "000+800", "nombre_pk": "CV-137/0.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Cami\u00f3n/Vh. Articulado", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201612034000001", "x": 0.353731137004677, "y": 40.4714860546677, "coordenadas": {"lon": 0.353731137004677, "lat": 40.4714860546677}},{"id_accidente": "202012034000001", "municipio": "C\u00e0lig", "carretera": "CV-137", "pk": 2551.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2020-01-03T09:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Jabal\u00ed", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 2, "pk_m": 551, "kkk_mmm": "002+551", "nombre_pk": "CV-137/2.0", "distancia": 551, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202012034000001", "x": 0.349951586921165, "y": 40.4855695398497, "coordenadas": {"lon": 0.349951586921165, "lat": 40.4855695398497}},{"id_accidente": "201912034000011", "municipio": "C\u00e0lig", "carretera": "CV-137", "pk": 2723.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2019-12-10T17:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 2, "pk_m": 723, "kkk_mmm": "002+723", "nombre_pk": "CV-137/2.0", "distancia": 723, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "201912034000011", "x": 0.34897105, "y": 40.48691688, "coordenadas": {"lon": 0.34897105, "lat": 40.48691688}},{"id_accidente": "202112034000004", "municipio": "C\u00e0lig", "carretera": "CV-137", "pk": 4.3, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2021-05-28T13:35:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 2, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": "alcohol (s/ atestado)", "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 4, "pk_m": 300, "kkk_mmm": "004+300", "nombre_pk": "CV-137/4.0", "distancia": 300, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202112034000004", "x": 0.342765598730835, "y": 40.4992371984014, "coordenadas": {"lon": 0.342765598730835, "lat": 40.4992371984014}},{"id_accidente": "201412099000004", "municipio": "Sant Jordi/San Jorge", "carretera": "CV-137", "pk": 4.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2014-07-27T13:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 4, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "004+500", "nombre_pk": "CV-137/4.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412099000004", "x": 0.342228662470741, "y": 40.5009791649504, "coordenadas": {"lon": 0.342228662470741, "lat": 40.5009791649504}},{"id_accidente": "201412099000010", "municipio": "Sant Jordi/San Jorge", "carretera": "CV-137", "pk": 5.3, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2014-12-27T19:10:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 2, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 5, "pk_m": 300, "kkk_mmm": "005+300", "nombre_pk": "CV-137/5.0", "distancia": 300, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412099000010", "x": 0.338914116625888, "y": 40.5068169638453, "coordenadas": {"lon": 0.338914116625888, "lat": 40.5068169638453}},{"id_accidente": "201512034000007", "municipio": "C\u00e0lig", "carretera": "CV-137", "pk": 5.6, "sentido": "Descendente", "fecha": "2015-09-29T14:35:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 5, "pk_m": 600, "kkk_mmm": "005+600", "nombre_pk": "CV-137/5.0", "distancia": 600, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201512034000007", "x": 0.335850898023003, "y": 40.5078522557542, "coordenadas": {"lon": 0.335850898023003, "lat": 40.5078522557542}},{"id_accidente": "201412099000008", "municipio": "Sant Jordi/San Jorge", "carretera": "CV-137", "pk": 5.8, "sentido": "Descendente", "fecha": "2014-10-20T20:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 5, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "005+800", "nombre_pk": "CV-137/5.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201412099000008", "x": 0.333868413261989, "y": 40.508826218277, "coordenadas": {"lon": 0.333868413261989, "lat": 40.508826218277}},{"id_accidente": "201412138000118", "municipio": "Vinar\u00f2s", "carretera": "CV-138", "pk": 0.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2014-10-23T08:03:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "000+000", "nombre_pk": "CV-138/0.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412138000118", "x": 0.439326174136781, "y": 40.4780186395366, "coordenadas": {"lon": 0.439326174136781, "lat": 40.4780186395366}},{"id_accidente": "201712034000001", "municipio": "C\u00e0lig", "carretera": "CV-138", "pk": 0.0, "sentido": "Mixto", "fecha": "2017-07-02T14:50:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": "X", "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "En T o Y", "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "000+000", "nombre_pk": "CV-138/0.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Cami\u00f3n/Vh. Articulado", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontal", "id_accidente0": "201712034000001", "x": 0.439326174136781, "y": 40.4780186395366, "coordenadas": {"lon": 0.439326174136781, "lat": 40.4780186395366}},{"id_accidente": "201712138000069", "municipio": "Vinar\u00f2s", "carretera": "CV-138", "pk": 0.1, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2017-09-29T13:13:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "En X o +", "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontolateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "000+100", "nombre_pk": "CV-138/0.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontolateral", "id_accidente0": "201712138000069", "x": 0.439457949231449, "y": 40.4771621771093, "coordenadas": {"lon": 0.439457949231449, "lat": 40.4771621771093}},{"id_accidente": "201512138000068", "municipio": "Vinar\u00f2s", "carretera": "CV-138", "pk": 1.5, "sentido": "Mixto", "fecha": "2015-04-15T13:30:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n lateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 1, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "001+500", "nombre_pk": "CV-138/1.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n lateral", "id_accidente0": "201512138000068", "x": 0.425217219617329, "y": 40.4737613509006, "coordenadas": {"lon": 0.425217219617329, "lat": 40.4737613509006}},{"id_accidente": "201812138000064", "municipio": "Vinar\u00f2s", "carretera": "CV-138", "pk": 1.6, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2018-08-09T14:30:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 2, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Alcance", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 1, "pk_m": 600, "kkk_mmm": "001+600", "nombre_pk": "CV-138/1.0", "distancia": 600, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Alcance", "id_accidente0": "201812138000064", "x": 0.424045170239341, "y": 40.4738536638438, "coordenadas": {"lon": 0.424045170239341, "lat": 40.4738536638438}},{"id_accidente": "201412138000134", "municipio": "Vinar\u00f2s", "carretera": "CV-138", "pk": 2.4, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2014-11-11T14:40:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Se desconoce", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Otro", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 2, "pk_m": 400, "kkk_mmm": "002+400", "nombre_pk": "CV-138/2.0", "distancia": 400, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412138000134", "x": 0.415236274592545, "y": 40.472825237315, "coordenadas": {"lon": 0.415236274592545, "lat": 40.472825237315}},{"id_accidente": "201412027000002", "municipio": "Benicarl\u00f3", "carretera": "CV-138", "pk": 3.0, "sentido": "--", "fecha": "2014-01-20T01:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 3, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "003+000", "nombre_pk": "CV-138/3.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412027000002", "x": 0.408478589359829, "y": 40.4714551980812, "coordenadas": {"lon": 0.408478589359829, "lat": 40.4714551980812}},{"id_accidente": "201412027000106", "municipio": "Benicarl\u00f3", "carretera": "CV-138", "pk": 3.0, "sentido": "Mixto", "fecha": "2014-10-12T09:20:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 1, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": "X", "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontolateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Configuraci\u00f3n del terreno", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 3, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "003+000", "nombre_pk": "CV-138/3.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Cami\u00f3n/Vh. Articulado", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontolateral", "id_accidente0": "201412027000106", "x": 0.408478589359829, "y": 40.4714551980812, "coordenadas": {"lon": 0.408478589359829, "lat": 40.4714551980812}},{"id_accidente": "201912138000091", "municipio": "Vinar\u00f2s", "carretera": "CV-138", "pk": 3.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2019-12-15T09:55:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Se desconoce", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 3, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "003+000", "nombre_pk": "CV-138/3.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912138000091", "x": 0.408395530725713, "y": 40.4714498766821, "coordenadas": {"lon": 0.408395530725713, "lat": 40.4714498766821}},{"id_accidente": "201612027000029", "municipio": "Benicarl\u00f3", "carretera": "CV-138", "pk": 3.8, "sentido": "Descendente", "fecha": "2016-09-03T14:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 2, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 3, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "003+800", "nombre_pk": "CV-138/3.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201612027000029", "x": 0.399294628982761, "y": 40.4718285599296, "coordenadas": {"lon": 0.399294628982761, "lat": 40.4718285599296}},{"id_accidente": "201812034000004", "municipio": "C\u00e0lig", "carretera": "CV-138", "pk": 3.8, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-09-30T02:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Configuraci\u00f3n del terreno", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "003+800", "nombre_pk": "CV-138/3.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812034000004", "x": 0.399294628982761, "y": 40.4718285599296, "coordenadas": {"lon": 0.399294628982761, "lat": 40.4718285599296}},{"id_accidente": "202112034000010", "municipio": "Benicarl\u00f3", "carretera": "CV-138", "pk": 3839.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2021-10-30T09:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 839, "kkk_mmm": "003+839", "nombre_pk": "CV-138/3.0", "distancia": 839, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202112034000010", "x": 0.398798961207699, "y": 40.4720058564401, "coordenadas": {"lon": 0.398798961207699, "lat": 40.4720058564401}},{"id_accidente": "201412034000001", "municipio": "C\u00e0lig", "carretera": "CV-138", "pk": 3.9, "sentido": "--", "fecha": "2014-01-16T09:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 3, "pk_m": 900, "kkk_mmm": "003+900", "nombre_pk": "CV-138/3.0", "distancia": 900, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412034000001", "x": 0.398194078830196, "y": 40.472087867219, "coordenadas": {"lon": 0.398194078830196, "lat": 40.472087867219}},{"id_accidente": "202112034000012", "municipio": "Benicarl\u00f3", "carretera": "CV-138", "pk": 3.9, "sentido": "Descendente", "fecha": "2021-11-11T16:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Configuraci\u00f3n del terreno", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 900, "kkk_mmm": "003+900", "nombre_pk": "CV-138/3.0", "distancia": 900, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202112034000012", "x": 0.398110131071016, "y": 40.472067266946, "coordenadas": {"lon": 0.398110131071016, "lat": 40.472067266946}},{"id_accidente": "201712034000005", "municipio": "C\u00e0lig", "carretera": "CV-138", "pk": 7.3, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2017-07-09T21:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Despe\u00f1amiento", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 7, "pk_m": 300, "kkk_mmm": "007+300", "nombre_pk": "CV-138/7.0", "distancia": 300, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201712034000005", "x": 0.361434258928216, "y": 40.4625441930362, "coordenadas": {"lon": 0.361434258928216, "lat": 40.4625441930362}},{"id_accidente": "201612034000005", "municipio": "C\u00e0lig", "carretera": "CV-138", "pk": 7.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2016-09-11T20:45:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 7, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "007+500", "nombre_pk": "CV-138/7.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontal", "id_accidente0": "201612034000005", "x": 0.359465488229619, "y": 40.4622546384928, "coordenadas": {"lon": 0.359465488229619, "lat": 40.4622546384928}},{"id_accidente": "201612004000060", "municipio": "Alcal\u00e0 de Xivert", "carretera": "CV-142", "pk": 0.8, "sentido": "Descendente", "fecha": "2016-09-30T00:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "000+800", "nombre_pk": "CV-142/0.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201612004000060", "x": 0.24399408074705, "y": 40.2590889326799, "coordenadas": {"lon": 0.24399408074705, "lat": 40.2590889326799}},{"id_accidente": "201712004000051", "municipio": "Alcal\u00e0 de Xivert", "carretera": "CV-142", "pk": 2.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2017-06-12T14:20:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 2, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "002+000", "nombre_pk": "CV-142/2.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201712004000051", "x": 0.247523016533277, "y": 40.2505792146152, "coordenadas": {"lon": 0.247523016533277, "lat": 40.2505792146152}},{"id_accidente": "201512004000032", "municipio": "Alcal\u00e0 de Xivert", "carretera": "CV-142", "pk": 2.3, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2015-02-11T14:20:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 2, "pk_m": 300, "kkk_mmm": "002+300", "nombre_pk": "CV-142/2.0", "distancia": 300, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201512004000032", "x": 0.250119753446505, "y": 40.2489654130511, "coordenadas": {"lon": 0.250119753446505, "lat": 40.2489654130511}},{"id_accidente": "201812117000029", "municipio": "Torreblanca", "carretera": "CV-145", "pk": 0.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-08-09T14:42:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Alcance", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 0, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "000+500", "nombre_pk": "CV-145/0.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Alcance", "id_accidente0": "201812117000029", "x": 0.185060167473596, "y": 40.2215100752715, "coordenadas": {"lon": 0.185060167473596, "lat": 40.2215100752715}},{"id_accidente": "201412117000033", "municipio": "Torreblanca", "carretera": "CV-145", "pk": 3.3, "sentido": "Mixto", "fecha": "2014-10-28T11:30:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontolateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 300, "kkk_mmm": "003+300", "nombre_pk": "CV-145/3.0", "distancia": 300, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontolateral", "id_accidente0": "201412117000033", "x": 0.169880559843882, "y": 40.2290254521501, "coordenadas": {"lon": 0.169880559843882, "lat": 40.2290254521501}},{"id_accidente": "202112033000016", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-146", "pk": 0.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2021-06-20T01:36:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "000+000", "nombre_pk": "CV-146/0.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202112033000016", "x": 0.151339451800155, "y": 40.138910400694, "coordenadas": {"lon": 0.151339451800155, "lat": 40.138910400694}},{"id_accidente": "201912033000026", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-146", "pk": 1.6, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2019-06-08T18:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Canino", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 50, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 1, "pk_m": 600, "kkk_mmm": "001+600", "nombre_pk": "CV-146/1.0", "distancia": 600, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201912033000026", "x": 0.13366043443011, "y": 40.1371267175455, "coordenadas": {"lon": 0.13366043443011, "lat": 40.1371267175455}},{"id_accidente": "201912033000034", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-146", "pk": 2.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2019-04-09T08:20:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 2, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "002+500", "nombre_pk": "CV-146/2.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912033000034", "x": 0.123499197448409, "y": 40.1384015633775, "coordenadas": {"lon": 0.123499197448409, "lat": 40.1384015633775}},{"id_accidente": "201812033000031", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-146", "pk": 2.7, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2018-07-20T19:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Se desconoce", "limite_velocidad": null, "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 2, "pk_m": 700, "kkk_mmm": "002+700", "nombre_pk": "CV-146/2.0", "distancia": 700, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201812033000031", "x": 0.121340785731981, "y": 40.1388814175236, "coordenadas": {"lon": 0.121340785731981, "lat": 40.1388814175236}},{"id_accidente": "201612033000031", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-146", "pk": 3.9, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2016-08-20T20:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Otro", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Amanecer o atardecer, sin luz artificial", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 3, "pk_m": 900, "kkk_mmm": "003+900", "nombre_pk": "CV-146/3.0", "distancia": 900, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201612033000031", "x": 0.109789523974609, "y": 40.1440769975063, "coordenadas": {"lon": 0.109789523974609, "lat": 40.1440769975063}},{"id_accidente": "201412033000008", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-146", "pk": 5.0, "sentido": "Mixto", "fecha": "2014-04-30T20:00:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n lateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 5, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "005+000", "nombre_pk": "CV-146/5.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n lateral", "id_accidente0": "201412033000008", "x": 0.098779670302711, "y": 40.1421019655588, "coordenadas": {"lon": 0.098779670302711, "lat": 40.1421019655588}},{"id_accidente": "201912033000047", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-146", "pk": 7.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2019-11-18T20:50:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 7, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "007+500", "nombre_pk": "CV-146/7.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201912033000047", "x": 0.089876132193633, "y": 40.1550374913929, "coordenadas": {"lon": 0.089876132193633, "lat": 40.1550374913929}},{"id_accidente": "201412033000018", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-146", "pk": 8.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2014-09-08T20:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Amanecer o atardecer, sin luz artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 8, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "008+000", "nombre_pk": "CV-146/8.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412033000018", "x": 0.086647277948944, "y": 40.1578825058044, "coordenadas": {"lon": 0.086647277948944, "lat": 40.1578825058044}},{"id_accidente": "201812033000052", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-146", "pk": 9.8, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-10-28T22:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 9, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "009+800", "nombre_pk": "CV-146/9.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201812033000052", "x": 0.069830358352563, "y": 40.1593149571948, "coordenadas": {"lon": 0.069830358352563, "lat": 40.1593149571948}},{"id_accidente": "201812033000001", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-146", "pk": 11.6, "sentido": "Mixto", "fecha": "2018-03-01T15:00:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": "X", "cam": "X", "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Se desconoce", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n lateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 11, "pk_m": 600, "kkk_mmm": "011+600", "nombre_pk": "CV-146/11.0", "distancia": 600, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Cami\u00f3n/Vh. Articulado", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n lateral", "id_accidente0": "201812033000001", "x": 0.051949343320047, "y": 40.1528019301102, "coordenadas": {"lon": 0.051949343320047, "lat": 40.1528019301102}},{"id_accidente": "202012033000003", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-146", "pk": 11.8, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2020-01-03T12:25:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 1, "hl": 0, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": "Polen en calzada", "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Otra", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Configuraci\u00f3n del terreno", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 11, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "011+800", "nombre_pk": "CV-146/11.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "202012033000003", "x": 0.05084841794384, "y": 40.1535713620926, "coordenadas": {"lon": 0.05084841794384, "lat": 40.1535713620926}},{"id_accidente": "202012040000085", "municipio": "Castell\u00f3n de la Plana/Castell\u00f3 de la Plana", "carretera": "CV-147", "pk": 2.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2020-08-08T20:00:00+00:00", "no_veh": 3, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": "Alcance a turismo", "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Otro", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 2, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "002+500", "nombre_pk": "CV-147/2.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202012040000085", "x": 0.000881072067667, "y": 40.0468844700395, "coordenadas": {"lon": 0.000881072067667, "lat": 40.0468844700395}},{"id_accidente": "201812040000130", "municipio": "Castell\u00f3 de la Plana", "carretera": "CV-147", "pk": 3.8, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-08-09T09:30:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 3, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "003+800", "nombre_pk": "CV-147/3.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "201812040000130", "x": 0.005394874937533, "y": 40.0515045827838, "coordenadas": {"lon": 0.005394874937533, "lat": 40.0515045827838}},{"id_accidente": "201512028000057", "municipio": "Benicasim/Benic\u00e0ssim", "carretera": "CV-147", "pk": 4.2, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2015-06-24T11:10:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Despe\u00f1amiento", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 4, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "004+200", "nombre_pk": "CV-147/4.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201512028000057", "x": 0.005170303103788, "y": 40.0546182273097, "coordenadas": {"lon": 0.005170303103788, "lat": 40.0546182273097}},{"id_accidente": "202112028000007", "municipio": "Benicasim/Benic\u00e0ssim", "carretera": "CV-147", "pk": 4.6, "sentido": "Descendente", "fecha": "2021-08-01T14:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Otro", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 4, "pk_m": 600, "kkk_mmm": "004+600", "nombre_pk": "CV-147/4.0", "distancia": 600, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202112028000007", "x": 0.008489916086337, "y": 40.0541813176281, "coordenadas": {"lon": 0.008489916086337, "lat": 40.0541813176281}},{"id_accidente": "201912028000087", "municipio": "Benicasim/Benic\u00e0ssim", "carretera": "CV-147", "pk": 4.8, "sentido": "Descendente", "fecha": "2019-07-21T22:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Jabal\u00ed", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Se desconoce", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 4, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "004+800", "nombre_pk": "CV-147/4.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201912028000087", "x": 0.010223420985491, "y": 40.0532289841091, "coordenadas": {"lon": 0.010223420985491, "lat": 40.0532289841091}},{"id_accidente": "201612028000210", "municipio": "Benicasim/Benic\u00e0ssim", "carretera": "CV-147", "pk": 6.1, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2016-12-21T16:55:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 6, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "006+100", "nombre_pk": "CV-147/6.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontal", "id_accidente0": "201612028000210", "x": 0.01515897185716, "y": 40.0628813131814, "coordenadas": {"lon": 0.01515897185716, "lat": 40.0628813131814}},{"id_accidente": "202112028000046", "municipio": "Benicasim/Benic\u00e0ssim", "carretera": "CV-147", "pk": 7.2, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2021-06-26T01:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 7, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "007+200", "nombre_pk": "CV-147/7.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202112028000046", "x": 0.019786536348403, "y": 40.0675840104765, "coordenadas": {"lon": 0.019786536348403, "lat": 40.0675840104765}},{"id_accidente": "201912028000122", "municipio": "Benicasim/Benic\u00e0ssim", "carretera": "CV-147", "pk": 7.3, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2019-03-09T08:45:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Se desconoce", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "En T o Y", "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n lateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 7, "pk_m": 300, "kkk_mmm": "007+300", "nombre_pk": "CV-147/7.0", "distancia": 300, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n lateral", "id_accidente0": "201912028000122", "x": 0.020813188079993, "y": 40.0671505046335, "coordenadas": {"lon": 0.020813188079993, "lat": 40.0671505046335}},{"id_accidente": "201712028000115", "municipio": "Benicasim/Benic\u00e0ssim", "carretera": "CV-147", "pk": 7.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2017-03-08T20:10:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 7, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "007+500", "nombre_pk": "CV-147/7.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201712028000115", "x": 0.022322168176922, "y": 40.0682796583173, "coordenadas": {"lon": 0.022322168176922, "lat": 40.0682796583173}},{"id_accidente": "202012028000132", "municipio": "Benicasim/Benic\u00e0ssim", "carretera": "CV-147", "pk": 7.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2020-12-18T19:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 7, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "007+500", "nombre_pk": "CV-147/7.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202012028000132", "x": 0.022321032514666, "y": 40.0682983254479, "coordenadas": {"lon": 0.022321032514666, "lat": 40.0682983254479}},{"id_accidente": "201412028000121", "municipio": "Benicasim/Benic\u00e0ssim", "carretera": "CV-147", "pk": 8.15, "sentido": "Descendente", "fecha": "2014-11-26T15:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 8, "pk_m": 150, "kkk_mmm": "008+150", "nombre_pk": "CV-147/8.0", "distancia": 150, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412028000121", "x": 0.025354556975057, "y": 40.0716929498756, "coordenadas": {"lon": 0.025354556975057, "lat": 40.0716929498756}},{"id_accidente": "201712028000162", "municipio": "Benicasim/Benic\u00e0ssim", "carretera": "CV-147", "pk": 8.15, "sentido": "Descendente", "fecha": "2017-07-10T01:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Configuraci\u00f3n del terreno", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 8, "pk_m": 150, "kkk_mmm": "008+150", "nombre_pk": "CV-147/8.0", "distancia": 150, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201712028000162", "x": 0.025354556975057, "y": 40.0716929498756, "coordenadas": {"lon": 0.025354556975057, "lat": 40.0716929498756}},{"id_accidente": "202112028000124", "municipio": "Benicasim/Benic\u00e0ssim", "carretera": "CV-147", "pk": 8396.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2021-03-10T11:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 8, "pk_m": 396, "kkk_mmm": "008+396", "nombre_pk": "CV-147/8.0", "distancia": 396, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "202112028000124", "x": 0.02801504003968, "y": 40.070759124689, "coordenadas": {"lon": 0.02801504003968, "lat": 40.070759124689}},{"id_accidente": "201612028000187", "municipio": "Benicasim/Benic\u00e0ssim", "carretera": "CV-147", "pk": 9.2, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2016-10-18T01:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 9, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "009+200", "nombre_pk": "CV-147/9.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201612028000187", "x": 0.028528955380011, "y": 40.0762548991091, "coordenadas": {"lon": 0.028528955380011, "lat": 40.0762548991091}},{"id_accidente": "201712028000037", "municipio": "Benicasim/Benic\u00e0ssim", "carretera": "CV-147", "pk": 9.3, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2017-07-04T14:50:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 9, "pk_m": 300, "kkk_mmm": "009+300", "nombre_pk": "CV-147/9.0", "distancia": 300, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "201712028000037", "x": 0.029671176857808, "y": 40.0763991914757, "coordenadas": {"lon": 0.029671176857808, "lat": 40.0763991914757}},{"id_accidente": "201712028000075", "municipio": "Benicasim/Benic\u00e0ssim", "carretera": "CV-147", "pk": 9.3, "sentido": "Descendente", "fecha": "2017-03-06T02:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 9, "pk_m": 300, "kkk_mmm": "009+300", "nombre_pk": "CV-147/9.0", "distancia": 300, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201712028000075", "x": 0.029671176857808, "y": 40.0763991914757, "coordenadas": {"lon": 0.029671176857808, "lat": 40.0763991914757}},{"id_accidente": "201712028000147", "municipio": "Benicasim/Benic\u00e0ssim", "carretera": "CV-147", "pk": 11.8, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2017-06-09T19:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 1, "hl": 0, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 11, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "011+800", "nombre_pk": "CV-147/11.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201712028000147", "x": 0.044234346663105, "y": 40.0715075091862, "coordenadas": {"lon": 0.044234346663105, "lat": 40.0715075091862}},{"id_accidente": "201412028000028", "municipio": "Benicasim/Benic\u00e0ssim", "carretera": "CV-147", "pk": 12.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2014-01-06T10:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 12, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "012+500", "nombre_pk": "CV-147/12.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "201412028000028", "x": 0.042341013193193, "y": 40.0745366460334, "coordenadas": {"lon": 0.042341013193193, "lat": 40.0745366460334}},{"id_accidente": "202012028000034", "municipio": "Benicasim/Benic\u00e0ssim", "carretera": "CV-147", "pk": 14.4, "sentido": "Descendente", "fecha": "2020-12-06T19:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 14, "pk_m": 400, "kkk_mmm": "014+400", "nombre_pk": "CV-147/14.0", "distancia": 400, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "id_accidente0": "202012028000034", "x": 0.04154102393718, "y": 40.0652565890248, "coordenadas": {"lon": 0.04154102393718, "lat": 40.0652565890248}},{"id_accidente": "201812029000003", "municipio": "Benlloc", "carretera": "CV-152", "pk": 1.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-07-14T11:15:00+00:00", "no_veh": 3, "m": 0, "hg": 2, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Alcance", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 1, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "001+500", "nombre_pk": "CV-152/1.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Alcance", "id_accidente0": "201812029000003", "x": 0.033938269010126, "y": 40.2034976843516, "coordenadas": {"lon": 0.033938269010126, "lat": 40.2034976843516}},{"id_accidente": "201512105000003", "municipio": "Sierra Engarcer\u00e1n", "carretera": "CV-155", "pk": 11.05, "sentido": "Mixto", "fecha": "2015-08-24T11:00:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 2, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 11, "pk_m": 50, "kkk_mmm": "011+050", "nombre_pk": "CV-155/11.0", "distancia": 50, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontal", "id_accidente0": "201512105000003", "x": -0.012007998415786, "y": 40.2720220492189, "coordenadas": {"lon": -0.012007998415786, "lat": 40.2720220492189}},{"id_accidente": "202112124000009", "municipio": "Vall d'Alba", "carretera": "CV-156", "pk": 1.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2021-09-07T11:00:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "Glorieta", "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 1, "kkk_mmm": "000+001", "nombre_pk": "CV-156/0.0", "distancia": 1, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontal", "id_accidente0": "202112124000009", "x": -0.033206293511766, "y": 40.1812213853199, "coordenadas": {"lon": -0.033206293511766, "lat": 40.1812213853199}},{"id_accidente": "201612124000012", "municipio": "Vall d'Alba", "carretera": "CV-156", "pk": 0.4, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2016-05-08T18:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": "X", "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 0, "pk_m": 400, "kkk_mmm": "000+400", "nombre_pk": "CV-156/0.0", "distancia": 400, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Cami\u00f3n/Vh. Articulado", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201612124000012", "x": -0.029631290574836, "y": 40.1834711449592, "coordenadas": {"lon": -0.029631290574836, "lat": 40.1834711449592}},{"id_accidente": "201412124000006", "municipio": "Vall d'Alba", "carretera": "CV-156", "pk": 1.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2014-05-05T00:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 1, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "001+500", "nombre_pk": "CV-156/1.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201412124000006", "x": -0.019763801612712, "y": 40.1898304678117, "coordenadas": {"lon": -0.019763801612712, "lat": 40.1898304678117}},{"id_accidente": "201612029000001", "municipio": "Benlloc", "carretera": "CV-156", "pk": 1.6, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2016-09-01T13:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 1, "pk_m": 600, "kkk_mmm": "001+600", "nombre_pk": "CV-156/1.0", "distancia": 600, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201612029000001", "x": -0.019033902839957, "y": 40.190535419117, "coordenadas": {"lon": -0.019033902839957, "lat": 40.190535419117}},{"id_accidente": "202012124000006", "municipio": "Vall d'Alba", "carretera": "CV-156", "pk": 3.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2020-05-26T09:20:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "En X o +", "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontolateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 3, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "003+000", "nombre_pk": "CV-156/3.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontolateral", "id_accidente0": "202012124000006", "x": -0.008683770945276, "y": 40.2003332716323, "coordenadas": {"lon": -0.008683770945276, "lat": 40.2003332716323}},{"id_accidente": "202112124000017", "municipio": "Vall d'Alba", "carretera": "CV-156", "pk": 3.6, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2021-11-27T16:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "En T o Y", "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": "Viento fuerte", "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 3, "pk_m": 600, "kkk_mmm": "003+600", "nombre_pk": "CV-156/3.0", "distancia": 600, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "202112124000017", "x": -0.002178813175806, "y": 40.2024053628275, "coordenadas": {"lon": -0.002178813175806, "lat": 40.2024053628275}},{"id_accidente": "201812029000001", "municipio": "Benlloc", "carretera": "CV-156", "pk": 4.8, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2018-04-02T13:50:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Configuraci\u00f3n del terreno", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 4, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "004+800", "nombre_pk": "CV-156/4.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812029000001", "x": 0.010029936303666, "y": 40.2060714434135, "coordenadas": {"lon": 0.010029936303666, "lat": 40.2060714434135}},{"id_accidente": "201912029000004", "municipio": "Benlloch", "carretera": "CV-156", "pk": 5.34, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2019-06-27T14:50:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontolateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 5, "pk_m": 340, "kkk_mmm": "005+340", "nombre_pk": "CV-156/5.0", "distancia": 340, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontolateral", "id_accidente0": "201912029000004", "x": 0.016068791804966, "y": 40.2081078476058, "coordenadas": {"lon": 0.016068791804966, "lat": 40.2081078476058}},{"id_accidente": "202112029000003", "municipio": "Benlloc", "carretera": "CV-156", "pk": 6.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2021-03-30T19:40:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Canino", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Amanecer o atardecer, sin luz artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 50, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 6, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "006+500", "nombre_pk": "CV-156/6.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202112029000003", "x": 0.02794543948273, "y": 40.2116942187137, "coordenadas": {"lon": 0.02794543948273, "lat": 40.2116942187137}},{"id_accidente": "201812029000008", "municipio": "Benlloc", "carretera": "CV-156", "pk": 7.8, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-12-16T06:50:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 7, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "007+800", "nombre_pk": "CV-156/7.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812029000008", "x": 0.040143681169023, "y": 40.2187988018078, "coordenadas": {"lon": 0.040143681169023, "lat": 40.2187988018078}},{"id_accidente": "201412029000002", "municipio": "Benlloc", "carretera": "CV-156", "pk": 8.3, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2014-10-14T13:40:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": "X", "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 8, "pk_m": 300, "kkk_mmm": "008+300", "nombre_pk": "CV-156/8.0", "distancia": 300, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Cami\u00f3n/Vh. Articulado", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412029000002", "x": 0.045869654796458, "y": 40.2185926493163, "coordenadas": {"lon": 0.045869654796458, "lat": 40.2185926493163}},{"id_accidente": "201612033000014", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-157", "pk": 0.8, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2016-04-19T12:20:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 2, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": "X", "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontolateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 0, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "000+800", "nombre_pk": "CV-157/0.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontolateral", "id_accidente0": "201612033000014", "x": 0.031984993595287, "y": 40.1594529599503, "coordenadas": {"lon": 0.031984993595287, "lat": 40.1594529599503}},{"id_accidente": "201412033000027", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-157", "pk": 2.1, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2014-11-30T15:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 2, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "002+100", "nombre_pk": "CV-157/2.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "id_accidente0": "201412033000027", "x": 0.018350101333127, "y": 40.1642851541488, "coordenadas": {"lon": 0.018350101333127, "lat": 40.1642851541488}},{"id_accidente": "201812033000004", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-157", "pk": 2.4, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2018-01-21T19:38:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "Glorieta", "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontolateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 2, "pk_m": 400, "kkk_mmm": "002+400", "nombre_pk": "CV-157/2.0", "distancia": 400, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontolateral", "id_accidente0": "201812033000004", "x": 0.015148007772295, "y": 40.1654065927728, "coordenadas": {"lon": 0.015148007772295, "lat": 40.1654065927728}},{"id_accidente": "201612033000033", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-157", "pk": 2.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2016-01-09T01:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 2, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "002+500", "nombre_pk": "CV-157/2.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201612033000033", "x": 0.014361141501875, "y": 40.1656654865214, "coordenadas": {"lon": 0.014361141501875, "lat": 40.1656654865214}},{"id_accidente": "201712033000020", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-157", "pk": 2.7, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2017-09-07T13:20:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 1, "hl": 0, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "Glorieta", "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 2, "pk_m": 700, "kkk_mmm": "002+700", "nombre_pk": "CV-157/2.0", "distancia": 700, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201712033000020", "x": 0.01203222347472, "y": 40.1657527702788, "coordenadas": {"lon": 0.01203222347472, "lat": 40.1657527702788}},{"id_accidente": "201712124000008", "municipio": "Vall d'Alba", "carretera": "CV-157", "pk": 3.3, "sentido": "Descendente", "fecha": "2017-12-15T18:50:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "En T o Y", "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n lateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 300, "kkk_mmm": "003+300", "nombre_pk": "CV-157/3.0", "distancia": 300, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n lateral", "id_accidente0": "201712124000008", "x": 0.005357302213844, "y": 40.1671663577401, "coordenadas": {"lon": 0.005357302213844, "lat": 40.1671663577401}},{"id_accidente": "201412033000001", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-157", "pk": 3.5, "sentido": "--", "fecha": "2014-01-14T08:50:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "En T o Y", "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Alcance", "superficie_del_firme": "Otra", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 80, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "003+500", "nombre_pk": "CV-157/3.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Alcance", "id_accidente0": "201412033000001", "x": 0.003236490256693, "y": 40.1679324298351, "coordenadas": {"lon": 0.003236490256693, "lat": 40.1679324298351}},{"id_accidente": "201512128000005", "municipio": "Vilafam\u00e9s", "carretera": "CV-158", "pk": 0.85, "sentido": "Mixto", "fecha": "2015-06-15T08:45:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "En X o +", "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontolateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 50, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 850, "kkk_mmm": "000+850", "nombre_pk": "CV-158/0.0", "distancia": 850, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontolateral", "id_accidente0": "201512128000005", "x": -0.048813380246415, "y": 40.1257230796989, "coordenadas": {"lon": -0.048813380246415, "lat": 40.1257230796989}},{"id_accidente": "201712128000008", "municipio": "Vilafam\u00e9s", "carretera": "CV-158", "pk": 3.2, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2017-02-12T02:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "003+200", "nombre_pk": "CV-158/3.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201712128000008", "x": -0.042036041326008, "y": 40.1465858666862, "coordenadas": {"lon": -0.042036041326008, "lat": 40.1465858666862}},{"id_accidente": "201512124000010", "municipio": "Vall d'Alba", "carretera": "CV-158", "pk": 4.9, "sentido": "Descendente", "fecha": "2015-10-17T15:50:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Despe\u00f1amiento", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 4, "pk_m": 900, "kkk_mmm": "004+900", "nombre_pk": "CV-158/4.0", "distancia": 900, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201512124000010", "x": -0.03798096718836, "y": 40.1611824783377, "coordenadas": {"lon": -0.03798096718836, "lat": 40.1611824783377}},{"id_accidente": "201712033000005", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-159", "pk": 0.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2017-02-03T03:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "Glorieta", "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "000+000", "nombre_pk": "CV-159/0.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201712033000005", "x": 0.033758745122292, "y": 40.1490493843371, "coordenadas": {"lon": 0.033758745122292, "lat": 40.1490493843371}},{"id_accidente": "201412033000013", "municipio": "Cabanes", "carretera": "CV-159", "pk": 3.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2014-07-24T14:35:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "Glorieta", "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 3, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "003+000", "nombre_pk": "CV-159/3.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412033000013", "x": 0.007385499835593, "y": 40.1622585745939, "coordenadas": {"lon": 0.007385499835593, "lat": 40.1622585745939}},{"id_accidente": "202112124000015", "municipio": "Vall d'Alba", "carretera": "CV-159", "pk": 7.8, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2021-11-20T20:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Jabal\u00ed", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 7, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "007+800", "nombre_pk": "CV-159/7.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202112124000015", "x": -0.045258128442359, "y": 40.1659713722596, "coordenadas": {"lon": -0.045258128442359, "lat": 40.1659713722596}},{"id_accidente": "201512124000004", "municipio": "Vall d'Alba", "carretera": "CV-159", "pk": 8.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2015-03-24T07:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Amanecer o atardecer, sin luz artificial", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 8, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "008+000", "nombre_pk": "CV-159/8.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201512124000004", "x": -0.047478659498726, "y": 40.1655566216363, "coordenadas": {"lon": -0.047478659498726, "lat": 40.1655566216363}},{"id_accidente": "201812124000014", "municipio": "Vall d'Alba", "carretera": "CV-159", "pk": 9.2, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-07-15T10:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "Glorieta", "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Instalaciones o elementos de la v\u00eda", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 9, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "009+200", "nombre_pk": "CV-159/9.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "201812124000014", "x": -0.060776937127681, "y": 40.1651657642701, "coordenadas": {"lon": -0.060776937127681, "lat": 40.1651657642701}},{"id_accidente": "201812124000016", "municipio": "Vall d'Alba", "carretera": "CV-159", "pk": 9.2, "sentido": "Mixto", "fecha": "2018-12-08T11:40:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "Glorieta", "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 9, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "009+200", "nombre_pk": "CV-159/9.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "201812124000016", "x": -0.060776937127681, "y": 40.1651657642701, "coordenadas": {"lon": -0.060776937127681, "lat": 40.1651657642701}},{"id_accidente": "201612124000018", "municipio": "Vall d'Alba", "carretera": "CV-159", "pk": 9.3, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2016-10-11T14:00:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": "X", "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Alcance", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": null, "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 9, "pk_m": 300, "kkk_mmm": "009+300", "nombre_pk": "CV-159/9.0", "distancia": 300, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Cami\u00f3n/Vh. Articulado", "tipo_accidente": "Alcance", "id_accidente0": "201612124000018", "x": -0.061673407152536, "y": 40.1656615744944, "coordenadas": {"lon": -0.061673407152536, "lat": 40.1656615744944}},{"id_accidente": "201812124000018", "municipio": "Vall d'Alba", "carretera": "CV-159", "pk": 10.4, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-09-22T00:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 10, "pk_m": 400, "kkk_mmm": "010+400", "nombre_pk": "CV-159/10.0", "distancia": 400, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201812124000018", "x": -0.074026925690429, "y": 40.1661813779524, "coordenadas": {"lon": -0.074026925690429, "lat": 40.1661813779524}},{"id_accidente": "202112122000005", "municipio": "Vall d'Alba", "carretera": "CV-159", "pk": 11.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2021-05-28T09:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Canino", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 11, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "011+000", "nombre_pk": "CV-159/11.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202112122000005", "x": -0.081038195288501, "y": 40.1654868389522, "coordenadas": {"lon": -0.081038195288501, "lat": 40.1654868389522}},{"id_accidente": "201512122000002", "municipio": "Useras/Useres, les", "carretera": "CV-159", "pk": 15.2, "sentido": "Descendente", "fecha": "2015-09-22T20:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Otro", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 15, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "015+200", "nombre_pk": "CV-159/15.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201512122000002", "x": -0.127445954852676, "y": 40.1557823742542, "coordenadas": {"lon": -0.127445954852676, "lat": 40.1557823742542}},{"id_accidente": "202012122000003", "municipio": "Useras/Useres (les)", "carretera": "CV-159", "pk": 17.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2020-07-11T10:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 17, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "017+500", "nombre_pk": "CV-159/17.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202012122000003", "x": -0.152093630958057, "y": 40.1535906136759, "coordenadas": {"lon": -0.152093630958057, "lat": 40.1535906136759}},{"id_accidente": "201412026000001", "municipio": "Benassal", "carretera": "CV-166", "pk": 0.4, "sentido": "--", "fecha": "2014-01-22T10:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": "pavimento sucio", "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 400, "kkk_mmm": "000+400", "nombre_pk": "CV-166/0.0", "distancia": 400, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412026000001", "x": -0.082452043013085, "y": 40.2309600071234, "coordenadas": {"lon": -0.082452043013085, "lat": 40.2309600071234}},{"id_accidente": "201812003000001", "municipio": "Alboc\u00e0sser", "carretera": "CV-166", "pk": 1.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-06-01T21:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "Glorieta", "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Lluvia fuerte", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 1, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "001+500", "nombre_pk": "CV-166/1.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812003000001", "x": -0.09112974758354, "y": 40.2381117147596, "coordenadas": {"lon": -0.09112974758354, "lat": 40.2381117147596}},{"id_accidente": "201812051000001", "municipio": "Culla", "carretera": "CV-166", "pk": 11.4, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-05-13T12:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 1, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Cambio brusco de rasante", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Configuraci\u00f3n del terreno", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 11, "pk_m": 400, "kkk_mmm": "011+400", "nombre_pk": "CV-166/11.0", "distancia": 400, "lesividad_accidente": "Mortal", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812051000001", "x": -0.121530888636321, "y": 40.2987974110582, "coordenadas": {"lon": -0.121530888636321, "lat": 40.2987974110582}},{"id_accidente": "202112051000002", "municipio": "Culla", "carretera": "CV-166", "pk": 20.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2021-06-19T13:27:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Se desconoce", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Configuraci\u00f3n del terreno", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 20, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "020+000", "nombre_pk": "CV-166/20.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "202112051000002", "x": -0.163190375923106, "y": 40.341564657293, "coordenadas": {"lon": -0.163190375923106, "lat": 40.341564657293}},{"id_accidente": "201912026000002", "municipio": "BENASSAL", "carretera": "CV-166", "pk": 32.2, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2019-08-07T00:40:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 32, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "032+200", "nombre_pk": "CV-166/32.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912026000002", "x": -0.11053398747852, "y": 40.3915450938723, "coordenadas": {"lon": -0.11053398747852, "lat": 40.3915450938723}},{"id_accidente": "201412026000002", "municipio": "Benassal", "carretera": "CV-166", "pk": 32.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2014-03-13T13:50:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontal", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 32, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "032+500", "nombre_pk": "CV-166/32.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412026000002", "x": -0.113359810534753, "y": 40.3899875030711, "coordenadas": {"lon": -0.113359810534753, "lat": 40.3899875030711}},{"id_accidente": "201912026000004", "municipio": "BENASSAL", "carretera": "CV-166", "pk": 32.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2019-10-22T10:05:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia fuerte", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 32, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "032+500", "nombre_pk": "CV-166/32.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912026000004", "x": -0.113360123070312, "y": 40.3899916020145, "coordenadas": {"lon": -0.113360123070312, "lat": 40.3899916020145}},{"id_accidente": "202012026000003", "municipio": "BENASSAL", "carretera": "CV-167", "pk": 1.4, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2020-07-28T22:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Jabal\u00ed", "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Otras restricciones", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 1, "pk_m": 400, "kkk_mmm": "001+400", "nombre_pk": "CV-167/1.0", "distancia": 400, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202012026000003", "x": -0.150503867343925, "y": 40.3806531645148, "coordenadas": {"lon": -0.150503867343925, "lat": 40.3806531645148}},{"id_accidente": "201612026000001", "municipio": "Benassal", "carretera": "CV-167", "pk": 11.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2016-03-01T11:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Despe\u00f1amiento", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 11, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "011+000", "nombre_pk": "CV-167/11.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201612026000001", "x": -0.208981489697207, "y": 40.4201338638948, "coordenadas": {"lon": -0.208981489697207, "lat": 40.4201338638948}},{"id_accidente": "201812026000003", "municipio": "Benassal", "carretera": "CV-167", "pk": 12.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-03-09T10:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 12, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "012+500", "nombre_pk": "CV-167/12.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "201812026000003", "x": -0.217120995327366, "y": 40.4257133544771, "coordenadas": {"lon": -0.217120995327366, "lat": 40.4257133544771}},{"id_accidente": "201412001000001", "municipio": "Atzeneta del Maestrat", "carretera": "CV-171", "pk": 3.3, "sentido": "--", "fecha": "2014-05-01T13:10:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 3, "pk_m": 300, "kkk_mmm": "003+300", "nombre_pk": "CV-171/3.0", "distancia": 300, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412001000001", "x": -0.20225183666058, "y": 40.2214036950805, "coordenadas": {"lon": -0.20225183666058, "lat": 40.2214036950805}},{"id_accidente": "201412001000003", "municipio": "Atzeneta del Maestrat", "carretera": "CV-171", "pk": 9.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2014-08-21T11:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Otra", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 9, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "009+500", "nombre_pk": "CV-171/9.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "id_accidente0": "201412001000003", "x": -0.25459037448976, "y": 40.2351238229759, "coordenadas": {"lon": -0.25459037448976, "lat": 40.2351238229759}},{"id_accidente": "202112055000002", "municipio": "Chodos/Xodos", "carretera": "CV-171", "pk": 12.9, "sentido": "Descendente", "fecha": "2021-11-08T19:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Zorro (maniobra evasiva)", "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Otro", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 12, "pk_m": 900, "kkk_mmm": "012+900", "nombre_pk": "CV-171/12.0", "distancia": 900, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202112055000002", "x": -0.273774064396977, "y": 40.2376278403286, "coordenadas": {"lon": -0.273774064396977, "lat": 40.2376278403286}},{"id_accidente": "201712055000002", "municipio": "Chodos/Xodos", "carretera": "CV-171", "pk": 14.8, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2017-07-29T10:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 14, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "014+800", "nombre_pk": "CV-171/14.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "201712055000002", "x": -0.285104775779081, "y": 40.2477692946939, "coordenadas": {"lon": -0.285104775779081, "lat": 40.2477692946939}},{"id_accidente": "202112041000002", "municipio": "Castillo de Villamalefa", "carretera": "CV-175", "pk": 0.3, "sentido": "Descendente", "fecha": "2021-10-10T08:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Cabra mont\u00e9s", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 300, "kkk_mmm": "000+300", "nombre_pk": "CV-175/0.0", "distancia": 300, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "202112041000002", "x": -0.371567431366414, "y": 40.1387923098355, "coordenadas": {"lon": -0.371567431366414, "lat": 40.1387923098355}},{"id_accidente": "201912041000001", "municipio": "Castillo de Villamalefa", "carretera": "CV-175", "pk": 2.8, "sentido": "Descendente", "fecha": "2019-08-09T19:35:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 2, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "002+800", "nombre_pk": "CV-175/2.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912041000001", "x": -0.382797952952786, "y": 40.1528030843011, "coordenadas": {"lon": -0.382797952952786, "lat": 40.1528030843011}},{"id_accidente": "201712130000002", "municipio": "Villahermosa del R\u00edo", "carretera": "CV-175", "pk": 6.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2017-03-29T13:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Con barro o gravilla suelta", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 6, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "006+000", "nombre_pk": "CV-175/6.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "id_accidente0": "201712130000002", "x": -0.391918866558379, "y": 40.1721521061118, "coordenadas": {"lon": -0.391918866558379, "lat": 40.1721521061118}},{"id_accidente": "201712130000003", "municipio": "Villahermosa del R\u00edo", "carretera": "CV-175", "pk": 9.4, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2017-12-18T02:52:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 2, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 9, "pk_m": 400, "kkk_mmm": "009+400", "nombre_pk": "CV-175/9.0", "distancia": 400, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201712130000003", "x": -0.412657902222628, "y": 40.1946616304083, "coordenadas": {"lon": -0.412657902222628, "lat": 40.1946616304083}},{"id_accidente": "202012130000002", "municipio": "Villahermosa del R\u00edo", "carretera": "CV-175", "pk": 12.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2020-08-20T11:43:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 1, "hl": 0, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 12, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "012+000", "nombre_pk": "CV-175/12.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202012130000002", "x": -0.422687738973563, "y": 40.207662455738, "coordenadas": {"lon": -0.422687738973563, "lat": 40.207662455738}},{"id_accidente": "201712130000001", "municipio": "Villahermosa del R\u00edo", "carretera": "CV-175", "pk": 12.4, "sentido": "Descendente", "fecha": "2017-11-03T13:36:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 1, "hl": 0, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 12, "pk_m": 400, "kkk_mmm": "012+400", "nombre_pk": "CV-175/12.0", "distancia": 400, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "201712130000001", "x": -0.424302013311249, "y": 40.2103910422131, "coordenadas": {"lon": -0.424302013311249, "lat": 40.2103910422131}},{"id_accidente": "202112095000002", "municipio": "Onda", "carretera": "CV-188", "pk": 823.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2021-06-20T15:30:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Otro", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 823, "kkk_mmm": "000+823", "nombre_pk": "CV-188/0.0", "distancia": 823, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202112095000002", "x": -0.266095110370458, "y": 40.0254494837529, "coordenadas": {"lon": -0.266095110370458, "lat": 40.0254494837529}},{"id_accidente": "201612040000042", "municipio": "Castell\u00f3 de la Plana", "carretera": "CV-189", "pk": 0.1, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2016-12-04T17:05:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontolateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 0, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "000+100", "nombre_pk": "CV-189/0.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontolateral", "id_accidente0": "201612040000042", "x": -0.124571352834894, "y": 39.9888918893213, "coordenadas": {"lon": -0.124571352834894, "lat": 39.9888918893213}},{"id_accidente": "201912040000018", "municipio": "Castell\u00f3n de la", "carretera": "CV-189", "pk": 0.6, "sentido": "Descendente", "fecha": "2019-12-02T20:35:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 5, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 0, "pk_m": 600, "kkk_mmm": "000+600", "nombre_pk": "CV-189/0.0", "distancia": 600, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontal", "id_accidente0": "201912040000018", "x": -0.124638335349986, "y": 39.9932612810759, "coordenadas": {"lon": -0.124638335349986, "lat": 39.9932612810759}},{"id_accidente": "202012040000006", "municipio": "Castell\u00f3n de la Plana/Castell\u00f3 de la Plana", "carretera": "CV-189", "pk": 1.4, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2020-09-01T18:20:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 1, "pk_m": 400, "kkk_mmm": "001+400", "nombre_pk": "CV-189/1.0", "distancia": 400, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202012040000006", "x": -0.130394267141795, "y": 39.9986135300613, "coordenadas": {"lon": -0.130394267141795, "lat": 39.9986135300613}},{"id_accidente": "202012040000042", "municipio": "Castell\u00f3n de la Plana/Castell\u00f3 de la Plana", "carretera": "CV-189", "pk": 1975.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2020-08-03T09:50:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "En X o +", "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n lateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 1, "pk_m": 975, "kkk_mmm": "001+975", "nombre_pk": "CV-189/1.0", "distancia": 975, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n lateral", "id_accidente0": "202012040000042", "x": -0.13643447765228, "y": 40.0007705323128, "coordenadas": {"lon": -0.13643447765228, "lat": 40.0007705323128}},{"id_accidente": "201512040000014", "municipio": "Castell\u00f3 de la Plana", "carretera": "CV-189", "pk": 2.0, "sentido": "Mixto", "fecha": "2015-10-02T08:40:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": "X", "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n lateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 2, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "002+000", "nombre_pk": "CV-189/2.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Cami\u00f3n/Vh. Articulado", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n lateral", "id_accidente0": "201512040000014", "x": -0.136717092902486, "y": 40.0008566695251, "coordenadas": {"lon": -0.136717092902486, "lat": 40.0008566695251}},{"id_accidente": "201812040000034", "municipio": "Castell\u00f3 de la Plana", "carretera": "CV-189", "pk": 2.7, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-01-03T18:43:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 2, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 2, "pk_m": 700, "kkk_mmm": "002+700", "nombre_pk": "CV-189/2.0", "distancia": 700, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812040000034", "x": -0.14070723167476, "y": 40.0056751305958, "coordenadas": {"lon": -0.14070723167476, "lat": 40.0056751305958}},{"id_accidente": "202112040000201", "municipio": "Castell\u00f3 de la Plana", "carretera": "CV-189", "pk": 3.2, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2021-12-11T13:20:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 3, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "003+200", "nombre_pk": "CV-189/3.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202112040000201", "x": -0.14625533354724, "y": 40.0065786226568, "coordenadas": {"lon": -0.14625533354724, "lat": 40.0065786226568}},{"id_accidente": "201712040000117", "municipio": "Castell\u00f3 de la Plana", "carretera": "CV-189", "pk": 3.4, "sentido": "Descendente", "fecha": "2017-08-29T08:25:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 400, "kkk_mmm": "003+400", "nombre_pk": "CV-189/3.0", "distancia": 400, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201712040000117", "x": -0.148476573352261, "y": 40.0074119154722, "coordenadas": {"lon": -0.148476573352261, "lat": 40.0074119154722}},{"id_accidente": "201912040000022", "municipio": "Castell\u00f3n de la", "carretera": "CV-189", "pk": 3.4, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2019-02-26T07:45:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Alcance", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 3, "pk_m": 400, "kkk_mmm": "003+400", "nombre_pk": "CV-189/3.0", "distancia": 400, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Alcance", "id_accidente0": "201912040000022", "x": -0.148361276778364, "y": 40.0073304405595, "coordenadas": {"lon": -0.148361276778364, "lat": 40.0073304405595}},{"id_accidente": "201512040000062", "municipio": "Castell\u00f3 de la Plana", "carretera": "CV-189", "pk": 4.8, "sentido": "Descendente", "fecha": "2015-06-27T21:15:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontolateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Amanecer o atardecer, sin luz artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 4, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "004+800", "nombre_pk": "CV-189/4.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontolateral", "id_accidente0": "201512040000062", "x": -0.160261533748492, "y": 40.0111529910705, "coordenadas": {"lon": -0.160261533748492, "lat": 40.0111529910705}},{"id_accidente": "201812084000059", "municipio": "Onda", "carretera": "CV-189", "pk": 5.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2018-07-29T06:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Amanecer o atardecer, sin luz artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 5, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "005+500", "nombre_pk": "CV-189/5.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "id_accidente0": "201812084000059", "x": -0.166741056106016, "y": 40.0143558189968, "coordenadas": {"lon": -0.166741056106016, "lat": 40.0143558189968}},{"id_accidente": "202112084000048", "municipio": "Onda", "carretera": "CV-189", "pk": 7003.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2021-07-08T14:20:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n lateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 7, "pk_m": 3, "kkk_mmm": "007+003", "nombre_pk": "CV-189/7.0", "distancia": 3, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n lateral", "id_accidente0": "202112084000048", "x": -0.182745820184669, "y": 40.0146761908359, "coordenadas": {"lon": -0.182745820184669, "lat": 40.0146761908359}},{"id_accidente": "201812084000084", "municipio": "Onda", "carretera": "CV-189", "pk": 7.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-01-12T09:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 7, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "007+500", "nombre_pk": "CV-189/7.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "201812084000084", "x": -0.187580691809643, "y": 40.0156889734991, "coordenadas": {"lon": -0.187580691809643, "lat": 40.0156889734991}},{"id_accidente": "201512084000014", "municipio": "Onda", "carretera": "CV-189", "pk": 7.7, "sentido": "Descendente", "fecha": "2015-04-15T14:20:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n lateral", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 7, "pk_m": 700, "kkk_mmm": "007+700", "nombre_pk": "CV-189/7.0", "distancia": 700, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n lateral", "id_accidente0": "201512084000014", "x": -0.189744502998022, "y": 40.0156401207347, "coordenadas": {"lon": -0.189744502998022, "lat": 40.0156401207347}},{"id_accidente": "202012084000037", "municipio": "Alcora (l')", "carretera": "CV-189", "pk": 8972.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2020-10-22T17:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 8, "pk_m": 972, "kkk_mmm": "008+972", "nombre_pk": "CV-189/8.0", "distancia": 972, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Vuelco", "id_accidente0": "202012084000037", "x": -0.203054023415851, "y": 40.0149984272757, "coordenadas": {"lon": -0.203054023415851, "lat": 40.0149984272757}},{"id_accidente": "201812005000012", "municipio": "Alcora, l'", "carretera": "CV-189", "pk": 9.8, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-04-20T20:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "Bifurcaci\u00f3n o convergencia", "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 9, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "009+800", "nombre_pk": "CV-189/9.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812005000012", "x": -0.209447243229558, "y": 40.0172787478883, "coordenadas": {"lon": -0.209447243229558, "lat": 40.0172787478883}},{"id_accidente": "202012084000035", "municipio": "Onda", "carretera": "CV-189", "pk": 11.2, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2020-04-10T20:40:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Otro", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 11, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "011+200", "nombre_pk": "CV-189/11.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202012084000035", "x": -0.220168328256214, "y": 40.019784216149, "coordenadas": {"lon": -0.220168328256214, "lat": 40.019784216149}},{"id_accidente": "202112095000001", "municipio": "Onda", "carretera": "CV-189", "pk": 12.4, "sentido": "Descendente", "fecha": "2021-07-03T12:00:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontolateral", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 12, "pk_m": 400, "kkk_mmm": "012+400", "nombre_pk": "CV-189/12.0", "distancia": 400, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontolateral", "id_accidente0": "202112095000001", "x": -0.225753219316654, "y": 40.0197695424504, "coordenadas": {"lon": -0.225753219316654, "lat": 40.0197695424504}},{"id_accidente": "202112095000003", "municipio": "Onda", "carretera": "CV-189", "pk": 13.0, "sentido": "Mixto", "fecha": "2021-08-13T13:00:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontolateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Vegetacion o \u00e1rboles", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 13, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "013+000", "nombre_pk": "CV-189/13.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontolateral", "id_accidente0": "202112095000003", "x": -0.231071943638773, "y": 40.0194855046458, "coordenadas": {"lon": -0.231071943638773, "lat": 40.0194855046458}},{"id_accidente": "201512095000002", "municipio": "Ribesalbes", "carretera": "CV-189", "pk": 14.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2015-05-16T10:00:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Se desconoce", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n lateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 14, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "014+500", "nombre_pk": "CV-189/14.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n lateral", "id_accidente0": "201512095000002", "x": -0.234662762971161, "y": 40.0274810936612, "coordenadas": {"lon": -0.234662762971161, "lat": 40.0274810936612}},{"id_accidente": "201812095000004", "municipio": "Ribesalbes", "carretera": "CV-189", "pk": 16.3, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2018-10-28T10:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 1, "hl": 0, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Despe\u00f1amiento", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 16, "pk_m": 300, "kkk_mmm": "016+300", "nombre_pk": "CV-189/16.0", "distancia": 300, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812095000004", "x": -0.244555859553445, "y": 40.0256328690246, "coordenadas": {"lon": -0.244555859553445, "lat": 40.0256328690246}},{"id_accidente": "201812095000001", "municipio": "Ribesalbes", "carretera": "CV-189", "pk": 19.48, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-03-19T19:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Amanecer o atardecer, sin luz artificial", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 19, "pk_m": 480, "kkk_mmm": "019+480", "nombre_pk": "CV-189/19.0", "distancia": 480, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812095000001", "x": -0.267777166166101, "y": 40.0206644470487, "coordenadas": {"lon": -0.267777166166101, "lat": 40.0206644470487}},{"id_accidente": "201512005000024", "municipio": "Alcora, l'", "carretera": "CV-190-A", "pk": 2.9, "sentido": "Descendente", "fecha": "2015-09-10T12:50:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Otro", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 2, "pk_m": 900, "kkk_mmm": "002+900", "nombre_pk": "CV-190-A/2.0", "distancia": 900, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Otro", "id_accidente0": "201512005000024", "x": -0.175617293942746, "y": 40.0655560517963, "coordenadas": {"lon": -0.175617293942746, "lat": 40.0655560517963}},{"id_accidente": "201812104000041", "municipio": "Segorbe", "carretera": "CV-200", "pk": 0.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2018-06-30T11:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "En T o Y", "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontolateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 0, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "000+500", "nombre_pk": "CV-200/0.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontolateral", "id_accidente0": "201812104000041", "x": -0.477224838419671, "y": 39.8490284383533, "coordenadas": {"lon": -0.477224838419671, "lat": 39.8490284383533}},{"id_accidente": "201812039000002", "municipio": "Castellnovo", "carretera": "CV-200", "pk": 1.8, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2018-09-18T14:00:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 3, "bic": null, "mot": "X", "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "Glorieta", "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontolateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 1, "pk_m": 800, "kkk_mmm": "001+800", "nombre_pk": "CV-200/1.0", "distancia": 800, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontolateral", "id_accidente0": "201812039000002", "x": -0.470708691108085, "y": 39.856290547944, "coordenadas": {"lon": -0.470708691108085, "lat": 39.856290547944}},{"id_accidente": "201612104000001", "municipio": "Segorbe", "carretera": "CV-200", "pk": 2.4, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2016-02-01T21:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 2, "pk_m": 400, "kkk_mmm": "002+400", "nombre_pk": "CV-200/2.0", "distancia": 400, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201612104000001", "x": -0.464912558725998, "y": 39.8585555617662, "coordenadas": {"lon": -0.464912558725998, "lat": 39.8585555617662}},{"id_accidente": "201712039000001", "municipio": "Castellnovo", "carretera": "CV-200", "pk": 4.2, "sentido": "Mixto", "fecha": "2017-02-02T12:20:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": "X", "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n lateral", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Factores atmosf\u00e9ricos", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 4, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "004+200", "nombre_pk": "CV-200/4.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Maquinaria agr\u00edcola/obras", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n lateral", "id_accidente0": "201712039000001", "x": -0.447261812967181, "y": 39.8646187971228, "coordenadas": {"lon": -0.447261812967181, "lat": 39.8646187971228}},{"id_accidente": "201912039000001", "municipio": "Castellnovo", "carretera": "CV-200", "pk": 4.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2019-08-14T03:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Despe\u00f1amiento", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 4, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "004+500", "nombre_pk": "CV-200/4.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201912039000001", "x": -0.446206703195968, "y": 39.8632850436108, "coordenadas": {"lon": -0.446206703195968, "lat": 39.8632850436108}},{"id_accidente": "202012039000002", "municipio": "Almed\u00edjar", "carretera": "CV-200", "pk": 6.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2020-11-09T11:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 60, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 6, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "006+000", "nombre_pk": "CV-200/6.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202012039000002", "x": -0.43059205081463, "y": 39.8613238679182, "coordenadas": {"lon": -0.43059205081463, "lat": 39.8613238679182}},{"id_accidente": "201612010000001", "municipio": "Almed\u00edjar", "carretera": "CV-200", "pk": 10.0, "sentido": "Mixto", "fecha": "2016-04-21T11:00:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": "X", "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontolateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 10, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "010+000", "nombre_pk": "CV-200/10.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Autob\u00fas", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontolateral", "id_accidente0": "201612010000001", "x": -0.394816906213022, "y": 39.8758411199609, "coordenadas": {"lon": -0.394816906213022, "lat": 39.8758411199609}},{"id_accidente": "201512131000001", "municipio": "Villamalur", "carretera": "CV-202", "pk": 3.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2015-02-21T03:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Despe\u00f1amiento", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2015", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 3, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "003+000", "nombre_pk": "CV-202/3.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201512131000001", "x": -0.368599953158809, "y": 39.9758147890307, "coordenadas": {"lon": -0.368599953158809, "lat": 39.9758147890307}},{"id_accidente": "201912116000001", "municipio": "Ay\u00f3dar", "carretera": "CV-203", "pk": 5.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2019-01-05T10:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 1, "hl": 0, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Configuraci\u00f3n del terreno", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 5, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "005+500", "nombre_pk": "CV-203/5.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "201912116000001", "x": -0.415561450108513, "y": 39.9884282780463, "coordenadas": {"lon": -0.415561450108513, "lat": 39.9884282780463}},{"id_accidente": "201712088000001", "municipio": "Pav\u00edas", "carretera": "CV-203", "pk": 17.4, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2017-08-13T20:50:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 1, "hl": 1, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "En X o +", "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural y con iluminaci\u00f3n artificial encendida de la v\u00eda", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 17, "pk_m": 400, "kkk_mmm": "017+400", "nombre_pk": "CV-203/17.0", "distancia": 400, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "201712088000001", "x": -0.482861005688344, "y": 39.9743243837336, "coordenadas": {"lon": -0.482861005688344, "lat": 39.9743243837336}},{"id_accidente": "201612088000001", "municipio": "Pav\u00edas", "carretera": "CV-203", "pk": 18.2, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2016-12-22T10:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Con barro o gravilla suelta", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 18, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "018+200", "nombre_pk": "CV-203/18.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "id_accidente0": "201612088000001", "x": -0.488686210185568, "y": 39.9769380628385, "coordenadas": {"lon": -0.488686210185568, "lat": 39.9769380628385}},{"id_accidente": "202012088000001", "municipio": "Pav\u00edas", "carretera": "CV-203", "pk": 18514.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2020-01-30T14:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 18, "pk_m": 514, "kkk_mmm": "018+514", "nombre_pk": "CV-203/18.0", "distancia": 514, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202012088000001", "x": -0.492104616255787, "y": 39.9774050140355, "coordenadas": {"lon": -0.492104616255787, "lat": 39.9774050140355}},{"id_accidente": "201812020000013", "municipio": "Barracas", "carretera": "CV-207", "pk": 1.4, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2018-08-16T10:20:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 1, "pk_m": 400, "kkk_mmm": "001+400", "nombre_pk": "CV-207/1.0", "distancia": 400, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812020000013", "x": -0.689671550479233, "y": 40.0257615556441, "coordenadas": {"lon": -0.689671550479233, "lat": 40.0257615556441}},{"id_accidente": "201912063000001", "municipio": "Fuente la Reina", "carretera": "CV-207", "pk": 10.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2019-03-18T23:40:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Jabal\u00ed", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Con barro o gravilla suelta", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 50, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 10, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "010+000", "nombre_pk": "CV-207/10.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201912063000001", "x": -0.6301550694771, "y": 40.0552607950697, "coordenadas": {"lon": -0.6301550694771, "lat": 40.0552607950697}},{"id_accidente": "201712063000001", "municipio": "Fuente la Reina", "carretera": "CV-207", "pk": 14.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2017-06-08T06:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Despe\u00f1amiento", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Amanecer o atardecer, sin luz artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Configuraci\u00f3n del terreno", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 50, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 14, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "014+000", "nombre_pk": "CV-207/14.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201712063000001", "x": -0.607382472899028, "y": 40.0641724381498, "coordenadas": {"lon": -0.607382472899028, "lat": 40.0641724381498}},{"id_accidente": "202012092000001", "municipio": "Puebla de Arenoso", "carretera": "CV-207", "pk": 20.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2020-08-19T20:40:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Amanecer o atardecer, sin luz artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 20, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "020+000", "nombre_pk": "CV-207/20.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202012092000001", "x": -0.576774629904423, "y": 40.0727391065031, "coordenadas": {"lon": -0.576774629904423, "lat": 40.0727391065031}},{"id_accidente": "201412024000001", "municipio": "Benafer", "carretera": "CV-211", "pk": 0.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2014-04-24T14:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 0, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "000+500", "nombre_pk": "CV-211/0.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "201412024000001", "x": -0.575123610577491, "y": 39.935578941852, "coordenadas": {"lon": -0.575123610577491, "lat": 39.935578941852}},{"id_accidente": "202012071000008", "municipio": "J\u00e9rica", "carretera": "CV-212", "pk": 1.1, "sentido": "Descendente", "fecha": "2020-02-23T21:05:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Configuraci\u00f3n del terreno", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 1, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "001+100", "nombre_pk": "CV-212/1.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202012071000008", "x": -0.554275853118282, "y": 39.913069153456, "coordenadas": {"lon": -0.554275853118282, "lat": 39.913069153456}},{"id_accidente": "201612081000002", "municipio": "Navajas", "carretera": "CV-213", "pk": 0.6, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2016-03-21T16:30:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n lateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 600, "kkk_mmm": "000+600", "nombre_pk": "CV-213/0.0", "distancia": 600, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n lateral", "id_accidente0": "201612081000002", "x": -0.507841764411128, "y": 39.8728649566958, "coordenadas": {"lon": -0.507841764411128, "lat": 39.8728649566958}},{"id_accidente": "201812081000001", "municipio": "Navajas", "carretera": "CV-213", "pk": 0.7, "sentido": "Mixto", "fecha": "2018-04-26T14:10:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 50, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 700, "kkk_mmm": "000+700", "nombre_pk": "CV-213/0.0", "distancia": 700, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontal", "id_accidente0": "201812081000001", "x": -0.507954227794383, "y": 39.8737184323549, "coordenadas": {"lon": -0.507954227794383, "lat": 39.8737184323549}},{"id_accidente": "202112104000020", "municipio": "Navajas", "carretera": "CV-213", "pk": 1.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2021-06-27T17:10:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "Glorieta", "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 1, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "001+000", "nombre_pk": "CV-213/1.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202112104000020", "x": -0.510477917972991, "y": 39.8749097176144, "coordenadas": {"lon": -0.510477917972991, "lat": 39.8749097176144}},{"id_accidente": "201712081000004", "municipio": "Navajas", "carretera": "CV-213", "pk": 1.9, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2017-10-31T19:50:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 1, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2017", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 1, "pk_m": 900, "kkk_mmm": "001+900", "nombre_pk": "CV-213/1.0", "distancia": 900, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontal", "id_accidente0": "201712081000004", "x": -0.51472030953928, "y": 39.8819766126104, "coordenadas": {"lon": -0.51472030953928, "lat": 39.8819766126104}},{"id_accidente": "202112071000017", "municipio": "J\u00e9rica", "carretera": "CV-213", "pk": 2.9, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2021-12-09T01:28:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 1, "hl": 0, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": "cansancio / alcohol (s/ atestado)", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 2, "pk_m": 900, "kkk_mmm": "002+900", "nombre_pk": "CV-213/2.0", "distancia": 900, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "202112071000017", "x": -0.519603478051516, "y": 39.8881143338336, "coordenadas": {"lon": -0.519603478051516, "lat": 39.8881143338336}},{"id_accidente": "201612081000004", "municipio": "Navajas", "carretera": "CV-213", "pk": 3.3, "sentido": "Mixto", "fecha": "2016-09-21T20:35:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 2, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontolateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Otras restricciones", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 3, "pk_m": 300, "kkk_mmm": "003+300", "nombre_pk": "CV-213/3.0", "distancia": 300, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontolateral", "id_accidente0": "201612081000004", "x": -0.522328905800507, "y": 39.8902002362837, "coordenadas": {"lon": -0.522328905800507, "lat": 39.8902002362837}},{"id_accidente": "201812081000003", "municipio": "Navajas", "carretera": "CV-213", "pk": 3.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2018-08-24T18:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 2, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": "X", "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Lluvia fuerte", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 3, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "003+500", "nombre_pk": "CV-213/3.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Cami\u00f3n/Vh. Articulado", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812081000003", "x": -0.521066020307195, "y": 39.8917158979146, "coordenadas": {"lon": -0.521066020307195, "lat": 39.8917158979146}},{"id_accidente": "202112071000015", "municipio": "J\u00e9rica", "carretera": "CV-213", "pk": 3.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2021-12-08T13:00:00+00:00", "no_veh": 2, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": "X", "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": "moto y turismo", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "En T o Y", "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontolateral", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 3, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "003+500", "nombre_pk": "CV-213/3.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontolateral", "id_accidente0": "202112071000015", "x": -0.521170603890571, "y": 39.8915953565644, "coordenadas": {"lon": -0.521170603890571, "lat": 39.8915953565644}},{"id_accidente": "201412071000001", "municipio": "J\u00e9rica", "carretera": "CV-213", "pk": 4.6, "sentido": "Descendente", "fecha": "2014-01-22T14:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Nublado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 4, "pk_m": 600, "kkk_mmm": "004+600", "nombre_pk": "CV-213/4.0", "distancia": 600, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412071000001", "x": -0.515761063073231, "y": 39.8995187510235, "coordenadas": {"lon": -0.515761063073231, "lat": 39.8995187510235}},{"id_accidente": "201412081000002", "municipio": "Navajas", "carretera": "CV-213", "pk": 5.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2014-04-18T08:10:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 3, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 5, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "005+500", "nombre_pk": "CV-213/5.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412081000002", "x": -0.521388719405792, "y": 39.904381259194, "coordenadas": {"lon": -0.521388719405792, "lat": 39.904381259194}},{"id_accidente": "202112065000001", "municipio": "Gaibiel", "carretera": "CV-213", "pk": 7.1, "sentido": "Descendente", "fecha": "2021-02-01T19:05:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": "Tramo en obras", "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Despe\u00f1amiento", "superficie_del_firme": "Otra", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Se desconoce", "niebla": null, "viento_fuerte": "Viento fuerte", "visibilidad_restringida": "Se desconoce", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 7, "pk_m": 100, "kkk_mmm": "007+100", "nombre_pk": "CV-213/7.0", "distancia": 100, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202112065000001", "x": -0.517107497522723, "y": 39.9168797018604, "coordenadas": {"lon": -0.517107497522723, "lat": 39.9168797018604}},{"id_accidente": "201412065000002", "municipio": "Gaibiel", "carretera": "CV-213", "pk": 8.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2014-12-21T10:10:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 8, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "008+500", "nombre_pk": "CV-213/8.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201412065000002", "x": -0.507158290042656, "y": 39.9250840029885, "coordenadas": {"lon": -0.507158290042656, "lat": 39.9250840029885}},{"id_accidente": "202012065000003", "municipio": "Gaibiel", "carretera": "CV-213", "pk": 8.9, "sentido": "Descendente", "fecha": "2020-11-08T13:10:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 8, "pk_m": 900, "kkk_mmm": "008+900", "nombre_pk": "CV-213/8.0", "distancia": 900, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202012065000003", "x": -0.503514298241219, "y": 39.9240359129563, "coordenadas": {"lon": -0.503514298241219, "lat": 39.9240359129563}},{"id_accidente": "202112106000001", "municipio": "Soneja", "carretera": "CV-218", "pk": 0.95, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2021-02-20T11:30:00+00:00", "no_veh": 3, "m": 0, "hg": 1, "hl": 1, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": "3 motos", "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Colisi\u00f3n frontal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 0, "pk_m": 950, "kkk_mmm": "000+950", "nombre_pk": "CV-218/0.0", "distancia": 950, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Colisi\u00f3n frontal", "id_accidente0": "202112106000001", "x": -0.42538794840694, "y": 39.8234963120587, "coordenadas": {"lon": -0.42538794840694, "lat": 39.8234963120587}},{"id_accidente": "202112010000001", "municipio": "Almed\u00edjar", "carretera": "CV-218", "pk": 5.2, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2021-11-02T12:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 1, "hg": 0, "hl": 0, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": "Muerte s\u00fabita / Enfermedad (s/atestado)", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Rampa > 5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Vuelco", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 5, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "005+200", "nombre_pk": "CV-218/5.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Mortal", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202112010000001", "x": -0.431785596534425, "y": 39.8577445531971, "coordenadas": {"lon": -0.431785596534425, "lat": 39.8577445531971}},{"id_accidente": "202112039000002", "municipio": "Castellnovo", "carretera": "CV-218", "pk": 5.35, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2021-05-29T10:10:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 1, "hl": 0, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Despe\u00f1amiento", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 50, "anualidad": "2021", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 5, "pk_m": 350, "kkk_mmm": "005+350", "nombre_pk": "CV-218/5.0", "distancia": 350, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202112039000002", "x": -0.431250463019455, "y": 39.8590300460408, "coordenadas": {"lon": -0.431250463019455, "lat": 39.8590300460408}},{"id_accidente": "201612039000001", "municipio": "Castellnovo", "carretera": "CV-218", "pk": 5.4, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2016-09-17T10:55:00+00:00", "no_veh": 4, "m": 0, "hg": 2, "hl": 1, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva sin se\u00f1alizar", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Configuraci\u00f3n del terreno", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 5, "pk_m": 400, "kkk_mmm": "005+400", "nombre_pk": "CV-218/5.0", "distancia": 400, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201612039000001", "x": -0.42982157, "y": 39.86049512, "coordenadas": {"lon": -0.42982157, "lat": 39.86049512}},{"id_accidente": "201812126000024", "municipio": "Vall d'Uix\u00f3, la", "carretera": "CV-226", "pk": 3.0, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2018-06-15T08:16:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 3, "pk_m": 0, "kkk_mmm": "003+000", "nombre_pk": "CV-226/3.0", "distancia": 0, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812126000024", "x": -0.19266763, "y": 39.83650715, "coordenadas": {"lon": -0.19266763, "lat": 39.83650715}},{"id_accidente": "202012140000001", "municipio": "Bej\u00eds", "carretera": "CV-236", "pk": 1197.0, "sentido": "Descendente", "fecha": "2020-02-03T06:45:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 1, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Mojado", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Lluvia d\u00e9bil", "niebla": null, "viento_fuerte": "Viento fuerte", "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2020", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 1, "pk_m": 197, "kkk_mmm": "001+197", "nombre_pk": "CV-236/1.0", "distancia": 197, "lesividad_accidente": "Leve", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "202012140000001", "x": -0.651765813579139, "y": 39.928856217403, "coordenadas": {"lon": -0.651765813579139, "lat": 39.928856217403}},{"id_accidente": "201612022000003", "municipio": "Bej\u00eds", "carretera": "CV-236", "pk": 8.4, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2016-07-31T00:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Pendiente >5%", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Choque contra obst\u00e1culo o elemento de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Configuraci\u00f3n del terreno", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 40, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 8, "pk_m": 400, "kkk_mmm": "008+400", "nombre_pk": "CV-236/8.0", "distancia": 400, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201612022000003", "x": -0.710672060112867, "y": 39.9114982948174, "coordenadas": {"lon": -0.710672060112867, "lat": 39.9114982948174}},{"id_accidente": "201812114000002", "municipio": "Tor\u00e1s", "carretera": "CV-239", "pk": 0.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2018-05-09T16:50:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": "X", "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Curva se\u00f1alizada", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "S\u00f3lo salida de la v\u00eda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Vegetacion o \u00e1rboles", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 0, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "000+500", "nombre_pk": "CV-239/0.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Ciclomotor/Motocicleta", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812114000002", "x": -0.697295902405441, "y": 39.9244655394657, "coordenadas": {"lon": -0.697295902405441, "lat": 39.9244655394657}},{"id_accidente": "201912020000008", "municipio": "Barracas", "carretera": "CV-240", "pk": 0.2, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2019-10-13T13:50:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 1, "hl": 0, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "En intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": "Bifurcaci\u00f3n o convergencia", "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 30, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 1, "pk_km": 0, "pk_m": 200, "kkk_mmm": "000+200", "nombre_pk": "CV-240/0.0", "distancia": 200, "lesividad_accidente": "Graves", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Ca\u00edda", "id_accidente0": "201912020000008", "x": -0.696661383208856, "y": 40.0131617838396, "coordenadas": {"lon": -0.696661383208856, "lat": 40.0131617838396}},{"id_accidente": "201412020000015", "municipio": "Barracas", "carretera": "CV-240", "pk": 1.3, "sentido": "Descendente", "fecha": "2014-11-15T10:00:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": "X", "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": null, "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2014", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 1, "pk_m": 300, "kkk_mmm": "001+300", "nombre_pk": "CV-240/1.0", "distancia": 300, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201412020000015", "x": -0.704185022701853, "y": 40.005610605867, "coordenadas": {"lon": -0.704185022701853, "lat": 40.005610605867}},{"id_accidente": "201812020000011", "municipio": "Barracas", "carretera": "CV-240", "pk": 2.4, "sentido": "Mixto", "fecha": "2018-08-13T10:30:00+00:00", "no_veh": 3, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": "X", "mot": null, "tur": null, "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la derecha con...", "colision_choque_atropello": "Ca\u00edda", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Se\u00f1alizaci\u00f3n espec\u00edfica", "velocidad": 80, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 2, "pk_m": 400, "kkk_mmm": "002+400", "nombre_pk": "CV-240/2.0", "distancia": 400, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Bicicleta/Ciclo", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201812020000011", "x": -0.710527319493352, "y": 39.9975534793909, "coordenadas": {"lon": -0.710527319493352, "lat": 39.9975534793909}},{"id_accidente": "201812020000006", "municipio": "Barracas", "carretera": "CV-240", "pk": 2.5, "sentido": "Descendente", "fecha": "2018-04-18T07:30:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Se desconoce", "trazado_en_alzado": "Se desconoce", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Se desconoce", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2018", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 2, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "002+500", "nombre_pk": "CV-240/2.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201812020000006", "x": -0.710955654706083, "y": 39.9967153698977, "coordenadas": {"lon": -0.710955654706083, "lat": 39.9967153698977}},{"id_accidente": "201612115000001", "municipio": "Toro, El", "carretera": "CV-240", "pk": 5.15, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2016-07-21T15:40:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": "X", "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": null, "no_comp": null, "comentario": null, "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": "Salida de la v\u00eda por la izquierda con...", "colision_choque_atropello": "Despe\u00f1amiento", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Luz del d\u00eda natural, solar", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2016", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 5, "pk_m": 150, "kkk_mmm": "005+150", "nombre_pk": "CV-240/5.0", "distancia": 150, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Furgoneta/Todo terreno", "tipo_accidente": "Salida de v\u00eda", "id_accidente0": "201612115000001", "x": -0.733757771479135, "y": 39.984130676654, "coordenadas": {"lon": -0.733757771479135, "lat": 39.984130676654}},{"id_accidente": "201912115000001", "municipio": "Toro (El)", "carretera": "CV-240", "pk": 5.5, "sentido": "Ascendente", "fecha": "2019-11-27T21:15:00+00:00", "no_veh": 1, "m": 0, "hg": 0, "hl": 0, "bic": null, "mot": null, "tur": null, "furg": null, "cam": null, "bus": null, "maq": null, "peat": null, "anim": "X", "no_comp": null, "comentario": "Zorro", "trazado_en_planta": "Recta", "trazado_en_alzado": "Llano", "nudo_interseccion": "Fuera de intersecci\u00f3n o nudo", "informacion_del_nudo": null, "salida_de_la_via": null, "colision_choque_atropello": "Atropello a animal", "superficie_del_firme": "Seco y limpio", "iluminacion": "Sin luz natural ni artificial", "estado_meteorologico": "Despejado", "niebla": null, "viento_fuerte": null, "visibilidad_restringida": "Buena visibilidad", "limite_velocidad": "Limitaci\u00f3n gen\u00e9rica", "velocidad": null, "anualidad": "2019", "accidente_con_victimas": 0, "pk_km": 5, "pk_m": 500, "kkk_mmm": "005+500", "nombre_pk": "CV-240/5.0", "distancia": 500, "lesividad_accidente": "Sin heridos", "vehiculo_implicado": "Turismo", "tipo_accidente": "Atropello a animal", "id_accidente0": "201912115000001", "x": -0.73814303803495, "y": 39.9830173466805, "coordenadas": {"lon": -0.73814303803495, "lat": 39.9830173466805}}]